msgid ""
msgstr ""
"Language-Team: YOUR TEAM HERE\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n>1;\n"
"PO-Revision-Date: 2006-12-21 12:25+0800\n"

msgid "Filipino (Philippines)"
msgstr "菲律宾语 (菲律宾共和国)"

msgid "Vietnamese (Vietnam)"
msgstr "越南语 (越南)"

msgid "Continue Anyway"
msgstr "继续"

msgid "Attribute \"time\" is missing."
msgstr "\"time\"属性为空"

msgid "There is already a class with the same name."
msgstr "该类名已经存在。"

msgid "Enable Breakpoints"
msgstr "激活断点"

msgid "Spanish (Honduras)"
msgstr "西班牙语 (洪都拉斯)"

msgid "Display a warning when the call stack depth reaches:"
msgstr "发出警告当调用栈深度达到: "

msgid "Dynamic Feature Evaluation"
msgstr "动态方法计算"

msgid "&Raise"
msgstr "最大化(&R)"

msgid "Command"
msgstr "命令行"

msgid "Te&xt"
msgstr "文本(&X)"

msgid "Toggle visibility of feature signature"
msgstr "显示/隐藏方法签名"

msgid "Select a file for user-defined metrics backup:"
msgstr "选择用户定义度量备份文件名: "

msgid "Metric"
msgstr "度量"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "-"
msgstr "-"

msgid "Evaluate precondition assertions of suppliers?"
msgstr "检验被调用者的前提条件。"

msgid "$1 of class $2"
msgstr "类$2的$1"

msgid "Disable or restore Assertion checking handling during debugging"
msgstr "调试中禁止或恢复断言"

msgid "Up"
msgstr "向上"

msgid "basic"
msgstr "普通"

msgid "Tajik (Tajikistan)"
msgstr "塔吉克语 (塔吉克斯坦)"

msgid "Dependencies"
msgstr "依赖关系"

msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

msgid "No help available for this element"
msgstr "该对象没有帮助信息"

msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgid "Spanish (El Salvador)"
msgstr "西班牙语 (萨尔瓦多)"

msgid "Metric Definition"
msgstr "度量定义"

msgid "F&ormat"
msgstr "格式(&O)"

msgid "Compilation Error &Wizard..."
msgstr "编译错误向导(&W)..."

msgid "Find &Added Classes && Recompile"
msgstr "搜索新的类并编译"

msgid "Dead Code Removal Completed"
msgstr "清除冗余代码完成"

msgid "Description of the external."
msgstr "外部方法集描述。"

msgid "Compare metric archive"
msgstr "比较度量档案"

msgid "callees"
msgstr "被调用者"

msgid "Cluster hierarchy"
msgstr "类簇结构"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Calling Convention"
msgstr "调用约定"

msgid "Generation Error"
msgstr "生成时错误"

msgid "Background Workbench C Compilation Terminated"
msgstr "后台工作版C编译终止"

msgid "&Routines"
msgstr "方法(&R)"

msgid "&Dynamic Library Builder..."
msgstr "生成动态运行库(&D)..."

msgid "Feature is not written in selected class."
msgstr "选择的类中没有方法体。"

msgid "System name: "
msgstr "系统名称:"

msgid "flat view"
msgstr "平面视图"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "Set as default"
msgstr "设置为默认值"

msgid "Argument"
msgstr "参数"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "French"
msgstr "法语"

msgid "Assamese (India)"
msgstr "阿萨姆语 (印度)"

msgid "Double click to go to first occurrence"
msgstr "双击跳转到第一处"

msgid "Use wildcards"
msgstr "使用通配符"

msgid "Generate creation procedure"
msgstr "创建初使化方法"

msgid "Makefiles"
msgstr "Makefiles"

msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

msgid "Collapse Cluster '$1'"
msgstr "闭合类簇\"$1\""

msgid "Sinhala (Sri Lanka)"
msgstr "僧伽罗语 (斯里兰卡)"

msgid "external features"
msgstr "外部方法"

msgid "Generate &Documentation..."
msgstr "生成文档(&D)..."

msgid "Serbian (Serbia and Montenegro, Latin)"
msgstr "塞尔维亚语 (拉丁文，波斯尼亚和黑塞哥维那)"

msgid "Note: Metric is not saved."
msgstr "提示: 度量未保存。"

msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

msgid "Uighur"
msgstr "维吾尔语"

msgid "Current feature"
msgstr "当前方法"

msgid "Displayed buttons"
msgstr "显示的按钮"

msgid "Save As"
msgstr "另存为"

msgid "Version from class $1"
msgstr "类$1中的版本"

msgid "Make sure to specify a non-empty string for a text criterion."
msgstr "请确保文本规则中的文本非空。"

msgid "Show/Hide information about breakpoints"
msgstr "显示/隐藏断点信息"

msgid "Undo"
msgstr "重复"

msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

msgid "Override the detected platform to use in conditions."
msgstr "在条件中覆盖检测到的平台。"

msgid "Domain item id is missing."
msgstr "域项id丢失。"

msgid "Freeze"
msgstr "凝固"

msgid "Classes visible for external code."
msgstr "外部代码可见的类"

msgid "$1 matches of $2 total preferences"
msgstr "在总共$2个选项中找到$1个值"

msgid " enabled"
msgstr " 已启用"

msgid "French (Switzerland)"
msgstr "法语 (瑞士)"

msgid "Cu&t\tCtrl+X"
msgstr "剪切(&T)\tCtrl+X"

msgid "Compile to have information"
msgstr "要获得信息请先编译"

msgid "Background Workbench C Compilation Succeeded"
msgstr "后台工作版C编译完成"

msgid "&Undo\tCtrl+Z"
msgstr "撤消(&U)\tCtrl+Z"

msgid "Creat&ions"
msgstr "创建者(&I)"

msgid "Flat View"
msgstr "平面视图"

msgid "Incompatible Types Equality"
msgstr "非兼容类型比较"

msgid "Profile Query Window"
msgstr "评测查询窗口"

msgid "Overflow Prevention"
msgstr "溢出保护"

msgid "&Contents"
msgstr "内容(&C)"

msgid "ERROR OCCURRED: \n"
msgstr "发生错误: \n"

msgid "Are you sure you want to quit $1?"
msgstr "你确定要退出$1吗？"

msgid ""
"Are you sure you want to undo the refactoring?\n"
" If classes have been modified since the refactoring this can lead to corrupt classes and lost information!"
msgstr ""
"确定要撤消重构吗？\n"
"如果重构之后修改过类，这个操作可能破坏类结构并导致信息丢失！"

msgid "Should unused code be removed?"
msgstr "清除冗余代码吗？"

msgid ""
"Please drop a class or a cluster on this button \n"
"to view its diagram.\n"
"Use right click for both pick and drop actions."
msgstr ""
"查看类的图请将其释放到该按钮上。\n"
"点击右键拾起或者释放。"

msgid "Maltese (Malta)"
msgstr "马耳他语 (马耳他)"

msgid "Save this dynamic library definition"
msgstr "保存该动态运行库定义"

msgid "Tamazight (Algeria, Latin)"
msgstr "塔马塞特语 (拉丁文，阿尔及利亚)"

msgid "Enable High Quality"
msgstr "使用高质量"

msgid "basic text view"
msgstr "普通文本视图"

msgid "Spanish (Spain)"
msgstr "西班牙语 (西班牙)"

msgid "Specify arguments"
msgstr "指定参数"

msgid "Latvian (Latvia)"
msgstr "拉脱维亚语 (拉脱维亚)"

msgid "Sami (Northern, Norway)"
msgstr "萨米语 (挪威， 北方)"

msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

msgid "New Tab"
msgstr "新标签页"

msgid "English (Belize)"
msgstr "英语 (伯利兹)"

msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

msgid "Exception object"
msgstr "异常对象"

msgid "Exception Handling"
msgstr "异常处理"

msgid "External editor not defined"
msgstr "外部编译器未定义"

msgid "Class Header"
msgstr "类头"

msgid "Refactoring: Class Rename"
msgstr "重构: 类重命名"

msgid "Add Override Cluster"
msgstr "添加重写类"

msgid "Project Settings"
msgstr "项目设置"

msgid "Malayalam (India)"
msgstr "马拉雅拉姆语 (印度)"

msgid "Input"
msgstr "输入"

msgid "Link the context tool to the other components"
msgstr "联结上下文工具和其它组件"

msgid "Environment"
msgstr "环境"

msgid "Arabic (Libya)"
msgstr "阿位伯语 (利比亚)"

msgid "Select Recalculatable"
msgstr "选择重新计算"

msgid "Name: "
msgstr "名称:"

msgid "Number of classes generated per .NET module during incremental compilation. Increasing this value will slow down the incremental recompilation, but speed up the time to load the assembly while debugging in workbench mode."
msgstr "增量编译时在.NET模块中类的数量。增加该量会使增量编译的效率降低，但会提高工作模式时调试过程中程序集的加载速度。"

msgid "Sen&d to"
msgstr "发送到(&D)"

msgid "Do not detect stack overflows"
msgstr "禁止测试栈溢出"

msgid " (from $1)"
msgstr " $1"

msgid "Unit name is missing."
msgstr "单元名称丢失。"

msgid "Oriya"
msgstr "奥里雅语"

msgid "Closing the window will stop the debugger."
msgstr "关闭窗口将停止调试。"

msgid ""
"Ratio metric is of the form:\n"
"\n"
"\tNumerator metric / Denominator metric\n"
"\n"
"Numerator metric and denominator metric can be of any valid unit.\n"
"\n"
msgstr ""
"比例度量形式为:\n"
"\n"
"\t数量度量 / 分母度量\n"
"\n"
"数量度量和分母度量可为任何合法的度量。\n"
"\n"

msgid "Select reference archive (URL acceptable):"
msgstr "选择引用档案(可用URL): "

msgid "Switches and Query"
msgstr "语言类型"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Warning: Modifications will be taken into account"
msgstr "警告: 修改将生效"

msgid "Cannot write file: $1."
msgstr "文件未能写入: $1。"

msgid "External command not launched."
msgstr "未执行外部命令"

msgid "Clients of Class "
msgstr "类的使用者"

msgid "Compile"
msgstr "编译"

msgid "Lower Sorbian (Germany)"
msgstr "下索布语 (德国)"

msgid "Refactoring: Feature Rename (Compiled Classes)"
msgstr "重构: 方法重命名(已经编译的类)"

msgid "Add a new feature to this dynamic library definition"
msgstr "在该动态链接库中添加新方法"

msgid "ancestors"
msgstr "父类"

msgid "Remove all"
msgstr "全部删除"

msgid "&Window"
msgstr "窗口(&W)"

msgid ""
"When loading user-defined metrics:\n"
"$1\n"
"User-defined metrics not loaded."
msgstr ""
"在载入用户定义度量时:\n"
"用户定义度量$1\n"
"没有被载入。"

msgid "Complete Class &Name"
msgstr "完成类名(&N)"

msgid "Viewpoints: "
msgstr "视角"

msgid "Select reference metric archive file"
msgstr "选择引用度量的档案文件"

msgid "&Organize Favorites..."
msgstr "管理收藏(&O)..."

msgid "Add a cluster"
msgstr "添加类簇"

msgid "S&ynchronize Context Tool"
msgstr "同步上下文(&Y)"

msgid "Signing Key"
msgstr "签名"

msgid "Sesotho sa Leboa/Northern Sotho (South Africa)"
msgstr "北梭托语 (南非)"

msgid "Compilation"
msgstr "编译"

msgid "&Features"
msgstr "方法(&F)"

msgid ""
"Select a feature to pull up.\n"
"Either use pick and drop or target the editor to the feature to pull up."
msgstr ""
"选择需要提升的方法。\n"
"用拾起和释放的方法或者直接将光标移到编辑器中的方法中。"

msgid "Romanian (Romania)"
msgstr "罗马尼亚语 (罗马尼亚)"

msgid "Pause application at current point"
msgstr "暂停程序"

msgid "Spanish (Puerto Rico)"
msgstr "西班牙语 (波多黎各)"

msgid "Dynamic Runtime"
msgstr "动态运行时"

msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

msgid "Kannada"
msgstr "卡纳达语"

msgid "Close $1"
msgstr "关闭$1"

msgid "Condition"
msgstr "条件"

msgid "Abstract"
msgstr "抽象"

msgid "Rename Feature/Class"
msgstr "重命名方法/类"

msgid " disabled"
msgstr " 已禁用"

msgid "or And-term $1"
msgstr "或者\"与\"$1"

msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

msgid "once routines and constants"
msgstr "once方法和常量"

msgid "Afrikaans (South Africa)"
msgstr "南非荷兰语 (南非)"

msgid "Add a new command"
msgstr "添加新命令"

msgid "Create new client-supplier links"
msgstr "创建新使用关系"

msgid "Save &All"
msgstr "全部保存(&A)"

msgid "Change Class Color"
msgstr "更改该类型颜色"

msgid "Remove the selected feature from this dynamic library definition"
msgstr "从动态运行库中删除选定的方法"

msgid "Sami (Southern, Norway)"
msgstr "萨米语 (挪威南部)"

msgid "Enforce unique class names"
msgstr "强制禁用重名类"

msgid "Use current environment value"
msgstr "使用当前环境值"

msgid "Arabic (Syria)"
msgstr "阿拉伯语 (叙利亚)"

msgid "English (Zimbabwe)"
msgstr "英语 (津巴布韦)"

msgid "Referenced metric(s): $1 not selected."
msgstr "引用度量: 未选择$1。"

msgid "Cannot open file: $1."
msgstr "未能打开文件: $1。"

msgid "Namespace for .NET"
msgstr ".NET的命名空间"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Location: "
msgstr "位置:"

msgid "Select the formats to use"
msgstr "选择使用格式"

msgid "Command line:"
msgstr "命令行: "

msgid "French (Luxembourg)"
msgstr "法语 (卢森堡)"

msgid "Root Class"
msgstr "根类"

msgid "Recompile project"
msgstr "重新编辑项目"

msgid "Archive value is missing."
msgstr "档案值丢失。"

msgid "Application is not running"
msgstr "程序处于非运行状态"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Uzbek (Uzbekistan, Cyrillic)"
msgstr "乌兹别克语 (乌兹别克斯坦，西里尔文)"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Metric History"
msgstr "度量历史"

msgid "Toggle visibility of feature alias name"
msgstr "切换方法别名的可见性"

msgid "Raise all unsaved windows"
msgstr "最大化所有未保存的窗口"

msgid "Set maximum call stack depth"
msgstr "设置栈最大深度"

msgid "German (Luxembourg)"
msgstr "德语 (卢森堡)"

msgid "Clean archive?"
msgstr "清除档案？"

msgid "You can put \"not\" before a criterion name to negate it"
msgstr "在规则前可以使用\"非\"来获得相反的布尔值"

msgid "Compilation was not successful."
msgstr "编译未成功。"

msgid "Expand cluster '$1'"
msgstr "展开类簇\"$1\""

msgid "Dummy"
msgstr "冗余"

msgid "Spanish (Ecuador)"
msgstr "西班牙语 (厄瓜多尔)"

msgid "Do not ask again, and always terminate freezing when needed."
msgstr "不要再询问，总是在需要的时候终止凝固。"

msgid "F&avorites"
msgstr "收藏(&A)"

msgid "Choose Your Directory"
msgstr "选择文件夹"

msgid "Class "
msgstr "类"

msgid "Exiting will stop the debugger."
msgstr "退出将停止调试。"

msgid "Hungarian (Hungary)"
msgstr "匈牙利语 (匈牙利)"

msgid "Select input domain:"
msgstr "选择输入度量: "

msgid "Malay (Brunei Darussalam)"
msgstr "马来语 (文莱)"

msgid "Danish (Denmark)"
msgstr "丹麦语 (丹麦)"

msgid "Slovak (Slovakia)"
msgstr "斯洛伐克语 (斯洛伐克)"

msgid "All Classes"
msgstr "所有类"

msgid "Invalid tag."
msgstr "非法标签。"

msgid "Dutch (Netherlands)"
msgstr "荷兰语 (荷兰)"

msgid "Remove right angles"
msgstr "清除直角"

msgid "Hide Alias Name"
msgstr "隐藏别名"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Class:"
msgstr "类:"

msgid "File Selection"
msgstr "选择文件"

msgid "&Edit..."
msgstr "编辑(&E)..."

msgid "Cluster"
msgstr "类簇"

msgid "Query"
msgstr "查询"

msgid "Select a cluster to display available views"
msgstr "选择类簇查看其可用的视图"

msgid "Renamed name: "
msgstr "重命名名称:"

msgid "&Disable This Breakpoint"
msgstr "禁用该断点(&D)"

msgid "Edit condition"
msgstr "编辑条件"

msgid "Please specify a compiled class (or * for all classes)."
msgstr "请指定一个类(或者用*号表示所有类)"

msgid "Maximum displayed string size"
msgstr "最大字符串可视长度"

msgid "Expand All"
msgstr "全部展开"

msgid "Platforms"
msgstr "平台"

msgid "Breton (France)"
msgstr "布列塔尼语 (法国)"

msgid "Renames occurances of the class name in any class. (Slow)"
msgstr "在所有类中重命名类。(低效)"

msgid "German (Switzerland)"
msgstr "德语 (瑞士)"

msgid "Command name: "
msgstr "命令行: "

msgid "To do:"
msgstr "需要完成: "

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Compilation Type"
msgstr "编译模式"

msgid "Breakpoint Info"
msgstr "断点信息"

msgid "Directory where the EIFGENs folder is."
msgstr "EIFFENs文件夹的位置。"

msgid "Cli&ents"
msgstr "调用者"

msgid "Discover unreferenced externally added classes and recompile."
msgstr "寻找外部添加的类并重新编译"

msgid "Russian (Russia)"
msgstr "俄语 (俄罗斯)"

msgid "Step into a routine"
msgstr "进入方法"

msgid "S&ystem Info"
msgstr "系统信息(&Y)"

msgid "Toggle &Line Numbers"
msgstr "显示/隐藏行号"

msgid ""
"Are you sure you want to redo the refactoring?\n"
" If classes have been modified since the undo of the refactoring this can lead to corrupt classes and lost information!"
msgstr "确定要重复上次的重构吗？在撤消上次重构之后对类的修改可能造成信息丢失！"

msgid "Collapse all selected level(s)"
msgstr "闭合所有选中层"

msgid "Remove all rows"
msgstr "全部所有行"

msgid "Tooltip"
msgstr "提示"

msgid "invariants"
msgstr "不变量"

msgid "Include:"
msgstr "包含:"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Type Mapping"
msgstr "类型映射"

msgid "C&reators"
msgstr "创建者(&R)"

msgid "in $1 class"
msgid_plural "in $1 classes"
msgstr[0] "在$1个类中"
msgstr[1] "使用者"

msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

msgid "Renames only occurances of the class name in compiled classes."
msgstr "只在已编译的类中修改重命名的类。"

msgid "Find &Previous"
msgstr "查找上一个"

msgid "Indonesian (Indonesia)"
msgstr "印度尼西亚语 (印度尼西亚)"

msgid "Location of the external."
msgstr "外部方法集的位置。"

msgid "Croatian"
msgstr "克罗埃西亚语"

msgid ""
"Add a new variable : double click or [enter]\n"
"Use an existing variable: right click or [Ctrl+enter]"
msgstr ""
"添加新变量: 双击或[Enter]\n"
"使用存在变量: 右键或 [Ctrl+Enter]"

msgid "Search for: "
msgstr "查找:"

msgid "Run command hidden"
msgstr "运行隐藏命令"

msgid "Automatically go to result panel after metric evaluation?"
msgstr "度量计算后自动跳转到结果面板？"

msgid "E&mbed in \"Debug...\"\tCtrl+D"
msgstr "嵌入\"Debug...\"(&M)\tCtrl+D"

msgid "&Stop Application"
msgstr "停止程序(&S)"

msgid "assignees"
msgstr "被赋值者"

msgid "The descending class $1 already has another feature with the new name."
msgstr "在子类$1中已经存在该新名称的方法。"

msgid "Add Search Scope"
msgstr "添加查找范围"

msgid "Is this system read only per default if it is used as a library?"
msgstr "库被默认为只读吗？"

msgid "&Put Right Angles"
msgstr "使用直角(&P)"

msgid "Keep grid layout"
msgstr "保持表格布局"

msgid "Unit \"$1\" of variable metric is different from unit \"$2\" of linear metric."
msgstr "子项度量单元\"$1\"与线性度量\"$2\"不一致。"

msgid "Reverse Engineering Project"
msgstr "取消工程项目"

msgid "&Back"
msgstr "后退(&B)"

msgid "Arabic (Morocco)"
msgstr "阿拉伯语 (摩洛哥)"

msgid "Should names of folders in recursive clusters be used as namespaces?"
msgstr "类簇中的文件夹名被递归的当作命名空间使用吗？"

msgid "Should names follow the .NET naming convention?"
msgstr "使用.NET命名空间的规范吗？"

msgid "Restore Default"
msgstr "恢复默认值"

msgid "$1 of $2"
msgstr "$2的$1"

msgid "Should generated assemblies be marked as CLS compliant?"
msgstr "生成的程序集被标记为CLS相兼容吗？"

msgid "Set to U&ppercase\tCtrl+U"
msgstr "转换为大写(&P)\tCtrl+U"

msgid "Invalid tag/tag position \"$1\"."
msgstr "非法标签/标签位置\"$1\"。"

msgid "Public key token that identifies the asssembly."
msgstr "标识程序集的公钥"

msgid "The class $1 is not writable."
msgstr "类$1不可写。"

msgid "Feature in supplier class"
msgstr "被使用者中的方法"

msgid "Enforce all class names to be system wide unique?"
msgstr "在整个系统中强制所有类都不重名？"

msgid "New &Window"
msgstr "新窗口(&W)"

msgid "Yi (PRC)"
msgstr "彝语 (中国)"

msgid "E&xport XMI..."
msgstr "输出XML(&X)..."

msgid "default"
msgstr "默认值"

msgid "Irish"
msgstr "爱尔兰语"

msgid "Rollback?"
msgstr "回退吗？"

msgid "Description:"
msgstr "描述:"

msgid "Add class suppliers to diagram"
msgstr "在图中添加被使用类"

msgid "&Callers"
msgstr "调用者(&C)"

msgid "Feature Properties"
msgstr "方法属性"

msgid "Override"
msgstr "重写类"

msgid "Bosnian (Bosnia and Herzegovina, Cyrillic)"
msgstr "波斯尼亚语 (西里亚文，波斯尼亚和黑塞哥维那)"

msgid "Fav&orites"
msgstr "收藏(&O)"

msgid "Rename File"
msgstr "文件重命名"

msgid "Urdu (India)"
msgstr "乌尔都语 (印度)"

msgid "Show all stack elements"
msgstr "显示所有栈元素"

msgid "Maximal number of instructions in a feature for the feature to be inlined."
msgstr "作为内联方法最大的指令条数。"

msgid "Disable Breakpoints"
msgstr "禁用断点"

msgid "Delete Inheritance Link Between '$1' and '$2'"
msgstr "移除\"$1\"和\"$2\"的继承关系"

msgid "Bosnian"
msgstr "波斯尼亚语"

msgid "Show dependency on self?"
msgstr "显示自我依赖关系吗？"

msgid "Sami (Northern, Finland)"
msgstr "萨米语 (北芬兰)"

msgid "Platform"
msgstr "平台"

msgid "Exception message from debugger"
msgstr "调试程序的异常信息"

msgid "Do not ask again, and always convert old projects"
msgstr "不再询问，总是转换旧版本的项目"

msgid "Select domain scope"
msgstr "选择域范围"

msgid "&Assignees"
msgstr "被赋值方(&A)"

msgid "Value \"$1\" of attribute \"only_current_version\" is invalid. A boolean is expected."
msgstr "属性\"only_current_version\"的值\"$1\"非法。应为布尔值。"

msgid "&Indexing clauses"
msgstr "Indexing语句(&I)"

msgid "Overriding"
msgstr "重写"

msgid "Select recalculatable history items"
msgstr "选择可重新计算的历史记录"

msgid " of "
msgstr "的"

msgid "Watch Tool"
msgstr "观察"

msgid "English (Canada)"
msgstr "英语 (加拿大)"

msgid "<- Remove"
msgstr "<- 删除"

msgid "Inlining Size"
msgstr "内联方法大小"

msgid "Compilation Progress for "
msgstr "编译过程"

msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

msgid ""
"Please drop a class, a cluster or a link\n"
"on this button. Use right click for both\n"
"pick and drop actions."
msgstr ""
"请当前按钮上释放一个类、类簇或者类关系。\n"
"点击右键拾起或者释放。"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "(Double click to go to definition)"
msgstr "(双击跳转到定义)"

msgid "Finalize"
msgstr "发布"

msgid "$1 from $2"
msgstr "$2的$1"

msgid "Clusters to Go:"
msgstr "剩余簇:"

msgid "Greenlandic (Greenland)"
msgstr "格陵兰语 (格陵兰)"

msgid "Select a File"
msgstr "选择文件"

msgid "Building tree view ..."
msgstr "正在创建树状视图..."

msgid ""
"Extracting the homonyms\n"
"may take a long time."
msgstr "提取同名方法可能使用很长时间"

msgid "Check"
msgstr "验证"

msgid "Pick and drop items like group/class/feature here"
msgstr "拾起集合/类/方法等, 释放到这里"

msgid "Reload metrics"
msgstr "重新载入度量吗？"

msgid "Select the diagrams to generate"
msgstr "选择需要生成的图"

msgid "Use regular expression?"
msgstr "使用正则表达式？"

msgid "Tajik"
msgstr "塔吉克语"

msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

msgid "Add an assembly"
msgstr "添加程序集"

msgid "There is already a feature with this name in class $1. This would lead to a conflict."
msgstr "在类$1中已经存在该名称的方法。这将引起冲突。"

msgid "Select working directory"
msgstr "选择工作文件夹"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "profile #"
msgstr "配置#"

msgid "Feature properties"
msgstr "方法属性"

msgid "Exclude platform(s)"
msgstr "排除平台"

msgid "interface view"
msgstr "接口视图"

msgid "Display limit reached"
msgstr "显示已经达到限制"

msgid "Edit Object content"
msgstr "编辑对象内容"

msgid "Default precompiles"
msgstr "默认预编译"

msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

msgid "Current metric result may not be up-to-date"
msgstr "当前结果可能已经过期"

msgid "Relations"
msgstr "关系"

msgid "&Project"
msgstr "项目(&P)"

msgid "No definition for variable metric."
msgstr "子项度量定义不存在。"

msgid "Attribute \"type\" is missing ."
msgstr "属性\"type\"丢失。"

msgid "Divehi (Maldives)"
msgstr "迪维希语 (马尔代夫)"

msgid "Serbian (Bosnia and Herzegovina, Cyrillic)"
msgstr "塞尔维亚语 (西里尔文，波斯尼亚和黑塞哥维亚)"

msgid "auto"
msgstr "自动"

msgid "Deselect recalculatable history items"
msgstr "取消选择可重计算的历史记录"

msgid "Unlink the context tool from the other components"
msgstr "断开上下文工具和其它组件的连结"

msgid "New Fea&ture..."
msgstr "新方法(&T)"

msgid "Tamil (India)"
msgstr "泰米尔语 (印度)"

msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

msgid "ratio"
msgstr "比例"

msgid "Warn about different files with the same UUID?"
msgstr "当不同文件有相同的UUID时发出警告？"

msgid "Eiffel Compilation Failed"
msgstr "Eiffel编译失败"

msgid "Name of the current project"
msgstr "当前项目名称"

msgid "Error message :"
msgstr "错误信息: "

msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚语"

msgid "Alias:"
msgstr "别名:"

msgid "Select the Compilation mode."
msgstr "选择编译模式"

msgid "Select a metric archive file"
msgstr "选择度量档案文件"

msgid "Georgian"
msgstr "格鲁吉亚语"

msgid "Bottom reached."
msgstr "到达文本底部"

msgid "Backup user-defined metrics"
msgstr "备份用户定义的度量"

msgid "Add class"
msgstr "添加类"

msgid "Add Target"
msgstr "添加目标"

msgid "Reference value"
msgstr "引用值"

msgid "Sami (Lule, Norway)"
msgstr "萨米 (挪威，卢乐)"

msgid "Type:"
msgstr "类型: "

msgid "Stack information"
msgstr "栈信息"

msgid "Move metric unit down.\n"
msgstr "下移度量单元。\n"

msgid "Open a file"
msgstr "打开文件"

msgid "Description of the system."
msgstr "系统描述"

msgid "Minimize all windows"
msgstr "最小化全部窗口"

msgid "Total Time"
msgstr "时间总计"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid ""
"The file you have supplied as Runtime Information Record\n"
"does not exist or is not valid.\n"
"Do not forget that the Runtime Information Record has to\n"
"be located in the project directory:\n"
"$1\n"
"\n"
"Please provide a valid file or execute your profiler again to\n"
"generate a valid Runtime Information Record.\n"
"\n"
"Click Back and select a valid file or Click Abort."
msgstr ""
"您选择的运行信息记录文件不存在或者不合法。\n"
"运行信息记录文件必须在项目文件夹的如下位置: \n"
"$1\n"
"\n"
"请重新选择一个合法的文件或者再运行一次评测系统\n"
"生成新的运行时信息记录。\n"
"\n"
"点击后退选择合法的文件或者退出。"

msgid "Select &All\tCtrl+A"
msgstr "选择全部(&A)\tCtrl+A"

msgid "&Go to..."
msgstr "跳转到(&G)..."

msgid "Do not ask me again and always save modified metric"
msgstr "不再询问，总是保存修改过的度量"

msgid "Number of Calls"
msgstr "调用次数"

msgid "Root cluster, class, feature of the system."
msgstr "从系统中的根类簇、根类和根方法。"

msgid "Remove an object from the tree"
msgstr "从树中删除对象"

msgid "Metric Evaluation"
msgstr "度量计算"

msgid "Metric is valid."
msgstr "度量合法。"

msgid "&Comment\tCtrl+K"
msgstr "注释(&C)\tCtrl+K"

msgid "No result available."
msgstr "无结果。"

msgid "&Ignore Breakpoints"
msgstr "忽略断点(&I)"

msgid "(Windows only)"
msgstr "（Windows可用）"

msgid "Raise &Unsaved Windows"
msgstr "最大化未保存的窗口(&U)"

msgid "Add Override"
msgstr "添加重写类"

msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "Should a complete exception trace be generated in the finalized version?"
msgstr "在发布版本中生成异常跟踪吗？"

msgid "TYPE: "
msgstr "类型:"

msgid "Command is running"
msgstr "命令正在运行"

msgid "English (Singapore)"
msgstr "英语 (新加坡)"

msgid "&Guided Tour"
msgstr "向导(&G)"

msgid "Expand an Object"
msgstr "展开对象"

msgid "Erase Class '$1'"
msgstr "移除类\"$1\""

msgid "Regexp"
msgstr "正则表达式"

msgid "Are warnings enabled?"
msgstr "激动警告吗？"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Nepali (India)"
msgstr "尼泊尔语 (印度)"

msgid "Toggle visibility of assigner command name"
msgstr "切换赋值名称的可见性"

msgid "Dead Code Removal"
msgstr "清除冗余代码"

msgid "English (New Zealand)"
msgstr "英语 (新西兰)"

msgid "Details"
msgstr "细节"

msgid "No views are available for this cluster"
msgstr "该类簇没有可用的视图"

msgid "As object"
msgstr "对象"

msgid ".NET Namespace"
msgstr ".NET命名空间"

msgid "Backup Found"
msgstr "发现原有备份"

msgid "German (Liechtenstein)"
msgstr "德语 (列支敦士登)"

msgid "Executable is up-to-date"
msgstr "可执行文件已经为最新"

msgid "Replace all"
msgstr "全部替换"

msgid "Macedonian (Macedonia, FYROM)"
msgstr "马其顿语 (FYROM)"

msgid "Post Compilation Tasks"
msgstr "编译后任务"

msgid "Local"
msgstr "局部变量"

msgid "Russian"
msgstr "俄语"

msgid "Arabic (Yemen)"
msgstr "阿拉伯语 (也门)"

msgid "Set Center Class"
msgstr "选择中心类"

msgid "Current metric has been modified, save it?"
msgstr "当前度量已被修改, 需要保存吗？"

msgid "descendant versions"
msgstr "子类中的版本"

msgid "Exception raised"
msgstr "出现异常"

msgid "Load From..."
msgstr "载入..."

msgid "Open Backup File"
msgstr "打开备份文件"

msgid ""
"Please drop a class or a cluster with an\n"
"anchor on this button.\n"
"Use right click for both\n"
"pick and drop actions."
msgstr ""
"请将带有锚点的类或者类簇释放到该按钮上。\n"
"点击右键拾起或者释放。"

msgid "Invariant"
msgstr "不变量"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid ""
"There is already a metric named $1.\n"
"Change its name in \"Metric name\" column to make it importable."
msgstr ""
"名为\"$1\"的度量已存在。\n"
"在\"度量名称\"列中修改度量名称才能导入。"

msgid "Version of the assembly."
msgstr "程序集的版本。"

msgid "Metric name is missing in metric definition."
msgstr "度量定义中名称丢失。"

msgid "new"
msgstr "新"

msgid "Execute the application one line at a time"
msgstr "运行一行程序"

msgid "Dynamic Library Builder"
msgstr "动态运行库生成器"

msgid "Edit an expression"
msgstr "编辑表达式"

msgid "French (France)"
msgstr "法语 (法国)"

msgid "Use Optimized Precompile"
msgstr "使用已优化的预编译"

msgid "&Show Favorites"
msgstr "显示收藏夹(&S)"

msgid "Onces in Generics"
msgstr "泛型中的Once"

msgid "Go back"
msgstr "后退"

msgid "Recursive"
msgstr "递归"

msgid "Press ESC to wipe out"
msgstr "按下ESC键清除"

msgid "Selected text is not a valid file name or the file cannot be found"
msgstr "选中文本不是正确的文件名或者文件不存在"

msgid "Are you sure you want to remove the reference to $1?"
msgstr "你确定要删除$1的引用吗？"

msgid "Client class"
msgstr "使用者"

msgid "Universal unique identifier for the system."
msgstr "系统全局唯一的标识符。"

msgid "E&xternals"
msgstr "外部方法(&X)"

msgid "English (Trinidad and Tobago)"
msgstr "英语 (特立尼达和多巴哥)"

msgid "Punjabi (India)"
msgstr "旁遮普语 (印度)"

msgid "Generate default feature clauses"
msgstr "创建默认的方法分类"

msgid "This command will stop the debugger."
msgstr "该命令将停止调试。"

msgid "Select an existing metric archive file"
msgstr "选择已有的度量档案文件"

msgid "Compare"
msgstr "比较"

msgid "Greek (Greece)"
msgstr "希腊语 (希腊)"

msgid "Back"
msgstr "向后"

msgid "Uighur (PRC)"
msgstr "维吾尔语 (中国)"

msgid "Includes"
msgstr "Include"

msgid "Overwrite"
msgstr "重写类"

msgid "Metric(s) imported."
msgstr "完成度量导入"

msgid "Execution Profile Generation"
msgstr "评测生成结果"

msgid "Terminate C Compilation"
msgstr "终止C编译"

msgid "Function"
msgstr "函数"

msgid "Building flat view ..."
msgstr "正在创建平面视图..."

msgid "Multithreaded"
msgstr "多线程"

msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

msgid "Attribute \"regular_expression\" is missing."
msgstr "属性\"regular_expression\"丢失。"

msgid "Set which values are shown in special objects"
msgstr "设置特殊对象中显示的值"

msgid "Frisian"
msgstr "弗里西语"

msgid "&Crop Diagram"
msgstr "剪切图(&C)"

msgid "Toggle between UML and BON view"
msgstr "在UML和BON视图之间切换"

msgid "deferred"
msgstr "抽象方法"

msgid "&Disable All Breakpoints"
msgstr "禁用所有断点(&D)"

msgid "Target "
msgstr "目标"

msgid "&Open...\tCtrl+O"
msgstr "打开(&O)...\tCtrl+O"

msgid "&Select Depth of Relations"
msgstr "调整关系深度(S)"

msgid "Norwegian (Bokmål, Norway)"
msgstr "挪威语  (挪威，伯克梅尔)"

msgid "offset $1"
msgstr "偏移量$1"

msgid "Do not ask again, and always discard assertions when finalizing"
msgstr "不要再询问，发布时总是忽略断言"

msgid "Grid \"$1\""
msgstr "表格\"$1\""

msgid "Unit name \"$1\" is invalid."
msgstr "单元名称\"$1\"非法"

msgid "Invalid attribute \"$1\"."
msgstr "非法属性\"$1\"。"

msgid "Preferences"
msgstr "选项"

msgid "Change"
msgstr "更改"

msgid "Open Original File"
msgstr "打开原始文件"

msgid "Armenian"
msgstr "亚美尼亚语"

msgid "Assembly Key"
msgstr "程序集键"

msgid "Serbian (Serbia and Montenegro, Cyrillic)"
msgstr "塞尔维亚语 (西里尔文，塞尔维亚和门的内哥罗)"

msgid "Assignment on Formal/Expanded"
msgstr "标准泛型/展开类型赋值"

msgid "&Debugging Tools"
msgstr "调试工具(&D)"

msgid "Variable metric name is missing."
msgstr "分项度量名称丢失。"

msgid "expanded"
msgstr "展开"

msgid "Parent cluster"
msgstr "父类簇"

msgid "Project &Settings..."
msgstr "项目设置(&S)..."

msgid "&Paste\tCtrl+V"
msgstr "粘贴(&P)\tCtrl+V"

msgid "Text not editable."
msgstr "非编辑文本。"

msgid "Numerator metric \"$1\" is not defined."
msgstr "数量度量\"$1\"未定义。"

msgid "Value \"$1\" of attribute \"type\" is invalid."
msgstr "属性\"type\"的值\"$1\"非法。"

msgid "Compile W&orkbench C Code"
msgstr "编译工作版C代码(&O)"

msgid "Unknown class name"
msgstr "未知类名"

msgid " Location: $1"
msgstr " 位置: $1"

msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "Show only synctactically referenced classes also?"
msgstr "也只显示语法级别上引用的类？"

msgid "Evaluate metric again to get up-to-date result"
msgstr "重新计算度量获取最新的结果"

msgid "Remove current selected metric"
msgstr "删除选中度量"

msgid "Indent selected row using an \"AND\" criterion"
msgstr "在行前插入\"与\"规则"

msgid "No command is running"
msgstr "没有命令运行"

msgid "Force compilation for 32bits?"
msgstr "强制进行32位的编译吗？"

msgid "Remove currently selected object"
msgstr "删除当前选中对象"

msgid "System is being compiled"
msgstr "系统正在编译"

msgid "&Show Formatting Marks"
msgstr "显示格式标记(&S)"

msgid "Turn on physics"
msgstr "激活物理属性"

msgid "Breakpoints"
msgstr "断点"

msgid "Add a library"
msgstr "添加库"

msgid "Pr&operties"
msgstr "属性(&O)"

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "Domain item type \"$1\" is invalid."
msgstr "域项类型\"$1\"非法。"

msgid "Hide Signature"
msgstr "隐藏参数列表"

msgid "linear metric"
msgstr "线性度量"

msgid "Assertions"
msgstr "断言"

msgid "Lao"
msgstr "老挝语"

msgid "<= compiler version <= "
msgstr "<= 编译器版本 <="

msgid "Add new variable"
msgstr "添加新变量"

msgid "$1 match"
msgid_plural "$1 matches"
msgstr[0] "$1个匹配"
msgstr[1] "$1个匹配"

msgid "Evaluate invariant assertions?"
msgstr "检查不变量吗？"

msgid "metric"
msgstr "度量"

msgid "Attribute"
msgstr "属性"

msgid "Coefficient of variable metric is missing."
msgstr "子项度量系数丢失。"

msgid "Korean (Korea)"
msgstr "朝鲜语 (韩国)"

msgid "user set"
msgstr "用户自定义"

msgid "Include Class '$1'"
msgstr "包含类\"$1\""

msgid ".NET"
msgstr ".NET"

msgid "Do not ask again, and always terminate finalizing when needed."
msgstr "不要再询问，当需要时总是终止发布。"

msgid "Toggle visibility of cluster legend"
msgstr "切换类簇图例的可见性"

msgid "Add..."
msgstr "添加..."

msgid "Assembly "
msgstr "程序集"

msgid "Rename Class '$1' Globally to '$2'"
msgstr "在整个项目中将类\"$1\"重命名为\"$2\""

msgid "Options Unknown Class"
msgstr "未知类选项"

msgid "Module"
msgstr "模块"

msgid "&Reset Current View"
msgstr "重新设置当前视图(&R)"

msgid "Make sure that numerator and denominator metric referenced by ratio metric are defined."
msgstr "请确定比例度量所引用的数量度量和分母度量已经被定义。"

msgid "clients"
msgstr "使用者"

msgid "Information cannot be retrieved."
msgstr "无可用信息。"

msgid "Feature "
msgstr "方法"

msgid "Unknown application status"
msgstr "程序状态未知"

msgid ""
"Once an execution of an instrumented system has generated the proper file,\n"
"you must process it through a profile converter to produce the Execution\n"
"Profile. The need for the converter comes from the various formats that\n"
"profilers use to record run-time information during an execution.\n"
"\n"
"Provide the Run-time information record produced by the profiler and\n"
"select the profiler used to create this record.\n"
"The Execution Profile will be generated under the file \"profinfo.pfi\"."
msgstr ""
"当被改装过的系统生成了相关文件后，您必须使用评测生成器来生成结果。\n"
"使用评测生成器是因为在执行过程中有多种用来记录运行时信息的格式。\n"
"\n"
"选择运行时生成的信息记录和评测生成器来生成评测结果。\n"
"评测结果将会保存在\"profinfo.pfi\"中。"

msgid "Lower Sorbian"
msgstr "低地文德语"

msgid "Make sure every (recursive) criterion in basic metric is of the same unit with that basic metric."
msgstr "请确保在普通度量中, 所有规则(包括递归的)与该度量的单元一致。"

msgid "New Project"
msgstr "新项目"

msgid "Run Finalized"
msgstr "运行发布系统"

msgid "External Editor"
msgstr "外部编辑器"

msgid "Watch"
msgstr "观察"

msgid "Type of compilation."
msgstr "编译方式"

msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

msgid "Feature:"
msgstr "方法: "

msgid "Step out of a routine"
msgstr "跳出方法"

msgid "Basque"
msgstr "巴斯克语"

msgid "Run-time information record"
msgstr "运行时信息记录"

msgid "Italian (Italy)"
msgstr "意大利语 (意大利)"

msgid "Icelandic (Iceland)"
msgstr "冰岛语 (冰岛)"

msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

msgid "Put Handle Right"
msgstr "将柄放在右边"

msgid "Overflow &Prevention..."
msgstr "溢出保护(&P)..."

msgid "Command error output:\n"
msgstr "命令错误输出: \n"

msgid "Link Tool"
msgstr "关联工具"

msgid "Original metric name"
msgstr "原度量名"

msgid "Does this task have to finish successful for the compilation to continue?"
msgstr "该任务在编译继续之前必须完成吗？"

msgid "Malay (Malaysia)"
msgstr "马来语 (马来西亚)"

msgid "First chance"
msgstr "第一次机会"

msgid "Switch numerical formating"
msgstr "切换数字格式"

msgid "Should inlining be enabled?"
msgstr "使用内联方法吗？"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "Deselect All"
msgstr "取消所有选择"

msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚语"

msgid "Metric Archive"
msgstr "度量档案"

msgid "Luxembourgish (Luxembourg)"
msgstr "卢森堡语 (卢森堡)"

msgid "Unit"
msgstr "单元"

msgid "Switch to Tree View"
msgstr "切换到树状视图"

msgid "Features"
msgstr "方法"

msgid "Re&move All Breakpoints"
msgstr "删除所有断点"

msgid "View"
msgstr "视图"

msgid "Select a fully compiled feature to have information about it."
msgstr "选择已编译的方法查看其信息"

msgid "Auto-Complete"
msgstr "自动完成"

msgid "Library"
msgstr "库"

msgid "Name of the group."
msgstr "集合名称"

msgid "Choose Feature(s) to Delete"
msgstr "选择要删除的方法"

msgid "Renaming"
msgstr "重命名"

msgid "Compile current project"
msgstr "编译当前项目"

msgid "Profiler Wizard"
msgstr "评测向导"

msgid "Select indexing items to include in HTML meta tags"
msgstr "选择包括在HTML meta标签中Indexing项"

msgid "Call Stack"
msgstr "调用栈"

msgid "Feature Name"
msgstr "方法名"

msgid "Too many crierion section specified. Only one criterion section is expected."
msgstr "\"criterion\"节过多。只需一个。"

msgid "Assembly Culture"
msgstr "程序集区域性"

msgid "Once routines"
msgstr "Once方法"

msgid "Select all history items"
msgstr "选择所有历史记录"

msgid "Generate extra information for external debuggers?"
msgstr "为外部调试器生成额外的信息？"

msgid "Remove selected metric history"
msgstr "删除选中度量历史记录"

msgid "&Precompile"
msgstr "预编译(&P)"

msgid "Description of the group."
msgstr "集合描述。"

msgid "Create Folder..."
msgstr "创建文件夹..."

msgid "Deselect All Metrics"
msgstr "取消所有度量的选择"

msgid "Show all callers"
msgstr "显示所有调用者"

msgid "&Preferences..."
msgstr "选项(&P)..."

msgid "Start application without stopping at breakpoints"
msgstr "忽略断点运行程序"

msgid "Contract"
msgstr "契约视图"

msgid "Text not editable because current metric is predefined."
msgstr "当前度量为预定义度量, 文本不可修改。"

msgid "Import metrics from file"
msgstr "从文件中导入度量"

msgid "Select feature type"
msgstr "选择方法类型"

msgid "Toggle visibility of client link labels"
msgstr "切换使用者关系标签的可见性"

msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

msgid "Evaluate check assertions?"
msgstr "使用验证断言吗？"

msgid "Add class ancestors to diagram"
msgstr "在图中添加父类"

msgid "Delete graphical items, remove code from system"
msgstr "在图中删除，并删除对应的代码。"

msgid "Create new watch"
msgstr "创建新观察"

msgid "Brea&kpoint Information"
msgstr "断点信息(&K)"

msgid "Root class name: "
msgstr "根类名:"

msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Belarusian (Belarus)"
msgstr "白俄罗斯语 (白俄罗斯)"

msgid "File name:"
msgstr "文件名: "

msgid "Greenlandic"
msgstr "格林兰语"

msgid "Supplier class"
msgstr "被使用的类"

msgid "Do not ask again, and always terminate running external command."
msgstr "不要再询问，总是终止外部命令。"

msgid "&Run Finalized System"
msgstr "运行发布系统(&R)"

msgid "New Con&text Window"
msgstr "新上下文窗口"

msgid ""
"Command is currently executing.\n"
"Press OK to ignore the output."
msgstr ""
"正在执行命令。\n"
"按确定忽略输出。"

msgid "Are simplified address expressions enabled?"
msgstr "使用简化的地址表达式？"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "English (United States)"
msgstr "英语 (美国)"

msgid "Cursor position (line:column)"
msgstr "光标位置(行:列)"

msgid "New breakpoint(s) to commit"
msgstr "新增加的断点"

msgid "Expression:"
msgstr "表达式: "

msgid "contract view"
msgstr "契约视图"

msgid "In Feature"
msgstr "方法内部"

msgid "Too many \"domain\" section specified. Only one is expected."
msgstr "\"域\"的数量太多。只需要1个。"

msgid "Are sub folders recursively included?"
msgstr "递归包含子文件夹吗？"

msgid "Xhosa/isiXhosa (South Africa)"
msgstr "科萨语 (南非)"

msgid "Maltese"
msgstr "马耳他语"

msgid "Edit command"
msgstr "编辑命令"

msgid "Is this group read only?"
msgstr "该集合为只读吗？"

msgid "System running"
msgstr "系统正在运行"

msgid "Warn about usage of onces in generics?"
msgstr "泛型中使用once时发出警告？"

msgid "Class name"
msgstr "类名"

msgid "Resource"
msgstr "资源"

msgid "Generate a multithreaded application?"
msgstr "创建多线程程序？"

msgid "Criterion name is missing."
msgstr "规则名称丢失。"

msgid "Define new subquery"
msgstr "定义子查询"

msgid "Background C Compilation Failed"
msgstr "后台C编译失败"

msgid "Invalid description tag."
msgstr "非法的描述标签。"

msgid "recursive"
msgstr "递归"

msgid "Paste (Ctrl+V)"
msgstr "粘贴 (Ctrl+V)"

msgid "External E&ditor"
msgstr "外部编辑器(&D)"

msgid "Discard Assertions"
msgstr "忽略断言"

msgid "Feature `$1' (ID = \"$2\") is invalid."
msgstr "方法`$1' (ID = \"&2\")非法。"

msgid "Completed: "
msgstr "已完成: "

msgid "Select a target/group/folder/class to show information about it."
msgstr "选择目标/集合/文件夹/类，显示相关信息。"

msgid "Select Integral Metrics"
msgstr "选择完整的度量"

msgid "Archive comparison result:"
msgstr "档案比较结果: "

msgid "Action:"
msgstr "行为:"

msgid "From $1"
msgstr "从$1"

msgid "Step completed"
msgstr "移动完成"

msgid "Visible Classes"
msgstr "可见类"

msgid "Assembly"
msgstr "程序集"

msgid "Precompile"
msgstr "预编译"

msgid "Are you sure you want to remove $1 and any children of it?"
msgstr "你确定要$1和它的子结点吗？"

msgid "C&ontract"
msgstr "契约视图"

msgid "Check VAPE"
msgstr "检查VAPE错误"

msgid "Zulu/isiZulu"
msgstr "祖鲁语"

msgid "Require"
msgstr "前提条件"

msgid "basic metric"
msgstr "普通度量"

msgid "System not running"
msgstr "系统处于非运行状态"

msgid "Flat contracts"
msgstr "接口视图"

msgid "Shared Library Definition"
msgstr "共享的运行库定义"

msgid "Azeri (Azerbaijan, Latin)"
msgstr "阿塞拜疆语 (拉丁语，阿塞拜疆)"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Launch Without Stopping"
msgstr "忽略断点运行"

msgid "The feature name is not valid."
msgstr "方法命不正确。"

msgid "Condition:"
msgstr "条件:"

msgid "Show tooltips?"
msgstr "显示提示？"

msgid "Create new inheritance links"
msgstr "新建继承关系"

msgid "Keep detailed result when recalculating archive?"
msgstr "重新计算档案时保持详细结果？"

msgid "Welcome to the Profiler Wizard"
msgstr "欢迎使用评测向导"

msgid "Build"
msgstr "编译版本"

msgid "Library target UUID \"$1\" is invalid."
msgstr "库目标UUID \"$1\"非法。"

msgid "Kinyarwanda (Rwanda)"
msgstr "金亚旺达语 (卢旺达)"

msgid "Active query"
msgstr "有效的查询"

msgid "Metric name cannot be empty"
msgstr "度量名不能为空"

msgid "Cannot change to directory "
msgstr "不能改变到目录"

msgid "Input domain"
msgstr "输入域"

msgid "Norwegian (Nynorsk, Norway)"
msgstr "挪威语 (挪威，尼诺斯克)"

msgid "Thai (Thailand)"
msgstr "泰国语 (泰国)"

msgid ""
"When loading predefined metrics:\n"
"$1\n"
"Predefined metrics not loaded."
msgstr ""
"在载入预定义度量时:\n"
"预定义度量$1未被载入。"

msgid "Add first breakpoints in feature"
msgstr "添加方法中第一个断点"

msgid "Class"
msgstr "类"

msgid "Edit $1"
msgstr "编辑$1"

msgid "No default value"
msgstr "无默认值"

msgid "Initial match reached."
msgstr "已经到达首处匹配"

msgid "Stop metric archive evaluation"
msgstr "停止度量计算"

msgid "Evaluation"
msgstr "计算"

msgid "Insert text here"
msgstr "在该处插入文本"

msgid "Library Root"
msgstr "库根"

msgid "Thai"
msgstr "泰国语"

msgid "Objects tool: right"
msgstr "对象工具: 右"

msgid "Generic"
msgstr "泛型参数"

msgid "Hide "
msgstr "隐藏"

msgid "Launch failed"
msgstr "启动失败"

msgid "Kazakh (Kazakhstan)"
msgstr "哈萨克语 (哈萨克斯坦)"

msgid "Ex&ported"
msgstr "输出方法(&P)"

msgid "Add new external"
msgstr "添加外部方法集"

msgid "Use inherited value."
msgstr "使用继承的值"

msgid "Remove metric "
msgstr "删除度量"

msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

msgid "Choose Your Project Name and Directory"
msgstr "选择项目名称和文件夹"

msgid "Use Cluster Name as Namespace"
msgstr "将类簇名作为命名空间名称吗？"

msgid "Move metric unit up.\n"
msgstr "上移度量单元。\n"

msgid "Enable all breakpoints"
msgstr "激活所有断点"

msgid "Down"
msgstr "向下"

msgid "Undo (Ctrl+Z)"
msgstr "取消上次操作 (Ctrl+Z)"

msgid "Current editor"
msgstr "当前编辑器"

msgid "Konkani"
msgstr "刚卡尼语"

msgid "Minimize All"
msgstr "全部最小化"

msgid "False"
msgstr "否"

msgid "Choose New Slice Limits for Special Objects"
msgstr "选择SPECIAL对象的显示元素数量限制"

msgid "Yakut (Russia)"
msgstr "雅库特语 (俄罗斯)"

msgid "Filter result which is not visible from input domain"
msgstr "过滤输入域可见的结果"

msgid "Filter: "
msgstr "过滤:"

msgid "K'iche"
msgstr "基切语"

msgid "Index:"
msgstr "编号: "

msgid "Show labels"
msgstr "显示标签"

msgid "Feature"
msgstr "方法"

msgid "Collapse selected level(s)"
msgstr "闭合选中层"

msgid "Text in text criterion is empty."
msgstr "文本规则中的文本为空。"

msgid "Trace"
msgstr "跟踪"

msgid "Variable metric is missng. At least one variable metric should be defined."
msgstr "子项度量丢失。至少定义一个子项度量。"

msgid "Edit Object Content"
msgstr "编辑对象内容"

msgid "Line Generation"
msgstr "生成行"

msgid "Tamil"
msgstr "泰米尔语"

msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷兰语"

msgid "Link or not the context tool to other components"
msgstr "联结或断开上下文工具和其它组件"

msgid "Create new aggregate client-supplier links"
msgstr "创建新聚合使用关系"

msgid "Quechua (Ecuador)"
msgstr "凯楚阿语 (厄瓜多尔)"

msgid "Forward"
msgstr "向前"

msgid "C Output"
msgstr "C编译输出"

msgid "Background Finalized C Compilation Launch Failed"
msgstr "后台发布版C编译失败"

msgid " (REQUIRES RESTART)"
msgstr " (需要重新启动)"

msgid "Literal Value"
msgstr "值"

msgid "Type of the task."
msgstr "任务类型"

msgid "Warn about renamings of unknown classes?"
msgstr "对未知类重命名时发出警告？"

msgid "Clean"
msgstr "清除"

msgid "Root feature: "
msgstr "根方法:"

msgid "Background Finalized C Compilation Succeeded"
msgstr "后台发布版C编译成功"

msgid "Stop and restart the application?"
msgstr "停止并重新运行程序？"

msgid " error"
msgstr " 错误"

msgid "New Class"
msgstr "新类"

msgid "Warn about incompatible types in equality comparisons (VWEQ)?"
msgstr "非兼容类型比较时发出警告(VWEQ)？"

msgid "Edit..."
msgstr "编辑..."

msgid "External Command"
msgstr "外部命令"

msgid "Spanish (Dominican Republic)"
msgstr "西班牙语 (多米尼加共和国)"

msgid "Arabic (Oman)"
msgstr "阿拉伯语 (阿曼)"

msgid "Unnamed Debugs"
msgstr "未命名调试"

msgid "Bashkir (Russia)"
msgstr "巴什基尔语 (俄罗斯)"

msgid "Pro&filer..."
msgstr "评测(&F)..."

msgid "Excludes:"
msgstr "排除:"

msgid "Wolof (Senegal)"
msgstr "沃洛夫语 (塞内加尔)"

msgid "Select Cluster"
msgstr "选择类簇"

msgid "Add scope"
msgstr "添加范围"

msgid "French (Belgium)"
msgstr "法语 (比利时)"

msgid "variable metric"
msgstr "子项度量"

msgid "Remove all breakpoints"
msgstr "删除所有断点"

msgid "Reuse or Generate an Execution Profile."
msgstr "重用或者生成评测结果。"

msgid "Complete &Word"
msgstr "完成单词(W)"

msgid "Add Resource"
msgstr "添加资源"

msgid "Arabic (Saudi Arabia)"
msgstr "阿拉伯语 (沙特阿拉伯)"

msgid "Igbo (Nigeria)"
msgstr "伊博语 (尼日利亚)"

msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

msgid "Hindi (India)"
msgstr "印地语 (印度)"

msgid "Choose a Class"
msgstr "选择一个类"

msgid "&Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏(&A)"

msgid "Text Generators"
msgstr "文本生成器"

msgid "New name"
msgstr "新名称"

msgid "Detailed Result"
msgstr "详细结果"

msgid "Resynchronizing Breakpoints"
msgstr "重新同步断点"

msgid "Malay"
msgstr "马来语"

msgid "Project Settings ($1)"
msgstr "项目设置 ($1)"

msgid "&Forward"
msgstr "向前"

msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgid "Name:"
msgstr "名称:"

msgid "homonyms"
msgstr "同名方法"

msgid "Remove Class/Cluster"
msgstr "删除类或类簇"

msgid "Indent selected row using an \"OR\" criterion"
msgstr "在行前插入\"或\"规则"

msgid "Switch to decimal format"
msgstr "切换到十进制格式"

msgid "&Minimize All"
msgstr "全部最小化(M)"

msgid "Warn about usage of old verbatim strings?"
msgstr "当使用旧原义字符串语法时发出警告？"

msgid "Add first breakpoints in class"
msgstr "添加类中的第一个断点"

msgid "Lin&k Context Tool"
msgstr "关联上下文工具(&K)"

msgid "&Windows"
msgstr "窗口(&W)"

msgid "Add Post Compilation Task"
msgstr "添加编译后任务"

msgid "Add Assembly"
msgstr "添加程序集"

msgid "New Ta&b"
msgstr "新标签编辑器(&B)"

msgid "&OK"
msgstr "确定(O)"

msgid "Show UML"
msgstr "查看UML"

msgid "And-term 1"
msgstr "\"与\""

msgid "&Step-by-Step"
msgstr "逐步(&S)"

msgid ""
"\n"
"   + address     = <$1>"
msgstr ""
"\n"
"  + 地址    = <$1>"

msgid "Xhosa/isiXhosa"
msgstr "科萨语"

msgid "Turkmen"
msgstr "土库曼语"

msgid "Recompile Overrides"
msgstr "重新编译重写类"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "already exists."
msgstr "已经存在。"

msgid "Welsh"
msgstr "威尔士语"

msgid "Import Metrics"
msgstr "导入度量"

msgid "Urdu (Pakistan)"
msgstr "乌尔都语 (巴基斯坦)"

msgid "Select metric:"
msgstr "选择度量: "

msgid "Erase Midpoint"
msgstr "清除中间点"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Turkmen (Turkmenistan)"
msgstr "土库曼语 (土库曼斯坦)"

msgid "Execution interrupted"
msgstr "运行中断"

msgid "Display breakpoints separated by status"
msgstr "显示以状态间隔的断点"

msgid "Criterion"
msgstr "规则"

msgid "Add L&ibrary..."
msgstr "添加库(&I)"

msgid "Show inheritance links"
msgstr "显示继承关系"

msgid "suppliers"
msgstr "被使用者"

msgid "Do not ask me again and always remove selected metric"
msgstr "不再询问，总是删除选中度量"

msgid "Recursive definition for metric name \"$1\"."
msgstr "度量名称\"$1\"出现递归定义。"

msgid "Show text labels"
msgstr "显示文本标签"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Additional details"
msgstr "附加细节"

msgid "Show stop points"
msgstr "显示停止位置"

msgid "Top-level"
msgstr "顶层"

msgid "&Compile"
msgstr "编译(&C)"

msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

msgid "(no_class)"
msgstr "(无类)"

msgid "Call&ees"
msgstr "被调用者(&E)"

msgid "Add Pre Compilation Task"
msgstr "添加预编译任务"

msgid "Hide Assigner Command Name"
msgstr "隐藏赋值命令名"

msgid "Find: "
msgstr "查找: "

msgid "Polish (Poland)"
msgstr "波兰语 (波兰)"

msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgid "Unevaluated"
msgstr "未计算"

msgid "Spanish (Panama)"
msgstr "西班牙语 (巴拿马)"

msgid "Metric Definition File:"
msgstr "度量定义文件: "

msgid "English (Malaysia)"
msgstr "英语 (马来西来)"

msgid "Display information concerning current system"
msgstr "显示当前系统的信息"

msgid "Line"
msgstr "行"

msgid ""
"Using this wizard you can analyze the result of a profiling.\n"
"\n"
"Profiling a system is used to analyze its run-time properties\n"
"and in particular the cost of each routine: number of calls,\n"
"time spent, etc. The profiler is a precious tool to understand\n"
"and optimize a system.\n"
"\n"
"To continue you need to have already executed your system\n"
"with the profiler activated. If this is not the case, please\n"
"refer to the documentation on how to profile a system.\n"
"\n"
"\n"
"To continue, click Next."
msgstr ""
"使用该向导可以分析评测结果。\n"
"评测是分析一个系统运行时的状态和每个方法的使用情况。\n"
"如方法被调用的次数、使用的时间等等。评测是专用于了解\n"
"和优化系统的工具。\n"
"\n"
"在继续之前,被激活评测功能的系统需要已经被执行。如果还没有,\n"
"请查看帮助文档了解如何评测系统。\n"
"\n"
"\n"
"继续请点击下一步。"

msgid "Current object"
msgstr "当前对象"

msgid "&About $1..."
msgstr "关于 $1(&A)..."

msgid "Belarusian"
msgstr "白俄罗斯"

msgid "Choose a Folder Name"
msgstr "选择文件夹名称"

msgid "English (Ireland)"
msgstr "英语 (爱尔兰)"

msgid "Mongolian (Mongolia)"
msgstr "蒙古语 (蒙古)"

msgid "Launching..."
msgstr "正在启动..."

msgid "Hausa (Nigeria, Latin)"
msgstr "豪萨语 (拉丁语，尼日利亚)"

msgid "Text was saved"
msgstr "文本已经保存"

msgid "Enable Profiles"
msgstr "激活评测"

msgid "Unused Locals"
msgstr "未使用的局部变量"

msgid "Documentation"
msgstr "文档"

msgid "W_code"
msgstr "W_code"

msgid "Serbian (Bosnia and Herzegovina, Latin)"
msgstr "塞尔维亚语 (拉丁语，波斯尼亚和黑塞哥维那)"

msgid "(no_feature)"
msgstr "(无方法)"

msgid "Send input data into the running command"
msgstr "将输入数据发送到正在运行的命令"

msgid "Change class name and generics"
msgstr "更改类名和泛型"

msgid "Recompile override clusters"
msgstr "重新编译重写类簇"

msgid "Folder "
msgstr "文件夹"

msgid "Metadata Cache Path"
msgstr "附加信息缓冲路径"

msgid "Italian (Switzerland)"
msgstr "意大利语 (瑞士)"

msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普语"

msgid "Send to external editor"
msgstr "输出到外部编辑器"

msgid "Tibetan (Bhutan)"
msgstr "西藏语 (不丹)"

msgid "Supplier group"
msgstr "被使用的类的集合"

msgid "Send last calculated metric value to history"
msgstr "将最后一次计算写入历史记录"

msgid "Set &Conditional Breakpoint"
msgstr "设置条件断点(&C)"

msgid "Use regular expression"
msgstr "正则表达式"

msgid "Checking metric validity"
msgstr "检查度量合法性"

msgid "Procedure"
msgstr "过程"

msgid "Metric name is missing in metric archive node."
msgstr "度量档案结点中度量名丢失。"

msgid "Class \"$1\" (ID = \"$2\") is invalid."
msgstr "类\"$1\" (ID = \"$2\")非法。"

msgid "Select current metric archive file"
msgstr "删除当前度量档案文件"

msgid "Locate currently edited class or cluster"
msgstr "定位当前正在编辑的类或类簇"

msgid "Open a dynamic library definition"
msgstr "打开一个动态运行库的定义"

msgid "Uzbek (Uzbekistan, Latin)"
msgstr "乌兹别克语 (拉丁语，乌兹别克斯坦)"

msgid "English (India)"
msgstr "英语 (印度)"

msgid "Start With Arguments"
msgstr "使用参数运行"

msgid "Move [$1] to \"$2\""
msgstr "移动[$1]到\"$2\""

msgid "wrap"
msgstr "换行"

msgid "Importing metrics..."
msgstr "正在导入度量..."

msgid "Open Objects tool menu"
msgstr "弹出对象工具菜单"

msgid "Evaluate metric: "
msgstr "计算度量: "

msgid "Use an optimized version of a precompile?"
msgstr "使用优化过的预编译？"

msgid "Subcluster"
msgstr "子类簇"

msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特语"

msgid " (located in $1)"
msgstr " (位置$1)"

msgid "Debugging options"
msgstr "调试选项"

msgid "Yi"
msgstr "彝语"

msgid "type"
msgstr "类型"

msgid "Referenced metric(s): $1 not found."
msgstr "引用度量: 未找到$1。"

msgid "Arabic"
msgstr "阿位伯语"

msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

msgid "Show cluster legend"
msgstr "显示类簇图例"

msgid "Alsatian"
msgstr "阿尔萨斯语"

msgid "Only compiled classes"
msgstr "已编译的类"

msgid ""
"Some files have not been saved.\n"
"Do you want to save them before exiting?"
msgstr ""
"部分文件没有保存。\n"
"保存后再退出吗？"

msgid "&Export Diagram to PNG"
msgstr "将图输出到PNG格式文件(&E)"

msgid "Old name"
msgstr "旧名称"

msgid "O&nce/Constants"
msgstr "Once方法/常量"

msgid "&Embed in \"if...\"\tCtrl+I"
msgstr "在\"if...\"中嵌入\tCtrl+I"

msgid "$1 of feature $2 of class"
msgstr "类$2的方法$1"

msgid "Metric name \"$1\" is invalid."
msgstr "度量名称\"$1\"非法。"

msgid "Expand selected level(s)"
msgstr "展开选中层"

msgid "Implicit exception pending"
msgstr "发生断言异常"

msgid "External Output"
msgstr "外部命令输出"

msgid "Extracting $1 of feature $2..."
msgstr "提取方法$2的$1..."

msgid "Delete current view"
msgstr "删除当前视图"

msgid "&Recent Projects"
msgstr "最近的项目(&R)"

msgid "Denominator metric is missing."
msgstr "分母度量不丢失。"

msgid "Ratio"
msgstr "比例"

msgid "Value \"$1\" of attribute \"negation\" is invalid. A boolean is expected."
msgstr "属性\"negation\"的值非法。应为布尔值。"

msgid "Metric name is empty."
msgstr "度量名称为空。"

msgid "Add class descendants to diagram"
msgstr "在图中添加子类"

msgid "Remove Condition"
msgstr "删除条件"

msgid "denominator metric"
msgstr "分母度量"

msgid "Value \"$1\" of attribute \"time\" is invalid."
msgstr "属性\"time\"的值\"$1\"非法。"

msgid "ratio metric"
msgstr "比例度量"

msgid "Folder \"$1\" (ID = \"$2\") is invalid."
msgstr "文件夹\"$1\" (ID = \"$2\")非法。"

msgid ""
"Please drop this button on the diagram.\n"
"Use right click for both\n"
"pick and drop actions."
msgstr ""
"请将该按钮拾起并放到图中。\n"
"点击右键拾起或者释放。"

msgid "Select Feature"
msgstr "选择方法"

msgid ""
"Select class or feature to rename.\n"
"Either use pick and drop or target the editor to the feature or class."
msgstr ""
"选择类或者方法重命名。\n"
"使用拾起和释放方法或者将光标定位到编辑器中的方法或者类。"

msgid "Workbench mode"
msgstr "工作模式"

msgid "Sami (Northern, Sweden)"
msgstr "萨米语 (北瑞典)"

msgid "Click `Finish' to generate the documentation."
msgstr "点击\"完成\"生成文档。"

msgid "Exceptions"
msgstr "异常"

msgid "Enter the name of the new folder: "
msgstr "输入新文件夹的名称"

msgid "English (Philippines)"
msgstr "英语 (菲律宾)"

msgid ""
"Current text is being loaded. It is therefore\n"
"not editable nor pickable."
msgstr "正在载入当前文本，不能编辑也不能拾起。"

msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固语"

msgid "Pull Up"
msgstr "提升"

msgid "Default libraries"
msgstr "默认库"

msgid "$1  in cluster $2  located in $3"
msgstr "类$1,在类簇$2中,位于$3"

msgid "Replace"
msgstr "替换"

msgid "English (Australia)"
msgstr "英语 (澳大利亚)"

msgid "Open Watch tool menu"
msgstr "打开观察工具菜单"

msgid "Bosnian (Bosnia and Herzegovina, Latin)"
msgstr "波斯尼亚语 (拉丁语，波斯尼亚和黑塞哥维那)"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Command terminated"
msgstr "命令终止"

msgid "Do you really want to delete current view?"
msgstr "确定要删除当前视图吗？"

msgid "No metric archive is selected."
msgstr "没有选中度量档案。"

msgid "Romansh (Switzerland)"
msgstr "罗曼什语 (瑞士)"

msgid "Go to W_code directory of this system, or right click to open W_code in specified file browser"
msgstr "转到该系统的W_code文件夹,或者右键用指定的浏览器打开W_code"

msgid "External Commands"
msgstr "外部命令"

msgid "Force right angles"
msgstr "使用直角"

msgid "Galician (Spain)"
msgstr "加利西亚语 (西班牙)"

msgid "Customize P&roject Toolbar..."
msgstr "配置项目工具栏(&R)..."

msgid "Or you can pick a metric unit and drop it on another metric to rearrange their order."
msgstr "或者拾起一个度量单元并在另一个度量中释放来调整他们的序列。"

msgid "Input domain invalid"
msgstr "输入域非法"

msgid "Move Cluster '$1'"
msgstr "移动类簇\"$1\""

msgid "Remove selected scope(s)"
msgstr "删除选中范围"

msgid "Compilation Error Wizard"
msgstr "编译错误向导"

msgid "Add &Assembly..."
msgstr "添加程序集(&A)..."

msgid "Kannada (India)"
msgstr "埃纳德语 (印度)"

msgid "Possible stack overflow"
msgstr "可能发生溢出"

msgid "Sami (Skolt, Finland)"
msgstr "萨米语 (芬兰，斯高特)"

msgid "&Ancestors"
msgstr "父类(&A)"

msgid "Occitan (France)"
msgstr "奥克语 (法国)"

msgid "&Hide Formatting Marks"
msgstr "隐藏编辑标记(&H)"

msgid "Hide figure"
msgstr "隐藏图象"

msgid "Show Signature"
msgstr "显示签名"

msgid "Delete command"
msgstr "删除命令"

msgid "Show only:"
msgstr "只显示:"

msgid "Inactive subqueries"
msgstr "非激活子查询"

msgid "A&ssigners"
msgstr "赋值(&S)"

msgid "Manually Edit Configuration"
msgstr "手动编辑配置文件"

msgid "Libraries"
msgstr "库"

msgid "Azeri (Azerbaijan, Cyrillic)"
msgstr "阿塞拜疆语 (西里尔文，阿塞拜疆)"

msgid "Syriac"
msgstr "古叙利亚语"

msgid "Re&do\tCtrl+Y"
msgstr "重复上一次操作(&D)\tCtrl+Y"

msgid "exported features"
msgstr "输出的方法"

msgid "Command to execute."
msgstr "将执行的命令。"

msgid "Compile project"
msgstr "编译项目"

msgid "Tatar (Russia)"
msgstr "鞑靼语 (俄罗斯)"

msgid "Name of the system."
msgstr "当前项目名称"

msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚语"

msgid "Creation procedure:"
msgstr "初始化方法:"

msgid "Spanish (Nicaragua)"
msgstr "西班牙语 (尼加拉瓜)"

msgid "Pre Compilation Tasks"
msgstr "预编辑任务"

msgid "Terminate running command"
msgstr "终止正在运行的命令"

msgid "Bengali (India)"
msgstr "孟加拉语 (印度)"

msgid "Don't show this dialog at startup"
msgstr "开始时不显示此对话框"

msgid "&Deferred"
msgstr "抽象类(&D)"

msgid "Match case?"
msgstr "区分大小写？"

msgid "Finalized mode"
msgstr "发布模式"

msgid "VALUE: "
msgstr "值:"

msgid "Step"
msgstr "向前一步"

msgid "Toggle visibility of supplier links"
msgstr "切换使用关系的可见性"

msgid "&New Class..."
msgstr "新建类(&N)..."

msgid ""
"\n"
"   + Module = $1"
msgstr ""
"\n"
"   + 模块 = $1"

msgid "Khmer"
msgstr "高棉语"

msgid "is invalid"
msgstr "非法"

msgid "Criterion \"$1\" of unit \"$2\" doesn't exits."
msgstr "单元\"$2\"中规则\"$1\"并不存在。"

msgid "Export diagram to PNG"
msgstr "将图输出到PNG文件"

msgid "Creation Procedure"
msgstr "初始化方法"

msgid "Show unchanged features from class ANY?"
msgstr "显示ANY中未变化的方法?"

msgid "Background C Compilation Terminated"
msgstr "后台C编译终止"

msgid "Remove Handles"
msgstr "移除柄"

msgid "General"
msgstr "常用"

msgid "Error "
msgstr "错误"

msgid "Create project"
msgstr "新建项目"

msgid "Select directory to generate the documentation in"
msgstr "选择文档生成的目录"

msgid "Sami (Southern, Sweden)"
msgstr "萨米语 (南瑞典)"

msgid "Ukrainian (Ukraine)"
msgstr "乌克兰语 (乌克兰)"

msgid "Remove and-term"
msgstr "删除\"与\"关系"

msgid "Show selective text on the right of buttons"
msgstr "在按钮右边显示文本"

msgid "Capture"
msgstr "捕捉"

msgid "&Open Project..."
msgstr "打开项目(&O)..."

msgid "Eiffel Features"
msgstr "Eiffel方法"

msgid "English (United Kingdom)"
msgstr "英语 (英国)"

msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

msgid "Op&en..."
msgstr "打开(&E)..."

msgid "$1(not an Eiffel class file)   located in $2"
msgstr "$1(非Eiffel类文件),位于$2"

msgid "Cluster diagrams (may take a long time!)"
msgstr "类簇图 (可能使用相当长时间！)"

msgid "Other"
msgstr "其它"

msgid "Please select a sub node."
msgstr "请选择子结点。"

msgid "Select current archive (URL acceptable):"
msgstr "选择当前档案(接受URL): "

msgid "Ad&vanced"
msgstr "高级(&V)"

msgid "System launched"
msgstr "系统已运行"

msgid ""
"The file you have supplied as existring Execution Provide does\n"
"not exist or is not valid. Please provide a valid file or generate\n"
"a new one.\n"
"Click Back and select a valid file or choose the generate option."
msgstr ""
"指定的执行信息文件不存在或者不合法。请指定一个合法的文件或\n"
"者重新生成一个。\n"
"后退重新选择一个文件或者选择生成选项。"

msgid "UUID is missing."
msgstr "UUID丢失。"

msgid "Create a new expression"
msgstr "创建新表达式"

msgid "Setswana/Tswana"
msgstr "茨瓦纳语"

msgid "Find &Next"
msgstr "查找下一个(&N)"

msgid "Clear output"
msgstr "清除输出"

msgid "Disable High Quality"
msgstr "禁用高质量模式"

msgid "Auto expressions"
msgstr "自动生成表达式"

msgid "Main Editor Views"
msgstr "主编辑器视图"

msgid "   $1 replaced in $2 class"
msgid_plural "   $1 replaced in $2 classes"
msgstr[0] "在$2个类中替换了$1处"
msgstr[1] "在$2个类中替换了$1处"

msgid "Turn off physics"
msgstr "关闭物理属性"

msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

msgid "Deleting Files"
msgstr "正在删除文件"

msgid "Make sure that at least one domain item is listed in a domain criterion."
msgstr "在域规则中请确保至少存在一个域项。"

msgid "Czech (Czech Republic)"
msgstr "捷克语 (捷克)"

msgid "linear"
msgstr "线性"

msgid "Run finalized system"
msgstr "运行发布系统"

msgid "Only current version"
msgstr "仅限当前版本"

msgid "Uncomment selected lines"
msgstr "取消选择行的注释"

msgid "Execution Profile"
msgstr "评测运行"

msgid "&Tools"
msgstr "工具(T)"

msgid "Errors"
msgstr "错误"

msgid "Dropped references"
msgstr "释放的引用"

msgid "Are debug clauses globally enabled?"
msgstr "debug语句在全局范围内应用吗？"

msgid "Start command"
msgstr "运行命令"

msgid "Armenian (Armenia)"
msgstr "亚美尼亚语 (亚美尼亚)"

msgid "&Copy\tCtrl+C"
msgstr "复制(&C)\tCtrl+C"

msgid "New Expression"
msgstr "新表达式"

msgid "Spanish (Chile)"
msgstr "西班语 (智利)"

msgid "Amharic"
msgstr "阿姆哈拉语"

msgid "Full name of the assembly as found in the GAC."
msgstr "GAC中程序集的全名。"

msgid "New Name"
msgstr "新名称"

msgid "Tamazight"
msgstr "塔马塞特文"

msgid "Replace with: "
msgstr "替换:"

msgid "Undo Last Refactoring (only works as long as no file that was refactored has been changed by hand)"
msgstr "撤消上次重构(上次重构之后没有手动修改文件才有效)"

msgid "Hide archives more than "
msgstr "隐藏超过"

msgid "Upper Sorbian (Germany)"
msgstr "上索布语 (德国)"

msgid "Urdu"
msgstr "乌尔都语"

msgid "Selected metric"
msgstr "选中度量"

msgid "French (Monaco)"
msgstr "法语 (摩拿哥)"

msgid "Pull up Feature"
msgstr "提升方法"

msgid "Breakpoint reached"
msgstr "运行到断点"

msgid "NEW_NAME"
msgstr "NEW_NAME"

msgid "Remove rule"
msgstr "删除规则"

msgid "Report <<"
msgstr "报告集<<"

msgid "Select All Metrics"
msgstr "选择全部度量"

msgid "Save C Compilation output to file"
msgstr "将C编译输出保存到文件"

msgid "Add rule"
msgstr "添加规则"

msgid "Mohawk (Canada)"
msgstr "莫霍克语 (加拿大)"

msgid "Basque (Basque)"
msgstr "巴斯克语 (巴斯克)"

msgid "Class text has syntax error"
msgstr "类包含词法错误"

msgid "Conditions for this external."
msgstr "外部方法集的条件。"

msgid "Remove Breakpoints"
msgstr "删除断点"

msgid "Error with $1 line $2"
msgstr "$1中行$2错误"

msgid "Target used if system is used as a library."
msgstr "当系统为一个库时所使用的目标。"

msgid "Don't ask me again and always replace all"
msgstr "不要再询问，总是全部替换"

msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

msgid "Save All"
msgstr "全部保存"

msgid "&New Project..."
msgstr "新建项目(&N)..."

msgid "Add Cluster"
msgstr "添加类簇"

msgid "Replace Name in Comments"
msgstr "在注释中替换名称"

msgid "Console Application"
msgstr "终端程序"

msgid "&Customize Standard Toolbar..."
msgstr "设置标准工具栏(&C)"

msgid "Item expires. Try saving file and searching again."
msgstr "该项已过期。请尝试保存文件再重新查找。"

msgid "Add Inheritance Relation Between '$1' and '$2'"
msgstr "在\"$1\"和\"$2\"之创建继承关系"

msgid "Toggle visibility of clusters"
msgstr "切换类簇可见性"

msgid "---"
msgstr "---"

msgid "Display an expanded view of objects"
msgstr "显示对象的扩展视图"

msgid "Item expires. Try searching again."
msgstr "该项已过期。请重新查找。"

msgid "Loading metrics..."
msgstr "正在载入度量..."

msgid "Spanish (Peru)"
msgstr "西班牙语 (秘鲁)"

msgid "Specify the file the compiler uses to generate the exported functions."
msgstr "指定编译器生成输入方法的文件。"

msgid "Should not be read"
msgstr "应该读取"

msgid "De&bugging Options"
msgstr "调试选项(&B)"

msgid "Redo (Ctrl+Y)"
msgstr "重复 (Ctrl+Y)"

msgid "Assertion"
msgstr "断言"

msgid "Working Directory"
msgstr "工作文件夹"

msgid "Regular expressions which exclude/include sub folders and/or files."
msgstr "用于包含或者排除子文件夹或文件的正则表达式。"

msgid "Root cluster: "
msgstr "根类簇: "

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

msgid "Display history in tree view?"
msgstr "用树状结构显示历史记录？"

msgid ".NET Naming Convention"
msgstr ".NET的命名规范"

msgid "Value:"
msgstr "值: "

msgid "Move Midpoint"
msgstr "移动中间点"

msgid "ancestor versions"
msgstr "父类中的版本"

msgid "Undefined"
msgstr "未定义"

msgid "Estonian (Estonia)"
msgstr "爱沙尼亚语 (爱沙尼亚)"

msgid "Create a new feature"
msgstr "创建新方法"

msgid "Show Assigner Command Name"
msgstr "显示赋值方法命"

msgid "Type of binary to generate."
msgstr "生成可执行代码的类型。"

msgid "Error occurred (double click to see details)"
msgstr "发生错误(双击查看)"

msgid "Click here to add a new expression"
msgstr "点击创建新表达式"

msgid "Run"
msgstr "运行"

msgid "attributes"
msgstr "属性"

msgid "Prefix which all classes in this group get."
msgstr "集合中所有类都使用的前缀。"

msgid ""
"File $1 already exists,\n"
" Do you want to ?"
msgstr ""
"文件$1已经存在，\n"
"要继续吗？"

msgid " days old."
msgstr "天的档案。"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Windows"
msgstr "窗口"

msgid "Classes per Module"
msgstr "每个模块中的类"

msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

msgid "<= MSIL CLR version <= "
msgstr "<= MSIL CLR 版本 <="

msgid "Pashto (Afghanistan)"
msgstr "普什图语 (阿富汗)"

msgid "Group \"$1\" (ID = \"$2\") is invalid."
msgstr "集合\"$1\" (ID = \"$2\")非法。"

msgid "Remove a class or a cluster from the system"
msgstr "从系统中删除类或类簇"

msgid "Finali&ze..."
msgstr "发布(&Z)..."

msgid "Debugging Options"
msgstr "调试选项"

msgid "Go to F_code directory of this system, or right click to open F_code in specified file browser"
msgstr "转到该系统的F_code文件夹,或者右键用指定的浏览器打开F_code"

msgid "Wolof"
msgstr "沃洛夫语"

msgid "Edit Library Configuration"
msgstr "配置库"

msgid "Background Workbench C Compilation Launched"
msgstr "后台工作版C编译启动"

msgid "Give help on compilation errors"
msgstr "编译错误帮助"

msgid "Arabic (Jordan)"
msgstr "阿拉伯语 (约旦)"

msgid "Spanish (Argentina)"
msgstr "西班牙语 (阿根廷)"

msgid "Degree:"
msgstr "深度:"

msgid "No file name is selected."
msgstr "没有选中文件名"

msgid "&Ancestor Versions"
msgstr "父类中的版本(&A)"

msgid "Delete selected row"
msgstr "删除选中行"

msgid "In&variants"
msgstr "不变量(&V)"

msgid "Is this a hidden cluster that can not be used if the system is used as a library?"
msgstr "隐藏的类族不能被系统当作库类簇使用。该类簇属于这种类型吗？"

msgid "Description of the target."
msgstr "目标描述。"

msgid "Reset current view"
msgstr "重设当前视图"

msgid "Open a new editor window"
msgstr "打开新的编辑窗口"

msgid "Scope"
msgstr "范围"

msgid "Background Workbench C Compilation Failed"
msgstr "后台工作版本C编译失败"

msgid "Sami"
msgstr "萨米语"

msgid "Is the project a console application?"
msgstr "该项目为终端程序吗？"

msgid "Spanish (Bolivia)"
msgstr "西班牙语 (玻利维亚)"

msgid "&Out of Routine"
msgstr "跳方法(&O)"

msgid "Do you really want to reset current view?"
msgstr "确定要重设当前视图吗？"

msgid "Remove Project"
msgstr "删除项目"

msgid "Use existing profile: "
msgstr "查看现有的评测"

msgid "Coefficient"
msgstr "系数"

msgid "Branch #$1"
msgstr "分支#$1"

msgid "Note"
msgstr "注意"

msgid "&Flat"
msgstr "平面视图(&F)"

msgid "Put Right Angles"
msgstr "使用直角"

msgid "Coefficient \"$1\" of variable metric is invalid. A real number is expected."
msgstr "子项度量的系数\"$1\"非法。应为实数。"

msgid "Warn about usage of obsolete classes?"
msgstr "使用过期类时发出警告？"

msgid "Must succeed"
msgstr "必须成功运行"

msgid "&Run\tCtrl+R"
msgstr "运行(&R)\tCtrl+R"

msgid "Class name: $1"
msgstr "类名: $1"

msgid "Creating new project, please wait..."
msgstr "正在创建新项目，请稍等..."

msgid "Updating $1"
msgstr "正在更新 $1"

msgid "Scope <<"
msgstr "范围 <<"

msgid "Some classes were edited since last compilation"
msgstr "上次成功编译后已有类被修改"

msgid "Delete Client Link '$1'"
msgstr "删除使用者关系\"$1\""

msgid "Whole project"
msgstr "整个项目"

msgid "Enforce VAPE validity constraint?"
msgstr "强制VAPE验证？"

msgid "New Favorite Class..."
msgstr "新收藏类..."

msgid "Turkish (Turkey)"
msgstr "土尔其语 (土尔其)"

msgid "Do not ask again, and always compile C code"
msgstr "不再询问，总是编译C代码"

msgid "Create a new class"
msgstr "建立新类"

msgid "Metrics definition file:"
msgstr "度量定义文件: "

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Overrides"
msgstr "重写类"

msgid "Assembly Public Key Token"
msgstr "程序集公钥"

msgid "Assembly Version"
msgstr "程序集版本"

msgid "Select format for output"
msgstr "选择输出格式"

msgid ""
"\n"
"   + break index = $1"
msgstr ""
"\n"
"   + 断点编号 = $1"

msgid "Metrics"
msgstr "度量"

msgid "Evaluate postcondition assertions?"
msgstr "检验后继条件吗？"

msgid "De&scendants"
msgstr "子类(&S)"

msgid "Edit the properties of the selected feature"
msgstr "编辑被选中方法的属性"

msgid "Application is running (ignoring breakpoints)"
msgstr "程序正在运行(断点被忽略)"

msgid "Externals"
msgstr "外部方法"

msgid "Item invalid in current system"
msgstr "该项在当前系统中非法"

msgid "No breakpoints"
msgstr "无断点"

msgid "Chinese (PRC)"
msgstr "中文 (中国)"

msgid "Use current environment variables"
msgstr "使用当前环境变量"

msgid "Marathi (India)"
msgstr "马拉地语 (印度)"

msgid "Old Name"
msgstr "旧名称"

msgid "Hide clusters"
msgstr "隐藏类簇"

msgid "Item [$1] is attached to \"$2\""
msgstr "[$1]被附加到\"$2\""

msgid "OLD_NAME"
msgstr "OLD_NAME"

msgid "Background Finalized C Compilation Launched"
msgstr "后台发布C编译开始"

msgid "&Enable This Breakpoint"
msgstr "激活该断点(&E)"

msgid ""
"It is not possible to exit EiffelStudio\n"
"while the project is being compiled."
msgstr "项目正在编译，不能退出EiffelStudio。"

msgid "criterion"
msgstr "规则"

msgid "System properties"
msgstr "系统属性"

msgid "Inuktitut"
msgstr "以伊努克语"

msgid "Exception handling"
msgstr "异常处理"

msgid "Faroese (Faroe Islands)"
msgstr "法罗群岛语 (法罗群岛)"

msgid "Don't ask me again and always finalize."
msgstr "不用再询问，总是发布。"

msgid "&Editor"
msgstr "编辑器(&E)"

msgid "Callers from client class"
msgstr "使用者中的调用方法"

msgid "Azeri"
msgstr "阿塞拜疆语"

msgid "Loaded project: "
msgstr "已载入项目"

msgid "Tibetan"
msgstr "西藏语"

msgid "&Implementers"
msgstr "现实方法(&I)"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Chinese (Singapore)"
msgstr "中文 (新加坡)"

msgid "Loop"
msgstr "循环"

msgid "Compile F&inalized C Code"
msgstr "编译发布版C代码"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Variable"
msgstr "变量"

msgid "&Refactoring"
msgstr "重构(&R)"

msgid "library"
msgstr "库"

msgid "Background Finalized C Compilation Terminated"
msgstr "后台发布版C编译终止"

msgid "Make sure unit of every variable metric is same as that of the linear metric."
msgstr "请确定所有子项度量中的单元与线性度量中的一致。"

msgid "EXPRESSION: "
msgstr "表达式:"

msgid "Short Name"
msgstr "缩写"

msgid "Lao (Lao PDR)"
msgstr "老挝语 (老挝)"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Background Workbench C Compilation Launch Failed"
msgstr "工作版本后台C编译失败"

msgid "Japanese (Japan)"
msgstr "日本 (日语)"

msgid "Open a project"
msgstr "打开项目"

msgid "Search backwards"
msgstr "查找上一个"

msgid "U&ncomment\tCtrl+Shift+K"
msgstr "取消注释(&N)\tCtrl+Shift+K"

msgid "Select a class which is fully compiled to have information about it."
msgstr "选择一个完成编译的类并查看其相关信息。"

msgid "Hebrew (Israel)"
msgstr "希伯来语 (以色列)"

msgid "Or"
msgstr "或"

msgid "Descendant Time"
msgstr "继承次数"

msgid "Filipino"
msgstr "菲律宾语"

msgid "Calling convention:"
msgstr "调用约定:"

msgid "Divehi"
msgstr "迪蔚希语"

msgid "C&lickable"
msgstr "可点击视图"

msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

msgid "Hide supplier links"
msgstr "隐藏使用关系"

msgid ""
"There is already metric named \"$1\" in import metric list.\n"
"The name \"$2\" will be changed back to \"$3\"."
msgstr ""
"导入度量中名为\"$1\"的度量已经存在。\n"
"名称\"$2\"将被改回\"$3\"。"

msgid "Move selected row up"
msgstr "上移选中行"

msgid "Occitan"
msgstr "奥克语"

msgid "&Close Window\tAlt+F4"
msgstr "关闭窗口(&C)\tAlt+F4"

msgid "Swahili (Kenya)"
msgstr "斯瓦希里语 (肯尼亚)"

msgid "Georgian (Georgia)"
msgstr "格鲁吉亚语 (格鲁吉亚)"

msgid "Sami (Lule, Sweden)"
msgstr "萨米语 (瑞典，卢乐)"

msgid ""
"Your external command list is full.\n"
"Use Tools->External Command... to delete one."
msgstr ""
"外部命令列表已满。\n"
"使用 工具->外部命令... 删除其中一个"

msgid "..."
msgstr "..."

msgid ""
"An external command is running now. \n"
"Please wait until it exits."
msgstr "外部命令正在运行，请等待其退出。"

msgid "Empty Development Tool"
msgstr "空开发环境"

msgid ""
"Please drop a class, a cluster or a midpoint\n"
"on this button. Use right click for both\n"
"pick and drop actions."
msgstr ""
"请在当前按钮上释放一个类、类簇或者中间点。\n"
"点击右键拾起或者释放。"

msgid "Use Recursive Cluster Name as Namespace"
msgstr "递归使用类簇名为命名空间名"

msgid ""
"Please drop a class on this button.\n"
"Use right click for both\n"
"pick and drop actions."
msgstr ""
"请将一个类释放到该按钮上。\n"
"点击右键拾起或者释放。"

msgid "(no_cluster)"
msgstr "(无类簇)"

msgid "&Remove This Breakpoint"
msgstr "删除当前断点(&R)"

msgid "Specifies if any applicable application-orientated optimizations should be applied to a finalized compilation."
msgstr "发布模式编译中应用任何可以应用的程序优化吗？"

msgid "implementers"
msgstr "实现者"

msgid "OBJECT NAME: "
msgstr "对象名称:"

msgid "Alphabetical class list"
msgstr "按字母顺序排序的类"

msgid "Pause"
msgstr "停止"

msgid ".NET (msil)"
msgstr ".NET (msil)"

msgid "Recursive Functions"
msgstr "递归方法"

msgid "Remove group"
msgstr "删除集合"

msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

msgid "Add Client-Supplier Relation Between '$1' and '$2'"
msgstr "在\"$1\"和\"$2\"之间添加使用关系"

msgid "Project documentation"
msgstr "项目文档"

msgid "Mapudungun (Chile)"
msgstr "Mapudungun (智利)"

msgid "&Delete Current View"
msgstr "删除当前视图(&D)"

msgid "Dynamic runtime"
msgstr "动态运行时程序"

msgid "Evaluating..."
msgstr "正在计算..."

msgid "Restrictors"
msgstr "限制"

msgid "Question"
msgstr "询问"

msgid "Is this an abstract target that cannot be used to compile?"
msgstr "当前目标是一个不能被编译的抽象目标吗？"

msgid "Select the view you want to use"
msgstr "选择使用的视图"

msgid "Luxembourgish"
msgstr "卢森堡语"

msgid "From Class"
msgstr "类"

msgid "Tree/Flat View"
msgstr "平面/树视图"

msgid "Alsatian (France)"
msgstr "阿尔萨斯语 (法国)"

msgid "No metric is selected."
msgstr "没有选中度量"

msgid "Help Tool"
msgstr "帮助工具"

msgid "Copyright"
msgstr "版权"

msgid "Gujarati (India)"
msgstr "古吉拉特语 (印度)"

msgid "Set"
msgstr "设置"

msgid "Archive Comparison"
msgstr "比较档案"

msgid "No metric is selected"
msgstr "没有选中任何度量"

msgid "Automatically generate a backup during recompilation?"
msgstr "重新编译时自动生成备份吗？"

msgid "Undo last action"
msgstr "取消上次操作"

msgid "Open the Eiffel Assembly Cache browser tool"
msgstr "打开Eiffel程序集缓存浏览器工具"

msgid ""
"\n"
"   + compilation = melted"
msgstr ""
"\n"
"   + 编译 = 融化"

msgid ""
"Make sure that every item specified in a domain is valid.\n"
"Following are some reasons which can cause a domain item invalid:\n"
" * Domain item ID is damaged or incorrect.\n"
" * Domain item doesn't exist (Maybe due to removal/rename of a folder, group, class or feature).\n"
msgstr ""
"请确认域中每项都合法。\n"
"下面是部分导致域项非法的原因:\n"
" * 域项ID损坏或不正确。\n"
" * 域项不存在 (可能由于集合、文件夹、类、文件删除或者重命名引起)。\n"

msgid "Text"
msgstr "可点击视图"

msgid "Frisian (Netherlands)"
msgstr "弗里西语 (荷兰)"

msgid "Sami (Inari, Finland)"
msgstr "萨米语 (芬兰，伊纳里)"

msgid "Generating: "
msgstr "正在生成:"

msgid "Link Context"
msgstr "关联上下文"

msgid "Root"
msgstr "根"

msgid "&How to's"
msgstr "如何(&H)..."

msgid "Copy call stack to clipboard"
msgstr "复制调用栈到剪切板"

msgid "&Debug"
msgstr "调试(&D)"

msgid "Oriya (India)"
msgstr "奥里雅语 (印度)"

msgid "Open selected file name in specified external editor"
msgstr "在指定的外部编辑器中打开所选择的文件"

msgid ""
"In linear metric, make sure that every variable metric doesn't involve \n"
"recursive metric.\n"
"In ratio metric, make sure that numerator metric or denominator metric \n"
"doesn't involve recursive metric."
msgstr ""
"请确定, 在线性度量中, 所有子项度量不会发生递归调用;\n"
"在比例度量中, 数量度量和分母度量不会发生递归调用。"

msgid "German (Germany)"
msgstr "德语 (德国)"

msgid "Recompile &Overrides"
msgstr "重新编译重写类(&O)"

msgid "File rule $1"
msgstr "文件规则$1"

msgid "Use the old format for verbatim strings?"
msgstr "使用原义字符串的格式吗？"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Value \"$1\" of attribute \"regular_expression\" is invalid. A boolean is expected."
msgstr "属性\"regular_expression\"的值\"$1\"非法。应为布尔值。"

msgid "  (precompiled)"
msgstr "  (已预编译)"

msgid "Step Out"
msgstr "移出"

msgid "Report >>"
msgstr "结果报告集"

msgid "Add Include"
msgstr "添加Include"

msgid "Compilation mode"
msgstr "编译模式"

msgid "Display name of all called features during execution?"
msgstr "显示所有执行过程中被调用的方法名吗？"

msgid "Quechua"
msgstr "奇楚亚语"

msgid "File Name"
msgstr "文件名"

msgid "&Project Bar"
msgstr "项目工具栏(&P)"

msgid "Should the generated executable use a shared library of the runtime?"
msgstr "生成的可执行文件使用与运行时共享的库吗？"

msgid "Add a precompile"
msgstr "添加预编译"

msgid "Original value is \"$1=$2\""
msgstr "原值为 \"$1=$2\""

msgid "Setswana/Tswana (South Africa)"
msgstr "茨瓦纳语 (南非)"

msgid "Insert Midpoint"
msgstr "插出中间点"

msgid "Toggle visibility of inheritance links"
msgstr "切换继承关系的可见性"

msgid "Igbo"
msgstr "伊博语"

msgid "Version information."
msgstr "版本信息"

msgid "Open user defined metric file in external editor"
msgstr "在指定的外部编辑器中打开度量文件"

msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古语"

msgid "&Search"
msgstr "查找(&S)"

msgid "Finnish (Finland)"
msgstr "芬兰语 (芬兰)"

msgid "Albanian (Albania)"
msgstr "阿尔巴尼亚语 (阿尔巴尼亚)"

msgid "English (South Africa)"
msgstr "英语 (南非)"

msgid "&Object"
msgstr "对象(&O)"

msgid "Show "
msgstr "显示"

msgid "Name of the generated binary."
msgstr "生成库的名称"

msgid "Should this library use options from the application instead of from the library?"
msgstr "当前库使用程序选项还是库选项？"

msgid "Select the destination folder "
msgstr "选择目标文件夹"

msgid "German (Austria)"
msgstr "德语 (奥地利)"

msgid "Analyzing metric archive(s)..."
msgstr "正在分析度量档案..."

msgid "Selected text is not a correct file name."
msgstr "选中文本不是正确的文件名。"

msgid "Select a Run-time information record to generate the Execution profile"
msgstr "选择运行时信息生成评测结果"

msgid "Disable Assertion Checking"
msgstr "禁用断言检查"

msgid "&Clusters"
msgstr "类簇(&C)"

msgid "Working directory"
msgstr "工作文件夹"

msgid "Yakut"
msgstr "雅库特语"

msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "葡萄牙语 (葡萄牙)"

msgid "Abort"
msgstr "退出"

msgid "New Feature"
msgstr "新方法"

msgid "Copy (Ctrl+C)"
msgstr "复制(Ctrl+C)"

msgid "Archive Management"
msgstr "档案管理"

msgid "Add Project..."
msgstr "添加项目..."

msgid "File location"
msgstr "文件位置"

msgid "Marathi"
msgstr "马拉地语"

msgid "Output switches"
msgstr "切换输出"

msgid "Callees from supplier class"
msgstr "被使用者中的被调用方法"

msgid "Interrupted because Eiffel complication starts"
msgstr "被Eiffel编辑中断"

msgid "UnHandled"
msgstr "未处理"

msgid "Breton"
msgstr "布列塔尼语"

msgid "Configuration file"
msgstr "配置文件"

msgid "Arabic (Qatar)"
msgstr "阿拉伯语 (卡塔尔)"

msgid "Customize Re&factoring Toolbar..."
msgstr "配置重构工具栏(&F)..."

msgid "E&dit Condition"
msgstr "编辑条件(&D)"

msgid "Show Alias Name"
msgstr "显示别名"

msgid "Error on expression : \"$1\""
msgstr "表达式错误: \"$1\""

msgid "Irish (Ireland)"
msgstr "爱尔兰语 (爱尔兰)"

msgid "Display result in percentage? (Only applicable for ratio metrics)"
msgstr "按百分比显示结果吗？(只适用于比例度量)"

msgid "Feature in client class"
msgstr "使用者中的方法"

msgid "Class Options"
msgstr "类选项"

msgid ""
"Class $1 has been modified.\n"
"Do you want to save changes?"
msgstr ""
"类$1已经被修改\n"
"要保存吗？"

msgid "&New"
msgstr "新建(&N)"

msgid "Criterion definition:"
msgstr "规则定义: "

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Library Target"
msgstr "库目标"

msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认值"

msgid "Feature version setting:"
msgstr "方法属性设置:"

msgid "Freeze..."
msgstr "凝固..."

msgid "Select a Directory"
msgstr "选择文件夹"

msgid "Show supplier links"
msgstr "显示被使用关系"

msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

msgid "Move to Folder..."
msgstr "移动到文件夹..."

msgid ""
"File has been changed by another tool/editor\n"
"Do you want to load the changes?"
msgstr ""
"文件已经被其它的工具或编辑器修改\n"
"要重新加载吗？"

msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

msgid "Scope >>"
msgstr "范围 >>"

msgid "Use Application Options"
msgstr "使用程序设置"

msgid "English (Jamaica)"
msgstr "英语 (牙买加)"

msgid "Start application and stop at breakpoints"
msgstr "运行程序并在断点处暂停"

msgid "Include Cluster '$1'"
msgstr "包含类簇\"$1\""

msgid "Target: $1"
msgstr "目标: $1"

msgid "Metric List:"
msgstr "度量列表: "

msgid "UUID \"$1\" is invalid."
msgstr "UUID \"$1\"非法"

msgid "Arabic (Iraq)"
msgstr "阿拉伯语 (伊拉克)"

msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "Conditions for this task to be executed."
msgstr "任务执行的条件。"

msgid "Deselect Recalculatable"
msgstr "取消选择可重复计算项"

msgid "Previous value"
msgstr "上一个值"

msgid "Include Library '$1'"
msgstr "包含库\"$1\""

msgid "New Search?"
msgstr "开始新的搜索？"

msgid "Automatic Backup"
msgstr "自动备份"

msgid "Client group"
msgstr "使用者集合"

msgid "Enable/Disable expressions"
msgstr "激活/禁用表达式"

msgid "Define quick metric"
msgstr "定义简捷度量"

msgid "Select Depths"
msgstr "选择深度"

msgid "Location of the configuration file."
msgstr "配置文件位置"

msgid "Command has exited with code $1"
msgstr "命令已经退出, 退出代码为$1"

msgid "Class Relations"
msgstr "类关系"

msgid "Ma&ximize"
msgstr "最大化(&X)"

msgid "Pick and drop metric here"
msgstr "拾起度量并将其释放到这里"

msgid "Post Compilation"
msgstr "编译后"

msgid "Make sure that at lease one variable metric is listed in a linear metric definition."
msgstr "请确保在线性度量的定义中至少包含一个子项度量。"

msgid "Swedish (Sweden)"
msgstr "瑞典语 (瑞典)"

msgid "Classes to Go:"
msgstr "还剩余:"

msgid "Denominator metric \"$1\" is not defined."
msgstr "分母度量\"$1\"未定义。"

msgid "Setup criterion domain properties"
msgstr "设置规则域属性"

msgid "&Print"
msgstr "打印(&P)"

msgid "Synchronize context"
msgstr "同步上下文"

msgid "Restore Assertion Checking"
msgstr "恢复断言检查"

msgid "Croatian (Bosnia and Herzegovina, Latin)"
msgstr "克罗地亚语 (拉丁文，波斯尼亚和黑塞哥维那)"

msgid "Unlin&k Context Tool"
msgstr "断开上下文工具关联(&K)"

msgid "Inlining"
msgstr "内联方法"

msgid "Identification"
msgstr "标识符"

msgid "Missing Class Export"
msgstr "输出类丢失"

msgid "Should the generated binary be IL verifiable?"
msgstr "生成的二进制代码可以被IL验证吗？"

msgid "Profile"
msgstr "评测"

msgid "Force 32bits"
msgstr "强制使用32位"

msgid "Move Class '$1'"
msgstr "移动类\"$1\""

msgid "&Creators"
msgstr "创建者(&C)"

msgid "Undo not possible."
msgstr "无法撤消操作。"

msgid "Do not show again"
msgstr "不再显示"

msgid "Save Cop&y As..."
msgstr "另存为..."

msgid "Select/deselect predefined metrics"
msgstr "选择/取消选择预定义的度量"

msgid "In Class"
msgstr "在类"

msgid "Chinese (Taiwan)"
msgstr "中文 (台湾)"

msgid "$1 preferences"
msgstr "$1个选项"

msgid "Command output:\n"
msgstr "命令输出:\n"

msgid "Make sure metric name is not empty and contains valid charactors."
msgstr "请确保度量名称非空, 并且不包含非法字符。"

msgid "Cannot create directroy: $1."
msgstr "不能创建目录: $1。"

msgid "Stop application"
msgstr "停止程序"

msgid "St&art"
msgstr "运行(&A)"

msgid "Inuktitut (Canada, Syllabics)"
msgstr "以伊努克语 (加拿大土著统一音节文字)"

msgid "Execution Profile Error"
msgstr "评测运行错误"

msgid "Cluster options "
msgstr "类簇选项"

msgid "Turn on/off physics"
msgstr "打开/关闭物理属性"

msgid "S&ave As..."
msgstr "另存为(&A)..."

msgid "Generate profiling information?"
msgstr "生成评测信息？"

msgid "metric archive node"
msgstr "度量档案结点"

msgid "Objects"
msgstr "对象"

msgid "Value \"$1\" of attribute \"case_sensitive\" is invalid. A boolean is expected."
msgstr "属性\"case_sensitive\"的值\"$1\"非法。应为布尔值。"

msgid "New Editor"
msgstr "新编辑器"

msgid "Add new task"
msgstr "添加任务"

msgid "Deselect Integral Metrics"
msgstr "取消对完整的度量的选择"

msgid "Start metric archive evaluation"
msgstr "开始计算度量档案"

msgid "Add, remove or edit external commands"
msgstr "添加，删除或编辑外部命令"

msgid "Upper Sorbian"
msgstr "上索布语"

msgid "Diagram"
msgstr "图"

msgid "Amharic (Ethiopia)"
msgstr "阿姆哈拉语 (埃塞俄比亚)"

msgid "&Address Bar"
msgstr "地址栏(&A)"

msgid "Crop diagram"
msgstr "剪切图形"

msgid "Step Into"
msgstr "进入"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Background C Compilation Succeeded"
msgstr "后台C编译成功"

msgid "Add and-term"
msgstr "添加\"与\"关系"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "&Homonyms"
msgstr "同命方法(H)"

msgid "&Standard Buttons"
msgstr "标准按钮(&S)"

msgid "Save Backup"
msgstr "保存为备份"

msgid "Search for group/class/feature"
msgstr "查找集合/类簇/方法"

msgid "&Replace..."
msgstr "替换(&R)..."

msgid "Not evaluated"
msgstr "未计算"

msgid "Special type mappings."
msgstr "SPECIAL类别映射。"

msgid "Redo"
msgstr "重复上次操作"

msgid "Warn about usage of old syntax?"
msgstr "使用旧语法的时候发出警告？"

msgid "Product"
msgstr "产品"

msgid "Quechua (Peru)"
msgstr "奇楚亚语 (秘鲁)"

msgid "Import Selected Metrics"
msgstr "导入选中的度量"

msgid "Updating the view ..."
msgstr "正在更新视图..."

msgid "Parse error:"
msgstr "语法分析错误: "

msgid "Icon option: "
msgstr "图标选项: "

msgid "Are you sure you want to remove $1?"
msgstr "你确定要删除$1吗？"

msgid "Read Only"
msgstr "只读"

msgid "True"
msgstr "是"

msgid "Generation Type"
msgstr "类别生成"

msgid "Delete graphical items"
msgstr "删除图中的元素"

msgid "Profiler used to produce the above record: "
msgstr "产生上面记录的评测:"

msgid "Check the validity of the library definition"
msgstr "检查类定义正确性"

msgid "Available criterion list"
msgstr "可用规则列表"

msgid "Hide labels"
msgstr "隐藏标签"

msgid "Metric definition error wizard"
msgstr "度量错误向导"

msgid "callers"
msgstr "调用者"

msgid "Corsican (France)"
msgstr "科西嘉语 (法国)"

msgid "Reload"
msgstr "刷新"

msgid "Evaluate loop assertions?"
msgstr "检验循环断言吗？"

msgid ""
"A class figure(s) must either be selected\n"
"or dropped on this button via right clicking."
msgstr "必须选中一个类或者用右键在该按钮上放下一个类。"

msgid "Display a message about how to deal with the metric definition error"
msgstr "显示如何处理度量错误？"

msgid "Extracting $1 of class $2..."
msgstr "提取类$2中的$1"

msgid "Tool&bars"
msgstr "工具栏(&B)"

msgid "Khmer (Cambodia)"
msgstr "高棉语 (柬埔寨)"

msgid "Redo Last Refactoring (only works as long as no file that was refactored has been changed by hand)"
msgstr "重复上次重构（被重构的类没有被修改的情况下才可用）"

msgid "Watch tool :: error message"
msgstr "观察 :: 错误信息"

msgid "Maximum Call Stack Depth"
msgstr "最大调用栈深度"

msgid "Swedish (Finland)"
msgstr "瑞典语 (芬兰)"

msgid ""
"\n"
"CONTEXT: $1\n"
msgstr ""
"\n"
"上下文: $1\n"

msgid "&Remove Current Item"
msgstr "删除当前对象(&R)"

msgid "Pre Compilation"
msgstr "编译前任务"

msgid "Standard (C/byte code)"
msgstr "标准(C/字节码)"

msgid "Whole word"
msgstr "匹配单词"

msgid "Culture of the assembly."
msgstr "程序集的区域性。"

msgid "Cluster name "
msgstr "类簇名"

msgid "Debugger :: Exception message"
msgstr "调试 :: 异常信息"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Explorer bar item"
msgstr "浏览区元素"

msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

msgid "&Enable All Breakpoints"
msgstr "激活所有断点(&E)"

msgid "Features from ANY"
msgstr "ANY类中的方法"

msgid "Warn about assignment attempts on formal or expanded targets (VJRV)?"
msgstr "当对标准泛型或者扩展型别尝试赋值时发出警告(VJRV)？"

msgid "No text labels"
msgstr "无文本标签"

msgid "Create a new window"
msgstr "新建窗口"

msgid "Renaming Unknown Class"
msgstr "重命名未知类"

msgid "&Find..."
msgstr "查找(&F)..."

msgid "Chec&k Export Clauses"
msgstr "检查输出的方法分类"

msgid "Faroese"
msgstr "法罗群岛语"

msgid "CLS Compliant"
msgstr "CLS兼容"

msgid "Syriac (Syria)"
msgstr "古叙利亚语 (叙利亚)"

msgid "Disable assertion checking"
msgstr "禁止断言检查"

msgid "Metric named \"$1\" already exists in your metrics."
msgstr "已经存在名为\"$1\"的度量。"

msgid "Reset user settings"
msgstr "清除用户设置"

msgid "Click Back if you can correct the problem or Click Abort."
msgstr "如果你能解决该问题请点击后退，如果不能请点击退出。"

msgid "Select type of new links"
msgstr "选择新关系的类型"

msgid "No description available for this preference."
msgstr "该选项没有描述信息。"

msgid "French (Canada)"
msgstr "法语 (加拿大)"

msgid "Add Library"
msgstr "添加库"

msgid "Call stack"
msgstr "调用栈"

msgid "Evaluating: "
msgstr "正在计算:"

msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

msgid "Makefile"
msgstr "Makefile"

msgid "Assamese"
msgstr "阿萨姆语"

msgid "Arguments"
msgstr "参数"

msgid "Print the currently edited text"
msgstr "打印正在编辑的文本"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Searching selected file..."
msgstr "查找选中文件..."

msgid "Slovenian (Slovenia)"
msgstr "斯洛文尼亚语 (斯洛文尼亚)"

msgid "&Add..."
msgstr "添加(&A)..."

msgid "Current value"
msgstr "当前值"

msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

msgid "The class name is not valid."
msgstr "类名不正确。"

msgid "Output Name"
msgstr "输出名称"

msgid "Groups"
msgstr "集合"

msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

msgid "Evaluate precondition assertions?"
msgstr "检验前提条件吗？"

msgid "Groups this cluster depends on."
msgstr "当前类簇依赖的集合。"

msgid "Found"
msgstr "找到"

msgid ""
"The changes you have made to the following resources\n"
"will be taken into account after you restart.\n"
"\n"
msgstr ""
"重新启动之后所做的如下改变将生效。\n"
"\n"

msgid "Mapudungun"
msgstr "Mapudungun"

msgid "Chinese (Hong Kong SAR, PRC)"
msgstr "中文 (香港特别行政区)"

msgid "Show physics settings dialog"
msgstr "显示物理属性设置对话框"

msgid "Context"
msgstr "上下文"

msgid "Properties"
msgstr "属性"

msgid "Arabic (Bahrain)"
msgstr "阿拉伯语 (巴林)"

msgid "&Remove"
msgstr "删除(&R)"

msgid "Library "
msgstr "库"

msgid "Select the information you need and formulate your query."
msgstr "选择相关信息来完成查询配置。"

msgid "elements."
msgstr "元素."

msgid "Arabic (Algeria)"
msgstr "阿拉伯 (阿尔及利亚)"

msgid "Collapse All"
msgstr "全部闭合"

msgid "Dari"
msgstr "达里语"

msgid "Display Exception Trace"
msgstr "显示异常跟踪"

msgid "Exclude Rules"
msgstr "排除规则"

msgid "Metric archive calculation finished."
msgstr "完成度量档案计算"

msgid "Warn about locals that are not used?"
msgstr "局部变量没有被使用时发出警告？"

msgid "New Ed&itor Window"
msgstr "新编辑器窗口(I)"

msgid "&Alter size New"
msgstr "调整新的大小(&A)"

msgid "No domain item defined. At least one domain item should be defined in a relation criterion."
msgstr "域未定义。在关系规则中至少定义一个域。"

msgid "Remove Right Angles"
msgstr "清除直角"

msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚语"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Inuktitut (Canada, Latin)"
msgstr "以伊努克语 (拉丁文，加拿大)"

msgid "Background C Compilation in Progress"
msgstr "正在进行后台C编译"

msgid "Persian (Iran)"
msgstr "波斯语 (伊朗)"

msgid "EIFGENs location"
msgstr "EIFGENs文件夹的位置"

msgid "Raise all windows"
msgstr "最大化所有窗口"

msgid "Erase Cluster '$1'"
msgstr "移除类簇$1"

msgid "Version of the .NET runtime to use."
msgstr ".NET运行时的版本。"

msgid "Load"
msgstr "载入"

msgid "C Functions"
msgstr "C方法"

msgid "Open project"
msgstr "打开项目"

msgid "Spanish (Colombia)"
msgstr "西班牙 (哥伦比亚)"

msgid "Customize Toolbar"
msgstr "设置工具栏"

msgid "Text finished loading"
msgstr "完成文本载入"

msgid "Expression"
msgstr "表达式"

msgid "&Descendant Versions"
msgstr "子类中的版本(&D)"

msgid "Run selected metric"
msgstr "运行选中的度量"

msgid "Specified file doesn't exist"
msgstr "指定的文件不存在"

msgid "Include all classes of cluster"
msgstr "包含类簇中的所有类"

msgid ""
"You can generate the Execution Profile from a Run-time Information Record\n"
"created by a profiler, or you can reuse an existing Execution Profile if you\n"
"have already generated one for this system."
msgstr ""
"您可以通过评测生成器和运行时生成的信息生成评测结果。\n"
"或者直接打开已经生成的评测结果。"

msgid "&Output"
msgstr "输出(&O)"

msgid "And"
msgstr "和"

msgid "Toggle quality level"
msgstr "切换质量级别"

msgid "Undo Refactoring"
msgstr "撤消上次重构"

msgid "Show ancestor classes?"
msgstr "显示父类？"

msgid "Stop Application"
msgstr "停止程序"

msgid "Objects tool: left"
msgstr "对象工具: 左"

msgid "F_code"
msgstr "F_code"

msgid "Korean"
msgstr "朝鲜语"

msgid "Wizard to precompile libraries"
msgstr "预编译库向导"

msgid "Application is running"
msgstr "程序正在运行"

msgid "Exception Trace"
msgstr "异常跟踪"

msgid "Pashto"
msgstr "普什图语"

msgid "Select/deselect user-defined metrics"
msgstr "选择/取消选择用户定义度量"

msgid "Restore assertion checking"
msgstr "恢复断言检查"

msgid "Conte&xt"
msgstr "上下文(&X)"

msgid "Kazakh"
msgstr "哈萨克语"

msgid "Background Finalized C compilation Failed"
msgstr "后台发布C编辑失败"

msgid "Location of this group."
msgstr "集合的位置。"

msgid "Threads"
msgstr "线程"

msgid "Sanskrit (India)"
msgstr "梵语 (印度)"

msgid "Mongolian (PRC)"
msgstr "蒙古语 (中国)"

msgid "Runtime Information Record Error"
msgstr "运行信息错误记录"

msgid "Bashkir"
msgstr "巴什基尔语"

msgid "Metric with name"
msgstr "命名度量"

msgid "Dari (Afghanistan)"
msgstr "达里语 (阿富汗)"

msgid "Results:"
msgstr "结果:"

msgid "Dynamic feature evaluation"
msgstr "动态方法计算"

msgid "new_value"
msgstr "新值"

msgid "Finalize..."
msgstr "发布..."

msgid "Show clusters"
msgstr "显示类簇"

msgid "Too many crieria is specified in \"criterion\" section. Only one is expected."
msgstr "\"criterion\"节中规则过多。只需一个。"

msgid "Add C&luster..."
msgstr "添加类簇(&L)..."

msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

msgid "Options: "
msgstr "选项:"

msgid "Metric name"
msgstr "度量名称"

msgid "Keep Assertions"
msgstr "检查断言"

msgid "Arabic (Kuwait)"
msgstr "阿拉伯语 (科威特)"

msgid "&Unindent Selection\tShift+Tab"
msgstr "减少缩进(&U)\tShift+Tab"

msgid "&Freeze..."
msgstr "凝固(&F)..."

msgid "Assemblies"
msgstr "程序集"

msgid "creators"
msgstr "实例化者"

msgid "Sinhala"
msgstr "僧伽罗语"

msgid "&Interface"
msgstr "接口视图(&I)"

msgid "Show class location?"
msgstr "显示类的位置？"

msgid "On object"
msgstr "对象"

msgid "Search"
msgstr "查找"

msgid "Supplier Precondition"
msgstr "被使用者前提条件"

msgid "Basic application (no graphics library included)"
msgstr "终端程序(不包含图形库)"

msgid "Object"
msgstr "对象"

msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "Hide cluster legend"
msgstr "隐藏类簇图例"

msgid "Apply Application Optimizations"
msgstr "应用程序优化"

msgid "Zulu/isiZulu (South Africa)"
msgstr "祖鲁语 (南非)"

msgid "Redo last action"
msgstr "重复上次操作"

msgid "Select Class"
msgstr "选择类"

msgid "Corsican"
msgstr "科西嘉语"

msgid "Metric archive in specified file is not valid, it must be cleaned"
msgstr "在指定文件中的度量档案非法, 必须清除"

msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

msgid "Spanish (Uruguay)"
msgstr "西班牙语 (乌拉圭)"

msgid "Reset"
msgstr "重设"

msgid "Generate profile from Run-time information record"
msgstr "从运行时信息创建评测"

msgid "Warn about usage of obsolete features?"
msgstr "使用过期方法时发出警告？"

msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

msgid "Spanish (Paraguay)"
msgstr "西班牙语 (巴拉圭)"

msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgid "Criterion unit \"$1\" is different from basic metric unit \"$2\"."
msgstr "规则单元\"$1\"与普通度量单元\"$2\"不一致。"

msgid "Includes:"
msgstr "Include:"

msgid "Address:"
msgstr "地址:"

msgid "Feat&ure Views"
msgstr "方法视图"

msgid "Language type"
msgstr "语言类型"

msgid "Root Cluster"
msgstr "根类簇"

msgid "Context ..."
msgstr "上下文..."

msgid "Select clusters to generate documentation for"
msgstr "选择需要生成文档的类簇"

msgid "Macedonian"
msgstr "马其顿语"

msgid "History Tool"
msgstr "历史记录工具"

msgid "Enter Condition"
msgstr "输入条件"

msgid "Compiled Classes"
msgstr "已编译的类"

msgid "Attribute \"case_sensitive\" is missing."
msgstr "属性\"case_sensitive\"丢失。"

msgid "Numerator metric is missing."
msgstr "数量度量丢失。"

msgid ""
"This will reset ALL preferences to their default values\n"
" and all previous settings will be overwritten.  Are you sure?"
msgstr ""
"将所有选项设置为默认值，之前的所有设置将会被覆盖。\n"
"你确定吗？"

msgid "$1  in cluster $2  (not in system)  located in $3"
msgstr "$1 属于$2(不在系统中) 位于$3"

msgid "Input domain:"
msgstr "输入域: "

msgid "Add Precompile"
msgstr "添加预编译"

msgid "Hausa"
msgstr "豪撒语"

msgid "Double click to see Exception or Ctrl-C to copy to clipboard"
msgstr "双击查看异常，或者Ctrl+C复制到剪切板"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Precompilation &Wizard..."
msgstr "预编辑向导(&W)..."

msgid "Double click to go to result panel"
msgstr "双击跳转到结果页"

msgid "Index"
msgstr "编号"

msgid "Remove selected expressions"
msgstr "删除选中表达式"

msgid "Absolute path to use as base for relative paths."
msgstr "相对路径所依赖的绝对路径"

msgid "Add &Precompile"
msgstr "添加预编译(&P)"

msgid "Text option: "
msgstr "本文选项: "

msgid "Remove anchor"
msgstr "删除锚点"

msgid "Find in Cluster Tree"
msgstr "在类簇树中查找"

msgid "Organize Favorites"
msgstr "管理收藏"

msgid "Serbian"
msgstr "塞尔维亚语"

msgid "Mi&nimize"
msgstr "最小化(&N)"

msgid "Group"
msgstr "集合"

msgid "Domain item type is missing."
msgstr "域项类型丢失。"

msgid ".NET Runtime Version"
msgstr ".NET 运行时版本"

msgid "Background C Compilation Launched"
msgstr "后台C编译启动"

msgid "&Introduction to Eiffel"
msgstr "Eiffel介绍(&I)"

msgid ""
"Metrics loading error:\n"
"$1"
msgstr ""
"度量载入错误: \n"
"$1"

msgid "Japanese"
msgstr "日语"

msgid "Sanskrit"
msgstr "梵语"

msgid "Replace Name in Strings"
msgstr "在字符串中替换"

msgid ""
"A valid metric name is a non-empty string which doesn't start with space, enter or tab, and doesn't end with space, enter or tab.\n"
"Make sure specified metric name is valid."
msgstr ""
"合法的度量名称为不以有空格、换行符、制表符开头或结束的非空字符串。\n"
"请确保指定的度量名称合法。"

msgid "Warn about class options of unknown classes?"
msgstr "设置未知类时发出警告？"

msgid "Move item down"
msgstr "下移"

msgid "Compile All Classes?"
msgstr "编译所有类？"

msgid "Make sure every variable metric referenced by a linear metric is defined."
msgstr "请确定所有被线性度量引用的子项度量的已定义。"

msgid "Move item up"
msgstr "上移"

msgid "Same UUID"
msgstr "相同的UUID"

msgid "Recalculate selected metric(s)"
msgstr "重新计算先中的度量"

msgid "Application is paused"
msgstr "程序暂停"

msgid "Removing metrics..."
msgstr "正在删除度量..."

msgid "History tool"
msgstr "历史记录工具"

msgid "Hide inheritance links"
msgstr "隐藏继承关系"

msgid "Attributes"
msgstr "属性"

msgid "New metric"
msgstr "新建度量"

msgid "Select depth of relations"
msgstr "选择关系深度"

msgid "Kyrgyz"
msgstr "吉尔吉斯语"

msgid "Address Expression"
msgstr "地址表达式"

msgid "Open a new context window"
msgstr "打开新上下文窗口"

msgid "New Context"
msgstr "新上下文窗口"

msgid "Force inheritance on child elements."
msgstr "在子结点强制属性继承。"

msgid "Categorize classes in folder?"
msgstr "在文件夹中将类分类吗？"

msgid "Lithuanian (Lithuania)"
msgstr "立陶宛语 (立陶宛)"

msgid "Switch to hexadecimal format"
msgstr "切换到十六进制格式"

msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克语"

msgid "Rename Class '$1' Locally to '$2'"
msgstr "在本地将\"$1\"重命名为\"$2\""

msgid "Arabic (U.A.E.)"
msgstr "阿拉伯 (阿拉伯联合酋长国)"

msgid "Tibetan (PRC)"
msgstr "西藏语 (中国)"

msgid "German"
msgstr "德语"

msgid "Add current application target scope"
msgstr "添加当前应用程序范围"

msgid "Remove all scopes"
msgstr "删除所有范围"

msgid "deferred features"
msgstr "抽象方法"

msgid "Swahili"
msgstr "斯瓦里希语 "

msgid "Replace with..."
msgstr "替换..."

msgid "Arabic (Egypt)"
msgstr "阿拉伯语 (埃及)"

msgid "Mohawk"
msgstr "莫霍克语"

msgid "Kyrgyz (Kyrgyzstan)"
msgstr "吉尔吉斯语 (吉尔吉斯坦)"

msgid "&External Commands..."
msgstr "外部命令(&E)..."

msgid "Display numerical value as Hexadecimal or Decimal formating"
msgstr "按十六进制或者十进制显示数字"

msgid "External Edition"
msgstr "外部编译器"

msgid "Switch to Flat View"
msgstr "切换到平面视图"

msgid "Put Two Handles Left"
msgstr "在左边放置两个柄。"

msgid "Available buttons"
msgstr "可用的按钮"

msgid "Eiffel Compilation Succeeded"
msgstr "Eiffel编译成功"

msgid "A&ttributes"
msgstr "属性(&T)"

msgid "K'iche (Guatemala)"
msgstr "基切语 (危地马拉)"

msgid "Add a variable (double click or Enter); Use an existing variable (right click or Ctrl+Enter)"
msgstr "添加变量(双击或Enter); 使用存在变量(右键或者Ctrl+Enter)"

msgid "Make sure that the criterion of given unit exists."
msgstr "请确定该单元的规则存在。"

msgid "assigners"
msgstr "赋值"

msgid "Minimum index displayed"
msgstr "最小编号"

msgid "Calculated time"
msgstr "计算时间"

msgid "Add selected metric"
msgstr "添加选中的度量"

msgid "Use input domain as criterion domain."
msgstr "将输入域作为规则域"

msgid "&Special"
msgstr "特殊(&S)"

msgid "Declared in class"
msgstr "已经在类上声明"

msgid "Cla&ss Views"
msgstr "类视图(&S)"

msgid "Run & Close"
msgstr "运行并关闭"

msgid "&Apply"
msgstr "应用(&A)"

msgid "Maori"
msgstr "毛利语"

msgid "Function Time"
msgstr "作用时间"

msgid "Conditions for this group to be used."
msgstr "该集合的条件。"

msgid "Spanish (United States)"
msgstr "西班牙语 (美国)"

msgid "Previous"
msgstr "查找上一个"

msgid "Stop metric recalculation"
msgstr "停止重新计算度量"

msgid "Cut (Ctrl+X)"
msgstr "剪切(Ctrl+X)"

msgid "Spanish (Mexico)"
msgstr "西班牙语 (墨西哥)"

msgid "Save call stack to a text file"
msgstr "将调用栈保存到文本文件中"

msgid "Arabic (Lebanon)"
msgstr "阿拉伯语 (黎巴嫩)"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Copy of "
msgstr "复制"

msgid "Show static callers"
msgstr "显示静态方法调用者"

msgid "Should cluster names be used as namespaces?"
msgstr "将类簇命作为命名空间吗？"

msgid "Remove detailed result?"
msgstr "删除详细结果？"

msgid "This will discard the modifications."
msgstr "该行为将忽略更改。"

msgid "Raise Windows"
msgstr "恢复所有窗口"

msgid "Do not ask again, and always build precompile"
msgstr "不再询问，总是进行预编译"

msgid "Telugu (India)"
msgstr "泰卢固语 (印度)"

msgid "Show BON"
msgstr "显示BON"

msgid "Tree View"
msgstr "树状视图"

msgid "Tasks"
msgstr "任务"

msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "Tatar"
msgstr "鞑靼语"

msgid "Quechua (Bolivia)"
msgstr "奇楚亚语 (玻利维亚)"

msgid ""
"The project location is the place where compilation\n"
"files will be generated by the compiler"
msgstr "项目位置是指编译器生成编译文件的位置。"

msgid "routines"
msgstr "方法"

msgid "Obsolete Classes"
msgstr "过期类"

msgid "Exclude:"
msgstr "排除:"

msgid "Kinyarwanda"
msgstr "金亚旺达语"

msgid "Class specific options."
msgstr "特殊类选项。"

msgid "Location where information about external assemblies is stored."
msgstr "外部程序集信息的存储位置。"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid ""
"Do you want to save your changes\n"
"before closing the window?"
msgstr "需要在关闭窗口前保存修改吗？"

msgid "Malayalam"
msgstr "马拉雅拉姆语"

msgid "Uzbek"
msgstr "乌兹别克语"

msgid "Debugging"
msgstr "调试"

msgid "&Go to"
msgstr "跳转到(&G)"

msgid "Add class clients to diagram"
msgstr "在图中添加使用类"

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "Terminate current C compilation in progress"
msgstr "终止当前运行的C编译"

msgid "Locals"
msgstr "局部变量"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "Expression Evaluation"
msgstr "表达式计算"

msgid "Warn about missing classes in export clauses (VTCM)?"
msgstr "输出类丢失时发出警告(VTCM)？"

msgid "creations"
msgstr "实例化"

msgid "Welsh (United Kingdom)"
msgstr "威尔士语 (英国)"

msgid "&Object Tools"
msgstr "对象工具(&O)"

msgid "Warnings"
msgstr "警告"

msgid "Step In&to"
msgstr "进入(&T)"

msgid "Fit to screen"
msgstr "设置到屏幕大小"

msgid "&Run to This Point"
msgstr "运行到该位置(&R)"

msgid "[Unnamed feature clause]"
msgstr "[未命名的方法分类]"

msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛语"

msgid "&Hide Favorites"
msgstr "隐藏收藏(&H)"

msgid "Old Syntax"
msgstr "旧语法"

msgid "Remaining: "
msgstr "重命名:"

msgid "Find Added Classes & Recompile"
msgstr "搜索新增类并编译"

msgid "Find Next &Selection"
msgstr "查找下一个选定文本(&S)"

msgid "Move selected row down"
msgstr "下移选中行"

msgid "Show descendant classes?"
msgstr "显示子类？"

msgid "Erase Classes"
msgstr "移除类"

msgid "Dependency"
msgstr "依赖关系"

msgid "Metric definition"
msgstr "度量定义"

msgid "Name of the target."
msgstr "当前项目名称。"

msgid "Cluster "
msgstr "类簇"

msgid "Yoruba (Nigeria)"
msgstr "约鲁巴语 (尼日利亚)"

msgid "Environment variables"
msgstr "环境变量"

msgid "Save output to file"
msgstr "将输出保存到文件"

msgid "Duplicated metric name \"$1\" in metric definition."
msgstr "在定义中复制度量名称\"$1\"。"

msgid "Obsolete Features"
msgstr "过期方法"

msgid "Match case"
msgstr "区分大小写"

msgid "All breakpoints together"
msgstr "所有断点"

msgid "Find P&revious Selection"
msgstr "查找上一处选中文本(&R)"

msgid "Difference"
msgstr "区别"

msgid "Arabic (Tunisia)"
msgstr "阿拉伯语 (突尼斯)"

msgid "Do not ask again, and always save files before compiling"
msgstr "不再询问，总是在编译前保存文件"

msgid "Go forth"
msgstr "向前"

msgid "Cluster:"
msgstr "类簇: "

msgid "Maori (New Zealand)"
msgstr "毛利语 (新西兰)"

msgid "Konkani (India)"
msgstr "刚卡尼语 (印度)"

msgid "Go to definition"
msgstr "跳转到定义"

msgid ""
"Key to be able to add the generated binary to the Global Assembly Cache (GAC). \n"
"Chose a new, non existing filename to create a new key file."
msgstr ""
"在GAC中添加生成的可执行代码的标识。\n"
"选择不重名的文件名来创建新标识文件。"

msgid "Append"
msgstr "增加"

msgid "Maximum index displayed"
msgstr "最大显示编号"

msgid "Old Verbatim Strings"
msgstr "旧原义字符串"

msgid "Root Feature"
msgstr "根方法"

msgid "Parents:"
msgstr "父类:"

msgid "Not yet called"
msgstr "未执行"

msgid "Send input to command"
msgstr "将输入发送到命令"

msgid "Description of the task."
msgstr "任务描述。"

msgid "About $1"
msgstr "关于 $1..."

msgid "Spanish (Guatemala)"
msgstr "西班牙语 (危地马拉)"

msgid "Chinese (Macao SAR)"
msgstr "中文 (澳门特别行政区)"

msgid "Deselect all history items"
msgstr "取消所有历史记录的选择"

msgid "Location:"
msgstr "位置:"

msgid "for the next objects you will add in the object tree."
msgstr "将后面的对象添加到对象树中"

msgid "Backup User-defined Metrics"
msgstr "备份用户定义度量"

msgid "Stop the application?"
msgstr "停止当前程序？"

msgid "Current version and all its descendant versions"
msgstr "当前版本以及所有子类中的版本"

msgid "Catalan (Catalan)"
msgstr "加泰隆尼亚语 (加泰隆尼亚)"

msgid "Catalan"
msgstr "加泰隆尼亚语"

msgid "Change color"
msgstr "改变颜色"

msgid "Add ->"
msgstr "添加 ->"

msgid "Clusters"
msgstr "类簇"

msgid "Galician"
msgstr "加利西亚语"

msgid "Group metrics by unit"
msgstr "按单元将度量分组"

msgid "Add Object"
msgstr "添加对象"

msgid "descendants"
msgstr "子类"

msgid "Bulgarian (Bulgaria)"
msgstr "保加利亚语 (保加利亚)"

msgid "&Raise All"
msgstr "全部最大化"

msgid "Resynchronizing Tools"
msgstr "重新同步所有工具"

msgid "Target to cluster or class"
msgstr "跳转到目标类簇或者类"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

msgid "Alphabetical cluster list"
msgstr "按字母顺序排序的类簇"

msgid "Setup criterion text properties"
msgstr "设置规则文本属性"

msgid "Groups this override is overriding."
msgstr "被重写的集合。"

msgid "Type input data here"
msgstr "在此填写输入数据"

msgid "&Indent Selection\tTab"
msgstr "缩进(&I)\tTab"

msgid "Add Make"
msgstr "添加Make"

msgid "New Name:"
msgstr "新名称:"

msgid "User-defined metrics backup finished."
msgstr "完成用户定义度量备份。"

msgid "Switch to low quality"
msgstr "切换到低质量模式"

msgid "Unit:"
msgstr "单元: "

msgid "Trademark"
msgstr "商标"

msgid "Romansh"
msgstr "罗曼什语"

msgid "IL Verifiable"
msgstr "IL验证"

msgid "Indexing clause has syntax error"
msgstr "Indexing语句有语法错误"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "Saving metrics..."
msgstr "正在保存度量..."

msgid "Sesotho sa Leboa/Northern Sotho"
msgstr "塞索托语"

msgid "Clone selected metric to a new metric"
msgstr "新建与选中的度量相同的度量"

msgid "English (Caribbean)"
msgstr "英语 (加勒比海)"

msgid "Nepali (Nepal)"
msgstr "尼泊尔语 (尼泊尔)"

msgid "Chart"
msgstr "图表"

msgid "Edit Project"
msgstr "编辑项目"

msgid "Resources"
msgstr "资源"

msgid "Type of the group."
msgstr "集合类型"

msgid "EAC Browser"
msgstr "EAC浏览器"

msgid "Edit Configuration"
msgstr "编辑配置文件"

msgid "$1  in cluster $2  (precompiled)"
msgstr "类$1,在类簇$2中(预编译)"

msgid "Explicit exception pending"
msgstr "发生实际异常"

msgid "Stop metric evaluation"
msgstr "显示度量计算"

msgid "Croatian (Croatia)"
msgstr "克罗地亚语 (克罗地亚)"

msgid "Background C Compilation Launch Failed"
msgstr "后台C编译运行失败"

msgid "Interrupted by user"
msgstr "已被用户中断"

msgid "Include"
msgstr "包含"

msgid "clickable view"
msgstr "可点击视图"

msgid "Alias"
msgstr "别名"

msgid "Output"
msgstr "输出"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Value \"$1\" of attribute \"value\" is invalid. A real number is expected."
msgstr "属性\"value\"为\"$1\"的值非法。应为实数。"

msgid "Set to &Lowercase\tCtrl+Shift+U"
msgstr "转换为小写(&L)\tCtrl+Shift+U"

msgid "Create a new dynamic library definition"
msgstr "新建动态运行库定义"

msgid "Yoruba"
msgstr "约鲁巴语"

msgid "Root class: "
msgstr "根类: "

msgid "Add feature"
msgstr "添加方法"

msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

msgid "Add Sub cluster"
msgstr "添加子类簇"

msgid "I&nterrupt Application"
msgstr "中断程序(&N)"

msgid "Cluster charts"
msgstr "类簇表"

msgid "Dutch (Belgium)"
msgstr "荷兰语 (比利时)"

msgid "S&uppliers"
msgstr "被使用的类"

msgid "Change project settings, right click to open external editor"
msgstr "右键打开外部编辑器改变项目设置"

msgid "Redo Refactoring"
msgstr "重复重构"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Ensure"
msgstr "后继条件"

msgid "Assembly Name"
msgstr "程序集名称"

msgid "Put Two Handles Right"
msgstr "在右边放置两个柄。"

msgid "Metric of type \"$1\" doesn't exist or that metric is invalid."
msgstr "类型为\"$1\"的度量不存在或者非法。"

msgid "Put Handle Left"
msgstr "将柄放在左边"

msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

msgid "Nepali"
msgstr "尼泊尔语"

msgid ""
"File has been modified.\n"
"Do you want to save changes?"
msgstr ""
"文件已经被修改。\n"
"要保存吗？"

msgid "Renaming of classes in this group."
msgstr "在当前集合中类的重命名。"

msgid "Disable all breakpoints"
msgstr "禁用所有断点"

msgid "numerator metric"
msgstr "数量度量"

msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语 (巴西)"

msgid "Directory where the command will be executed."
msgstr "命令的执行文件夹。"

msgid "Re&factoring Bar"
msgstr "重构工具栏(&F)"

msgid ""
"Linear metric is of the form:\n"
"\n"
"\ta * metric1 + b * metric2 + c * metric3 + ...\n"
"\n"
"a, b, c are coefficients and \n"
"metric1, metric2, metric3 are variable metrics.\n"
"\n"
msgstr ""
"线性度量形式为:\n"
"\n"
"\ta * metric1 + b * metric2 + c * metric3 + ...\n"
"\n"
"a, b, c为系数, metric1, metric2, metric为子项度量。\n"
"\n"

msgid "Switch to high quality"
msgstr "切换到高质量模式"

msgid "Library Readonly"
msgstr "库只读"

msgid "Current archive value may not up-to-date"
msgstr "当前档案值可能已经过期"

msgid "Spanish (Venezuela)"
msgstr "西班牙语 (委内瑞拉)"

msgid "Do not ask me again"
msgstr "不要再询问"

msgid "Spanish (Costa Rica)"
msgstr "西班牙语 (哥斯达黎加)"

msgid "Stack overflow detection: depth of stack at which execution will pause and ask whether it is ok to continue (only works in classic Eiffel)."
msgstr "监测栈溢出: 暂停执行的栈深度, 并询问是否继续运行。(只适用于经典Eiffel)"

msgid "Debugger"
msgstr "调试器"

msgid "Critical stack depth"
msgstr "栈临界深度"

msgid "Display DEBUG_OUTPUT.debug_output for objects whose base class inherits from DEBUG_OUTPUT."
msgstr "为DEBUG_OUTPUT类型的实例显示DEBUG_OUTPUT.debug_output方法。"

msgid "Debug output evaluation"
msgstr "显示DEBUG_OUTPUT.debug_output"

msgid "Default number of displayed characters of a STRING (increasing this value might slow down debugging)."
msgstr "显示STRING中字符的默认数量。(增加该值可能降低高度的效率)"

msgid "Default displayed string size"
msgstr "默认字符串可视长度"

msgid "Default number of displayed characters in the expanded view (increasing this value might slow down debugging)."
msgstr "展开结点的默认数量。(增加该值可能降低高度的效率)"

msgid "Default expanded view size"
msgstr "默认展开大小"

msgid "Default number of call stack elements shown in Call Stack tool (-1 to show all of them)."
msgstr "调用栈中结点的数量(-1表示显示全部)"

msgid "Default maximum stack depth"
msgstr "默认栈深度"

msgid "Delay (in milliseconds) before clearing the stacks and objects grid.  By tuning this value, you can reduce the potential flickering of the related grid."
msgstr "清除栈和对象列表前的延迟时间(毫秒)。调整该值可减少列表刷新时的闪烁。"

msgid "Delay before cleaning objects grid"
msgstr "清除对象表格的延迟"

msgid "Should the info about the agent object be displayed?"
msgstr "显示代理对象信息吗？"

msgid "Display agent details"
msgstr "显示代理细节"

msgid "Which .NET debugger to launch: `EiffelStudio Dbg' will use the EiffelStudio debugger; `cordbg' will use the command line debugger from the .NET Framework SDK; `DebugCLR' will use the graphical debugger from the .NET Framework SDK."
msgstr "启动的.NET调试器: `EiffelStudio Dbg'使用EiffelStudio的调试器; `cordbg'使用.NET Framework SDK的命令行调试器; `DebugCLR'使用.NET Framework SDK的图形界面调试器。"

msgid "Dotnet debugger"
msgstr ".NET调试器"

msgid "Background color for expanded display view (default is white, change it to better see white space at end of lines in displayed text)."
msgstr "扩展显示模式的背景色 (默认值为白色,改变颜色可以更好的查看行尾空白字符)"

msgid "Expanded display background color"
msgstr "展开区域背景色"

msgid "Display the base type of an object if enabled, otherwise just the base class (disabling it might speed up debugging). e.g: might display ARRAY [STRING] if True but will just display ARRAY if False."
msgstr "如果启用,则显示对象的基类,否则只显示基类(禁用将提高调试的效率)。例如: 真则显示ARRAY [STRING], 假则显示ARRAY。"

msgid "Generating type evaluation"
msgstr "正在生成类型计算"

msgid "Number of instructions that will be executed before interrupting the execution."
msgstr "中断执行前执行指令的条数。"

msgid "Interrupt every N instructions"
msgstr "每N个指令中断程序"

msgid "Close the eiffel debugger daemon (classic) after each debug session (recommended)"
msgstr "每次调试会话后关闭Eiffel调试器的精灵程序(推荐)"

msgid "Classic debugger"
msgstr "经典调试器"

msgid "Close dbg daemon on end of debugging"
msgstr "调试结束时关闭调试精灵进程"

msgid "Timeout used to start the Eiffel debugger daemon (classic only). Leave it to 0 to use the default environment value."
msgstr "启动的Eiffel调试精灵程序的时限(只适用于经典调试器)。设置为0使用环境默认值。"

msgid "Timeout"
msgstr "时限"

msgid "Path to the Eiffel debugger daemon (classic). Leave it empty to use the default environment value."
msgstr "Eiffel调试精灵程序(经典)的路径。设置为空使用默认环境值。"

msgid "Debugger location"
msgstr "调试器位置"

msgid "Do not show the dialog that asks if a compilation should be started before running the debug if there where changes in classes."
msgstr "如果有类被修改，在调试前不显示询问是否编译的对话框。"

msgid "Always compile before debug"
msgstr "调试前总是编译"

msgid "Should we always try to debug non-Eiffel code in case it calls back into some Eiffel code?"
msgstr "总是调试非Eiffel代码来防止Eiffel代码的回调吗？"

msgid "Dotnet"
msgstr ".NET"

msgid "Keep stepping info dotnet feature"
msgstr "保持.NET方法调试信息"

msgid "Disk location of last saved stack path information."
msgstr "上次保存调用栈的位置。"

msgid "Last saved stack path"
msgstr "上次保存栈的路径"

msgid "Items/tools shown in navigation layout when in debug mode."
msgstr "调试状态下各工具的布局。"

msgid "Left debug layout"
msgstr "调试左部局"

msgid "Position of main horizontal splitter bar."
msgstr "主分栏条的位置。"

msgid "Main splitter position"
msgstr "主窗口分割位置"

msgid "Maximum evaluation duration before cancelling evaluation. (this is only applicable for a .NET system)"
msgstr "最大计算时间。(只适用于.NET系统)"

msgid "Max evaluation duration"
msgstr "最大计算时间"

msgid "Largest number of items displayed in list data."
msgstr "列表中最大的编号。"

msgid "Max slice"
msgstr "最大值"

msgid "Smallest number of items displayed in list data."
msgstr "列表中最小的编号。"

msgid "Min slice"
msgstr "最小值"

msgid "Default number of watch tools."
msgstr "观察工具默认个数。"

msgid "Number of watch tools"
msgstr "观察工具个数"

msgid "Debug toolbar items and layout information."
msgstr "调试工具栏的元素和布局信息。"

msgid "Project toolbar layout"
msgstr "项目工具栏部局"

msgid "Proportion of the local/arguments part of the `Objects' tab in the Debugging tool."
msgstr "局部变量/参数部分和`对象'标签在调试工具中的所占的比例。"

msgid "Proportion"
msgstr "比例"

msgid "Items/tools shown on editor side when in debug mode."
msgstr "调试模式下编辑器一侧显示的工具"

msgid "Right debug layout"
msgstr "右调试器布局"

msgid "Highlight background color"
msgstr "选中区域的背景色"

msgid "Row highlight background color"
msgstr "焦点行背景色"

msgid "Unsensitive foreground color"
msgstr "非选中区域的前景色"

msgid "Row unsensitive foreground color"
msgstr "非焦点行前景色"

msgid "Select call stack entry on double click?"
msgstr "双击选择整个调用栈吗？"

msgid "Select call stack level on double click"
msgstr "双击选择整个调用栈"

msgid "Enable/Disable the layout management for the stack values (keep value expanded or not, and highlight difference)."
msgstr "激活/禁用栈值的布局管理(是否展开值, 高亮改变值)。"

msgid "Stack grid layout managed"
msgstr "记录栈格布局"

msgid "Enable/Disable the layout management for the debugged values (keep value expanded or not, and highlight difference)."
msgstr "激活/禁用调试的布局管理(是否展开值, 高亮改变值)。"

msgid "Debugged grid layout managed"
msgstr "保持调试格布局"

msgid "Enable/Disable the layout management for the watches expressions (keep value expanded or not, and highlight difference)."
msgstr "激活/禁用查看的布局管理(是否展开值, 高亮改变值)。"

msgid "Watches grids layout managed"
msgstr "记录观察格布局"

msgid ""
"Configuration of the stack objects grid.\n"
" This should be a list of 5 sequences: nature_id;is_shown;is_auto_resized;width;header_name; \n"
"The position in the list indicate the column.\n"
"The nature_id are: 1:name; 2:value; 3:type; 4:address; 5:context..."
msgstr ""
"栈对象表格的配置。\n"
"应为5个元素的序列:nature_id;is_shown;is_auto_resized;width;header_name; \n"
"位置与列位置相对应。\n"
"nature_id为: 1:名称; 2:值; 3:类型; 4:地址; 5:上下文..."

msgid "Grid column layout stack objects"
msgstr "栈对象表格列布局"

msgid ""
"Configuration of the debugged objects grid.\n"
"Check grid_column_layout_stack_objects for full description."
msgstr ""
"调试对象表格的配置。\n"
"具体说明见grid_column_layout_stack_objects。"

msgid "Grid column layout debugged objects"
msgstr "调试对象表格列布局"

msgid ""
"Configuration of the watches objects grid. \n"
"Check grid_column_layout_stack_objects for full description."
msgstr ""
"观察对象表格的配置。\n"
"具体说明见grid_column_layout_stack_objects。"

msgid "Grid column layout watches"
msgstr "观察表格列布局"

msgid "Location of main objects tool's items <<'Current object', 'Stack information', 'Argument(s)', 'Local(s)', 'Result', 'Dropped references'>>. The left grid is represented by '1' and the right grid by '2'"
msgstr "对象工具列位置<<'当前对象', '栈信息', '参数', '局部变量', 'Result', '释放的引用'>>。'1'表示右表格, '2'表示左表格。"

msgid "Objects tool layout"
msgstr "对象工具布局"

msgid "Should text be shown alongside preselected toolbar items?"
msgstr "在准备选中的工具栏按钮上显示文本吗？"

msgid "Show text in project toolbar"
msgstr "项目工具栏中显示文本"

msgid "Should text be shown alongside all toolbar items?"
msgstr "在全部工具栏按钮上都显示文本吗？"

msgid "Show all text in project toolbar"
msgstr "项目工具栏中显示所有文本"

msgid "Background Color for Diagram Tool"
msgstr "图形工具的背景填充色"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Diagram tool"
msgstr "图工具"

msgid "Diagram background color"
msgstr "图背景色"

msgid "Font for class names in BON class figures."
msgstr "BON图中类名的字体。"

msgid "Bon"
msgstr "BON"

msgid "Bon class name font"
msgstr "BON类字体"

msgid "Color for class names in BON class figures."
msgstr "BON图中类名的字体颜色。"

msgid "Bon class name color"
msgstr "BON类字体颜色"

msgid "Color for BON class figures."
msgstr "BON图中类的填充色。"

msgid "Bon class fill color"
msgstr "BON类填充色"

msgid "Color for uncompiled BON class figures."
msgstr "BON图中未编译类的字体颜色。"

msgid "Bon class uncompiled fill color"
msgstr "BON未编译类填充色"

msgid "Font for generics in BON class figures."
msgstr "BON图中类中泛型的字体。"

msgid "Bon class generics font"
msgstr "Bon类泛型字体"

msgid "Color for generics in BON class figures."
msgstr "BON图中类中泛型的字体颜色。"

msgid "Bon class generics color"
msgstr "BON类泛型字体颜色"

msgid "Font for feature names on BON client supplier links."
msgstr "BON图中使用关系标签中方法名的字体。"

msgid "Bon client label font"
msgstr "BON使用者标签字体"

msgid "Color for feature names on BON client supplier links."
msgstr "BON图中使用关系中方法名的字体颜色。"

msgid "Bon client label color"
msgstr "BON使用者标签字体颜色"

msgid "Color for BON client supplier links."
msgstr "BON图中使用关系的填充色。"

msgid "Bon client color"
msgstr "BON使用者颜色"

msgid "Line width for BON client supplier links."
msgstr "BON图中使用关系的线宽。"

msgid "Bon client line width"
msgstr "BON使用者线条宽度"

msgid "Color for BON cluster line."
msgstr "BON图中类簇线条的填充色。"

msgid "Bon cluster line color"
msgstr "BON类簇线条填充色"

msgid "Iconified BON Cluster fill color."
msgstr "BON图中类簇图标的填充色。"

msgid "Bon cluster iconified fill color"
msgstr "BON类簇图标填充色"

msgid "BON cluster name area fill color."
msgstr "BON图中类簇名区域填充色。"

msgid "Bon cluster name area color"
msgstr "BON类簇名区域填充色"

msgid "BON cluster name color."
msgstr "BON图中类簇的字体颜色。"

msgid "Bon cluster name color"
msgstr "BON类簇名的字体颜色"

msgid "BON cluster name font."
msgstr "BON图中类簇的字体。"

msgid "Bon cluster name font"
msgstr "BON类簇名字体"

msgid "Color for BON inheritance links."
msgstr "BON图中继承关系填充色。"

msgid "Bon inheritance color"
msgstr "BON继承关系填充色"

msgid "Line width for BON inheritance links."
msgstr "BON图中继承关系的线宽。"

msgid "Bon inheritance line width"
msgstr "BON继承关系线宽"

msgid "Font for class names in UML class figures."
msgstr "UML图中类名的字体。"

msgid "Uml"
msgstr "UML"

msgid "Uml class name font"
msgstr "UML类名字体"

msgid "Font for names of deferred classes in UML class figures."
msgstr "UML图中抽象类名的字体。"

msgid "Uml class deferred font"
msgstr "UML抽象类字体"

msgid "Font for class properties in UML class figures."
msgstr "UML图中类属性的字体。"

msgid "Uml class properties font"
msgstr "UML类属性字体"

msgid "Color for class properties in UML class figures."
msgstr "UML图中类属性的字体颜色。"

msgid "Uml class properties color"
msgstr "UML类属性字体颜色"

msgid "Color for class names in UML class figures."
msgstr "UML图中类名的字体颜色。"

msgid "Uml class name color"
msgstr "UML类名字体颜色"

msgid "Color for UML class figures."
msgstr "UML图中类的填充色。"

msgid "Uml class fill color"
msgstr "UML类填充色"

msgid "Font for generics in UML class figures."
msgstr "UML图中类中泛型的字体。"

msgid "Uml generics font"
msgstr "UML泛型字体"

msgid "Color for generics in UML class figures."
msgstr "UML图中类中泛型的字体颜色。"

msgid "Uml generics color"
msgstr "UML泛型字体颜色"

msgid "Font for class features in UML class figures."
msgstr "UML图中类方法的字体。"

msgid "Uml class features font"
msgstr "UML类方法字体"

msgid "Color for class features in UML class figures."
msgstr "UML图中类方法的字体颜色。"

msgid "Uml class features color"
msgstr "UML类方法字体颜色"

msgid "Font for class feature sections in UML class figures."
msgstr "UML图中类方法体的字体。"

msgid "Uml class feature section font"
msgstr "UML类方法体字体"

msgid "Color for class feature sections in UML class figures."
msgstr "UML图中类方法体的字体颜色。"

msgid "Uml class feature section color"
msgstr "UML类方法体字体颜色"

msgid "Line width for UML client supplier links."
msgstr "UML图中使用关系的线宽。"

msgid "Uml client line width"
msgstr "UML类使用者线条宽度"

msgid "Color for UML client supplier links."
msgstr "UML图中使用关系的填充色。"

msgid "Uml client color"
msgstr "UML使用者填充色"

msgid "Color for feature names on UML client supplier links."
msgstr "UML图中使用关系中方法名的字体颜色。"

msgid "Uml client label color"
msgstr "UML使用者标签填充色"

msgid "Font for feature names on UML client supplier links."
msgstr "UML图中使用关系中方法名的字体。"

msgid "Uml client label font"
msgstr "UML使用者标签字体"

msgid "Color for UML cluster line."
msgstr "UML图中类簇线条的填充色。"

msgid "Uml cluster line color"
msgstr "UML类簇线条填充色"

msgid "Iconified UML Cluster fill color."
msgstr "UML图中类簇图标的填充色。"

msgid "Uml cluster iconified fill color"
msgstr "UML类簇图标填充色"

msgid "UML cluster name area fill color."
msgstr "UML图中类簇名区域填充色。"

msgid "Uml cluster name area color"
msgstr "UML类簇名区域填充色"

msgid "UML cluster name color."
msgstr "UML图中类簇的字体颜色。"

msgid "Uml cluster name color"
msgstr "UML类簇名字体颜色"

msgid "UML cluster name font."
msgstr "UML图中类簇的字体。"

msgid "Uml cluster name font"
msgstr "UML类簇名字体"

msgid "Line width for UML inheritance links."
msgstr "UML图中继承关系的线宽。"

msgid "Uml inheritance line width"
msgstr "UML隐藏继承关系"

msgid "Color for UML inheritance links."
msgstr "UML图中继承关系填充色。"

msgid "Uml inheritance color"
msgstr "UML继承关系填充色"

msgid "Show ancestors of a class up to a level of preference value."
msgstr "显示比当前选项值多一层的父类层数。"

msgid "Ancestor depth"
msgstr "父类深度"

msgid "Speed for scrolling when dragging figures from diagram near the edge of the diagram tool (a valid value is between 0 and 100)."
msgstr "当拖动图元素到图的边缘时的滚动速度。(范围为0到100)"

msgid "Autoscroll speed"
msgstr "自动滚动速度"

msgid "Show clients of a class up to a level of preference value."
msgstr "显示比该值大1层的使用者。"

msgid "Client depth"
msgstr "使用者深度"

msgid "Show descendants of a class down to a level of preference value."
msgstr "显示比该值小1层的子类。"

msgid "Descendant depth"
msgstr "子类深度"

msgid "The visible toolbar items for the Diagram Tool toolbar."
msgstr "图中可见的工具栏元素。"

msgid "Diagram toolbar layout"
msgstr "图工具栏布局"

msgid "Names of classes that should not appear in generated diagrams."
msgstr "生成图上隐藏的类的名称。"

msgid "Excluded class figures"
msgstr "被排除的类图形"

msgid "Show ALL classes in the diagram (ignore the following list)?"
msgstr "在图中显示所有类吗？(忽略下面的列表)"

msgid "Ignore excluded class figures"
msgstr "忽略被排除的类图形"

msgid "Show subclusters of a cluster down to a level of preference value."
msgstr "显示比该值小1层的子类簇。"

msgid "Subcluster depth"
msgstr "子类簇深度"

msgid "Show superclusters of a cluster up to a level of preference value."
msgstr "显示比该值大1层的父类簇。"

msgid "Supercluster depth"
msgstr "父类簇深度"

msgid "Show suppliers of a class up to a level of preference value."
msgstr "显示比该值大1层的被使用者。"

msgid "Supplier depth"
msgstr "被使用者深度"

msgid "Show all callers (as opposed to local callers) in `callers' form."
msgstr "以\"调用者\"方式显示所有调用者(与本地调用者相对)。"

msgid "Context tool"
msgstr "上下文工具"

msgid "Indexing items that need not be included in formatted texts."
msgstr "需要在格式化过的文本中显示的Indexing项。"

msgid "Excluded indexing items"
msgstr "排除的indexing项"

msgid "Class format that is selected by default."
msgstr "默认选择的类格式。"

msgid "Default class formatter index"
msgstr "默认类格式编号"

msgid "Feature format that is selected by default."
msgstr "默认选择的方法格式。"

msgid "Default feature formatter index"
msgstr "默认方法视图格式编号"

msgid "Number of cached formatted text in history."
msgstr "历史记录中缓存的格式化文本的数量。"

msgid "Formatters history size"
msgstr "视图格式化历史长度"

msgid "Show Detailed Result when computation done."
msgstr "当计算完毕时显示详细的结果。"

msgid "Metric tool"
msgstr "度量工具"

msgid "Automatic go to result panel"
msgstr "自动跳转到结果面板"

msgid "Display confirmation dialog on exit."
msgstr "退出时显示确认对话框。"

msgid "Interface"
msgstr "界面"

msgid "Dialogs"
msgstr "对话框"

msgid "Confirm on exit"
msgstr "退出时确认"

msgid "Display confirmation dialog on replacing all."
msgstr "全部替换时显示确认对话框。"

msgid "Confirm replace all"
msgstr "确认全部替换"

msgid "Display confirmation dialog for C compilation on finalize operation."
msgstr "发布时进行C编译显示确认对话框。"

msgid "Confirm finalize"
msgstr "确认发布"

msgid "Display confirmation dialog for C compilation on freeze operation."
msgstr "凝固时进行C编译显示确认对话框。"

msgid "Confirm freeze"
msgstr "确认凝固"

msgid "Display confirmation dialog on compilation when some files have not been saved."
msgstr "有文件尚未保存时编译显示确认对话框。"

msgid "Confirm save before compile"
msgstr "确认编译前保存"

msgid "Display confirmation dialog for assertions on finalize operation."
msgstr "发布时对断言处理显示确定对话框。"

msgid "Confirm finalize assertions"
msgstr "确认发布断言"

msgid "Display confirmation dialog on clearing breakpoints."
msgstr "清除断点时显示确定对话框。"

msgid "Confirm clear breakpoints"
msgstr "确认清除断点"

msgid "Display confirmation dialog when starting the application without stopping at breakpoints."
msgstr "忽略断点运行时显示确定对话框。"

msgid "Confirm ignore all breakpoints"
msgstr "确认忽略所有断点"

msgid "Display confirmation dialog before converting an old project."
msgstr "在转换旧版本项目时显示确定对话框。"

msgid "Confirm convert project"
msgstr "确认转换项目"

msgid "Display confirmation dialog before building a needed precompile."
msgstr "需要进行预编译时显示确定对话框。"

msgid "Confirm build precompile"
msgstr "确认预编译"

msgid "Display dialog that warns that text is being loaded and is not editable or clickable."
msgstr "显示正在载入文本时不能编译或点击警告对话框。"

msgid "Acknowledge not loaded"
msgstr "提示还未完成载入"

msgid "Display confirmation dialog for finalizing a .NET precompiled library."
msgstr "发布.NET预编译时显示确定对话框。"

msgid "Confirm finalize precompile"
msgstr "确认发布预编译"

msgid "Display confirmation dialog for terminating the C compilation of a freeze."
msgstr "终止凝固C编译时显示确定对话框。"

msgid "Confirm on terminate freezing"
msgstr "确认终止凝固"

msgid "Display confirmation dialog for terminating the C compilationa of a finalize."
msgstr "终止发布C编译时显示确定对话框。"

msgid "Confirm on terminate finalizing"
msgstr "确认终止发布"

msgid "Display confirmation dialog for terminating an ongoing C compilation while exiting EiffelStudio."
msgstr "退出EiffelStudio时正在进行C编译，显示确定对话框。"

msgid "Confirm on terminate process"
msgstr "确认终止进程"

msgid "Display confirmation dialog for terminating an external command."
msgstr "结束外部命令时显示确定对话框。"

msgid "Confirm on terminate external command"
msgstr "确认终止外部命令"

msgid "Display New/Open project dialog at startup."
msgstr "开始时显示新建/打开项目对话框。"

msgid "Show starting dialog"
msgstr "显示开始对话框"

msgid "Display warning dialog when changing resources that require you to restart EiffeStudio before they become effective."
msgstr "当改变需要重新启动EiffelStudio才很生效的资源时显示警告对话框。"

msgid "Confirm resource change needs restart"
msgstr "确认变更资源需要重新启用"

msgid "Display dialog that warns that homonym format can take a long time."
msgstr "显示警告查询同名方法需要相当长时间的对话框。"

msgid "Generate homonyms"
msgstr "生成同名方法"

msgid "Display dialog when an application is running and a compilation is launched."
msgstr "当程序正在运行时开始新的编译，显示警告对话框。"

msgid "Stop execution when compiling"
msgstr "编译时停止执行"

msgid "Display dialog before killing a debugged application."
msgstr "当中断调试时显示提示对话框。"

msgid "Confirm kill"
msgstr "确认终止"

msgid "Display dialog when editing the same class in two development windows."
msgstr "同一类在两个窗口中编辑时显示提示对话框。"

msgid "Already editing class"
msgstr "正在被编译的类"

msgid "Display dialog while running an external command."
msgstr "运行外部命令时显示提示对话框。"

msgid "Executing command"
msgstr "正在运行命令"

msgid "File open and save dialogs each remember their last selected directory."
msgstr "打开和保存文件对话框都记录上次选择的文件夹。"

msgid "File open and save dialogs remember last directory"
msgstr "打开和保存文件对话框记录上次文件夹"

msgid "Directory of last project opened."
msgstr "最近打开的项目位置。"

msgid "Last opened project directory"
msgstr "上次打开的项目文件夹"

msgid "Directory of last dynamic lib library opened."
msgstr "最近打开的动态链接库位置。"

msgid "Last opened dynamic lib directory"
msgstr "上次打开的动态运行库文件夹"

msgid "Directory of last file opened."
msgstr "最近打开的文件位置。"

msgid "Last opened file directory"
msgstr "上次打开文件的文件夹"

msgid "Directory of last metric browse archive opened."
msgstr "最近打开的度量档案的位置。"

msgid "Last opened metric browse archive directory"
msgstr "上次打开的度量档案文件夹"

msgid "Directory of last dynamic lib saved."
msgstr "最近保存的动态链接库的位置。"

msgid "Last saved dynamic lib directory"
msgstr "上次保存的动态运行库文件夹"

msgid "Directory of last call stack saved."
msgstr "最近保存调用栈的位置。"

msgid "Last saved call stack directory"
msgstr "上次保存调用栈的文件夹"

msgid "Directory of last debugger exception saved."
msgstr "最近保存调试常的位置。"

msgid "Last saved debugger exception directory"
msgstr "上次保存调试异常的文件夹"

msgid "Directory of last diagram postscript file saved."
msgstr "最近保存图的postscript文件的位置。"

msgid "Last saved diagram postscript directory"
msgstr "上次保存图postscript的文件夹"

msgid "Directory of last exception saved."
msgstr "最近异常保存的位置。"

msgid "Last saved exception directory"
msgstr "上次保存异常的文件夹"

msgid "Directory of last save file as saved."
msgstr "最近保存文件的位置。"

msgid "Last saved save file as directory"
msgstr "上次另存为文件夹"

msgid "Directory of last profile result saved."
msgstr "最近评测结果的位置。"

msgid "Last saved profile result directory"
msgstr "上次评测结果文件夹"

msgid "Width of the project settings dialog."
msgstr "项目设置对话框宽度。"

msgid "Project settings width"
msgstr "项目设置对话框宽度"

msgid "Height of the project settings dialog."
msgstr "项目设置对话框高度。"

msgid "Project settings height"
msgstr "项目设置对话框高度"

msgid "Screen x position of the project settings dialog."
msgstr "项目设置对话框在屏幕上的x坐标。"

msgid "Project settings position x"
msgstr "项目设置对话框x坐标"

msgid "Screen y position of the project settings dialog."
msgstr "项目设置对话框在屏幕上的y坐标。"

msgid "Project settings position y"
msgstr "项目设置对话框y坐标"

msgid "Position of the split area."
msgstr "Split area的位置。"

msgid "Project settings split position"
msgstr "项目设置对话框分割位置"

msgid "Width of the starting dialog."
msgstr "开始对话框的宽度。"

msgid "Starting dialog width"
msgstr "开始对话框宽"

msgid "Height of the starting dialog."
msgstr "开始对话框的高度。"

msgid "Starting dialog height"
msgstr "开始对话框高"

msgid "Width of the open project dialog."
msgstr "打开项目对话框的宽度。"

msgid "Open project dialog width"
msgstr "打开项目对话框宽度"

msgid "Height of the open project dialog."
msgstr "打开项目对话框的高度。"

msgid "Open project dialog height"
msgstr "打开项目对话框高度"

msgid "Should the C output panel be shown when a C compilation is launched?"
msgstr "C编译开始时，显示C输出对话框吗？"

msgid "Development window"
msgstr "主开发窗口"

msgid "C output panel prompted"
msgstr "提示C输出面板"

msgid "The speed, in milliseconds, in which the auto-hide tools will reveal or hide themselves completely. Use '0' to disable animation effect."
msgstr "显示或隐藏工具的速度(毫秒)。\"0\"表示不使用动画。"

msgid "Auto hide animation speed"
msgstr "自动隐藏动画速度"

msgid "Should all applicable docking feedback indicators be shown when dragging a tool or a editor tab?"
msgstr "当拖拽工具或者编辑器标签时显示停靠反馈标记吗？"

msgid "Show all applicable docking indicators"
msgstr "显示所有停靠标识"

msgid "Allow class name completion in the address combo boxes?"
msgstr "在地址下拉框中自动完成类名吗？"

msgid "Class completion"
msgstr "类自动完成"

msgid "Receivers of control-right-click."
msgstr "Control-right-click的接受者。"

msgid "Ctrl right click receiver"
msgstr "Ctrl加鼠标右键的接收者"

msgid "Docked tools track main window?"
msgstr "停靠的工具保持在主窗口内吗？"

msgid "Dock tracking"
msgstr "跟踪停靠"

msgid "Display editor on left?"
msgstr "在左边显示编辑器吗？"

msgid "Editor left side"
msgstr "编译器左侧"

msgid "Is EiffelStudio Debug menu allowed?"
msgstr "允许EiffelStudio调试菜单吗？"

msgid "Estudio dbg menu allowed"
msgstr "允许EiffelStudio调试菜单"

msgid "When estudio_dbg_menu_enabled_preference is True, is EiffelStudio Debug menu shown by accelerator?"
msgstr "当estudio_dbg_menu_enabled_preference为真时，使用快捷键显示调试菜单吗？"

msgid "Estudio dbg menu accelerator allowed"
msgstr "允许EiffelStudio调试菜单快捷键"

msgid "Should EiffelStudio Debug menu be shown"
msgstr "显示EiffelStudio调试菜单吗？"

msgid "Estudio dbg menu enabled"
msgstr "使用EiffelStudio调试菜单"

msgid "Automatically expand the feature tree."
msgstr "自动展开方法树。"

msgid "Expand feature tree"
msgstr "展开方法树"

msgid "Display signature ?"
msgstr "显示签名？"

msgid "Features tool"
msgstr "方法工具"

msgid "Is signature enabled"
msgstr "显示签名"

msgid "Display alias name ?"
msgstr "显示别名？"

msgid "Is alias enabled"
msgstr "显示别名"

msgid "Display assigner command ?"
msgstr "显示器赋值方法？"

msgid "Is assigner enabled"
msgstr "启用赋值者"

msgid "Order used to sort feature clauses in formatted texts."
msgstr "在格式化过的文本中方法分类的顺序。"

msgid "Feature clause order"
msgstr "方法分类顺序"

msgid "Disable graphical output."
msgstr "禁用彩色文本输出。"

msgid "Graphical output disabled"
msgstr "禁用图形化输入"

msgid "Is window maximized?"
msgstr "最大化窗口？"

msgid "Is maximized"
msgstr "最大化窗口"

msgid "Directory of last browsed cluster."
msgstr "上次浏览类簇的位置。"

msgid "Last browsed cluster directory"
msgstr "上次浏览的类簇文件夹"

msgid "Items/tools information for navigation panel."
msgstr "导航面板中工具或控件的信息。"

msgid "Left panel layout"
msgstr "左面板部局"

msgid "Show only one tool (Features, Clusters, Search, Windows) at a time."
msgstr "每次只显示一个工具(方法，类簇，查找，窗口)。"

msgid "Left panel use explorer style"
msgstr "左面板使用浏览器样式"

msgid "Maximum number of items displayed in the history combo boxes."
msgstr "历史记录下拉框中显示的最大条数。"

msgid "Maximum history size"
msgstr "最大历史记录长度"

msgid "Color for progress bar."
msgstr "进度条的填充色。"

msgid "Progress bar color"
msgstr "进度条颜色"

msgid "Should size of completion list be remembered between completions in the editor?"
msgstr "自动记录编辑器中自动完成列表的大小？"

msgid "Remember completion list size"
msgstr "记录自动完成列表大小"

msgid "Items/tools information for editor panel."
msgstr "编辑器面板中工具或控件的信息。"

msgid "Right panel layout"
msgstr "右面板布局"

msgid "Should address toolbar be shown?"
msgstr "显示地址工具栏？"

msgid "Show address toolbar"
msgstr "显示地址工具栏"

msgid "Should project toolbar be shown?"
msgstr "显示项目工具栏？"

msgid "Show project toolbar"
msgstr "显示项目工具栏"

msgid "Should refactoring toolbar be shown?"
msgstr "显示重构工具栏？"

msgid "Show refactoring toolbar"
msgstr "显示重构工具栏"

msgid "Should selective text of toolbar items in general toolbar?"
msgstr "常用工具栏中的显示文本吗？"

msgid "Show text in refactoring toolbar"
msgstr "显示重构工具栏文本"

msgid "Is text of toolbar items displayed?"
msgstr "在工具栏中显示文本吗？"

msgid "Show all text in refactoring toolbar"
msgstr "显示重构工具栏所有文本"

msgid "Items shown in refactoring toolbar."
msgstr "重构工具栏中的元素。"

msgid "Refactoring toolbar layout"
msgstr "重构工具栏布局"

msgid "Should general toolbar be shown?"
msgstr "显示常用工具栏吗？"

msgid "Show general toolbar"
msgstr "显示常用工具栏"

msgid "Show text in general toolbar"
msgstr "显示常用工具栏文本"

msgid "Show all text in general toolbar"
msgstr "显示常用工具栏所有文本"

msgid "Items shown in general toolbar."
msgstr "常用工具栏中的元素。"

msgid "General toolbar layout"
msgstr "常用工具栏布局"

msgid "Link the context tool with other components by default?"
msgstr "默认联结上下文工具和其它组件吗？"

msgid "Unified stone"
msgstr "统一Stone"

msgid "Use animated icons in the status bar?"
msgstr "在状态栏中使用动画图标吗？"

msgid "Use animated icons"
msgstr "使用动画图标"

msgid "Width of navigation panel"
msgstr "导航面板的宽度。"

msgid "Window left panel width"
msgstr "窗口左面板宽"

msgid "Width of development window."
msgstr "主窗口的宽度。"

msgid "Width"
msgstr "宽"

msgid "Height of development window."
msgstr "主窗口的高度。"

msgid "Height"
msgstr "高"

msgid "Screen x position of development window."
msgstr "主窗口在屏幕上的x坐标。"

msgid "X position"
msgstr "x坐标"

msgid "Screen y position of development window."
msgstr "主窗口在屏幕上的y坐标。"

msgid "Y position"
msgstr "y坐标"

msgid "Height of completion list.  Used if 'remember_completion_list_size' is set to True."
msgstr "自动完成列表的高度。\"remember_completion_list_size\"为真时被使用。"

msgid "Completion list height"
msgstr "自动完成列表高"

msgid "Width of completion list.  Used if 'remember_completion_list_size' is set to True."
msgstr "自动完成列表的宽度。\"remember_completion_list_size\"为真时被使用。"

msgid "Completion list width"
msgstr "自动完成列表宽"

msgid "List of recently opened projects."
msgstr "最近打开项目列表。"

msgid "Recent projects"
msgstr "最近的项目"

msgid "Last opened projects"
msgstr "最近打开的项目"

msgid "Number of recent projects to keep in the list."
msgstr "在列表中保存最近打开项目的条数。"

msgid "Keep n projects"
msgstr "保存项目个数"

msgid "Are brackets and parentheses closed automatically?"
msgstr "自动完成括号和中括号吗？"

msgid "Eiffel"
msgstr "Eiffel"

msgid "Auto-complete brackets and parentheses"
msgstr "自动完成中括号和括号"

msgid "Are quotes closed automatically?"
msgstr "自动完成引号吗？"

msgid "Auto-complete quotes"
msgstr "自动完成引号"

msgid "Should completion window appear automatically after typing a `.'?"
msgstr "自动完成列表在输入\".\"号后显示吗？"

msgid "Auto auto-complete"
msgstr "自动激活自动完成"

msgid "Should completion automatically complete words when a single best match is available?"
msgstr "当只有一个自动完成选择时，自动完成当前代码吗？"

msgid "Auto complete words"
msgstr "自动完成单词"

msgid "Should trailing blanks be auto-removed when saving?"
msgstr "保存时自动清除空字符吗？"

msgid "Auto remove trailing blank when saving"
msgstr "保存自动清理每行多余的空字符"

msgid "User customized string inserted when user performs the key combination defined in Editor->Eiffel->Keyboard Shortcuts->Customized insertion 1."
msgstr "当用户按下 编辑器->Eiffel->快捷键->自定义插入1 时插入的字符串。"

msgid "Customized string 1"
msgstr "用户定义字符串1"

msgid "User customized string inserted when user performs the key combination defined in Editor->Eiffel->Keyboard Shortcuts->Customized insertion 2."
msgstr "当用户按下 编辑器->Eiffel->快捷键->自定义插入2 时插入的字符串。"

msgid "Customized string 2"
msgstr "用户定义字符串2"

msgid "User customized string inserted when user performs the key combination defined in Editor->Eiffel->Keyboard Shortcuts->Customized insertion 3."
msgstr "当用户按下 编辑器->Eiffel->快捷键->自定义插入3 时插入的字符串。"

msgid "Customized string 3"
msgstr "用户定义字符串3"

msgid "Should non-matching entries from completion list be hidden while completing? If not, all entries are shown and selection in completion list will change to the closest matching entry while completing."
msgstr "在自动完成列表中隐藏不匹配的选择项吗？如果显示所有选择项，在输入过程中，最相近的一项将被选中。"

msgid "Filter completion list"
msgstr "过滤自动完成列表"

msgid "Does completion change the first character of onces and constants with an upper case character?"
msgstr "自动完成时将Once方法和或常量第一个字符改为大写吗？"

msgid "Once and constant in upper"
msgstr "大写once方法和常量"

msgid "Do features of class ANY appear in the feature call complete window?"
msgstr "在自动完成列表中显示ANY中的方法吗？"

msgid "Show ANY features"
msgstr "显示ANY方法"

msgid "Does completion list show feature signatures?"
msgstr "自动完成列表中显示方法签名吗？"

msgid "Show completion signature"
msgstr "自动完成列表显示签名"

msgid "Does completion list show query return type?"
msgstr "自动完成列表中显示返回类型吗？"

msgid "Show completion type"
msgstr "自动完成列表显示型别"

msgid "Does completion list show disambiguated name?"
msgstr "自动完成列表中显示非模糊名字吗？"

msgid "Show completion disambiguated name"
msgstr "自动完成列表显示非模糊名"

msgid "Is completion of keywords enabled? The completion of keywords can be changed in Editor->Eiffel->Autocomplete."
msgstr "自动完成关键字吗？自动完成的关键字可以在Eiffel->Eiffel->Autocomplete中修改。"

msgid "Syntax complete enabled"
msgstr "启用词法完成"

msgid "Format to use when saving class text. True means using Windows text format, False means using Unix text format."
msgstr "文本保存的格式。真表示用Windows文本格式，假表示用Unix的文本格式。"

msgid "Text mode is windows"
msgstr "Windows文本格式"

msgid "Command to open an external editor."
msgstr "打开外部编辑器的命令。"

msgid "Is underscore `_' used as a word separator?"
msgstr "\"_\"用于词与词的分割符吗？"

msgid "Underscore is separator"
msgstr "下划线用于分割符"

msgid "Color for breakable marks and breakpoints."
msgstr "可设置断点处标记的位置和断点的颜色。"

msgid "Colors"
msgstr "颜色"

msgid "Breakpoint background color"
msgstr "断点背景色"

msgid "Foreground color for assertion tags."
msgstr "断言标签的前景色。"

msgid "Assertion tag text color"
msgstr "断言标签字体颜色"

msgid "Background color for assertion tags."
msgstr "indexing标签的背景色。"

msgid "Assertion tag background color"
msgstr "断言标签背景色"

msgid "Foreground color for indexing tags."
msgstr "indexing标签的前景色。"

msgid "Indexing tag text color"
msgstr "Indexing标签字体颜色"

msgid "Background color for indexing tags."
msgstr "indexing标签的背景色。"

msgid "Indexing tag background color"
msgstr "Indexing标签背景色"

msgid "Foreground color for reserved words."
msgstr "保留字的前景色。"

msgid "Reserved text color"
msgstr "保留字字体颜色"

msgid "Background color for reserved words."
msgstr "保留字的背景色。"

msgid "Reserved background color"
msgstr "保留字背景色"

msgid "Foreground color for generics."
msgstr "泛型的前景色。"

msgid "Generic text color"
msgstr "泛型字体颜色"

msgid "Background color for generics."
msgstr "泛型的背景色。"

msgid "Generic background color"
msgstr "泛型背景色"

msgid "Foreground color for locals."
msgstr "局部变量的前景色。"

msgid "Local text color"
msgstr "局部变量字体颜色"

msgid "Background color for locals."
msgstr "局部变量的背景色。"

msgid "Local background color"
msgstr "局部变量背景色"

msgid "Foreground color for classes."
msgstr "类名的前景色。"

msgid "Class text color"
msgstr "类名字体颜色"

msgid "Background color for classes."
msgstr "类名的背景色。"

msgid "Class background color"
msgstr "类名背景色"

msgid "Foreground color for features."
msgstr "方法名的前景色。"

msgid "Feature text color"
msgstr "方法名字体颜色"

msgid "Background color for features."
msgstr "方法名的背景色。"

msgid "Feature background color"
msgstr "方法名背景色"

msgid "Foreground color for clusters."
msgstr "类簇名的前景色。"

msgid "Cluster text color"
msgstr "类簇字体颜色"

msgid "Background color for clusters."
msgstr "类簇名的背景色。"

msgid "Cluster background color"
msgstr "类簇背景色"

msgid "Foreground color for errors."
msgstr "错误的前景色。"

msgid "Error text color"
msgstr "错误字体颜色"

msgid "Background color for errors."
msgstr "错误的背景色。"

msgid "Error background color"
msgstr "错误背景色"

msgid "Foreground color for object addresses."
msgstr "对象地址的前景色。"

msgid "Object text color"
msgstr "对象字体颜色"

msgid "Background color for object addresses."
msgstr "对象地址的背景色。"

msgid "Object background color"
msgstr "对象背景色"

msgid "Autocomplete indexing?"
msgstr "自动完成indexing？"

msgid "Autocomplete"
msgstr "自动完成"

msgid "Class structure keywords"
msgstr "类结构关键字"

msgid "Indexing"
msgstr "编号"

msgid "Autocomplete indexing"
msgstr "自动完成indexing"

msgid "Use default autocomplete?"
msgstr "使用默认的自动完成功能？"

msgid "Use default indexing"
msgstr "使用默认indexing语句"

msgid "Customized autocomplete (Space after keyword was typed)"
msgstr "自定义自动完成功能(输入关键字后插入空格)"

msgid "Custom indexing space"
msgstr "自定义indexing区域大小"

msgid "Customized autocomplete (Return after keyword was typed)"
msgstr "自定义自动完成功能(输入关键字后插入换行)"

msgid "Custom indexing return"
msgstr "自定义indexing返回值"

msgid "Customized autocomplete (Space, other cases)"
msgstr "自定义自动完成功能(空格，其它)"

msgid "Custom indexing space later"
msgstr "自定义延后indexing空间"

msgid "Customized autocomplete (Return, other cases)"
msgstr "自定义自动完成功能(换行，其它)"

msgid "Custom indexing return later"
msgstr "自定义延后indexing返回值"

msgid "Autocomplete class?"
msgstr "自动完成类？"

msgid "Autocomplete class"
msgstr "自动完成class"

msgid "Use default class"
msgstr "使用默认class"

msgid "Custom class space"
msgstr "自定义class语句空间"

msgid "Custom class return"
msgstr "自定义class返回值"

msgid "Custom class space later"
msgstr "自定义延后class空间"

msgid "Custom class return later"
msgstr "自定义延后class返回值"

msgid "Autocomplete inherit?"
msgstr "自动完成inherit语句？"

msgid "Inherit"
msgstr "继承"

msgid "Autocomplete inherit"
msgstr "自动完成inherit语句"

msgid "Use default inherit"
msgstr "使用默认inherit"

msgid "Custom inherit space"
msgstr "自定义inherit语句空间"

msgid "Custom inherit return"
msgstr "自定义inherit返回值"

msgid "Custom inherit space later"
msgstr "自定义延后inherit空间"

msgid "Custom inherit return later"
msgstr "自定义延后inherit返回值"

msgid "Autocomplete creation?"
msgstr "自动完成creation语句？"

msgid "Creation"
msgstr "创建"

msgid "Autocomplete creation"
msgstr "自动完成creation语句"

msgid "Use default creation"
msgstr "使用默认creation"

msgid "Custom creation space"
msgstr "自定义creation空间"

msgid "Custom creation return"
msgstr "自定义creation返回值"

msgid "Custom creation space later"
msgstr "自定义延后creation空间"

msgid "Custom creation return later"
msgstr "自定义延后creation返回值"

msgid "Autocomplete feature?"
msgstr "自动完成方法？"

msgid "Autocomplete feature"
msgstr "自动完成feature语句"

msgid "Use default feature"
msgstr "使用默认feature语句"

msgid "Custom feature space"
msgstr "自定义feature语句空间"

msgid "Custom feature return"
msgstr "自定义feature语句返回值"

msgid "Custom feature space later"
msgstr "自定义延后feature空间"

msgid "Custom feature return later"
msgstr "自定义延后feature返回值"

msgid "Autocomplete is?"
msgstr "自动完成is语句？"

msgid "Feature structure keywords"
msgstr "方法结构关键字"

msgid "Is"
msgstr "Is"

msgid "Autocomplete is"
msgstr "自动完成is语句"

msgid "Use default is"
msgstr "使用默认is语句"

msgid "Custom is space"
msgstr "自定义is语句空间"

msgid "Custom is return"
msgstr "自定义is返回值"

msgid "Custom is space later"
msgstr "自定义延后is语句空间"

msgid "Custom is return later"
msgstr "自定义延后is语句返回值"

msgid "Autocomplete require?"
msgstr "自动完成require语句？"

msgid "Autocomplete require"
msgstr "自动完成require语句"

msgid "Use default require"
msgstr "使用默认require语句"

msgid "Custom require space"
msgstr "自定义require语句空间"

msgid "Custom require return"
msgstr "自定义require返回值"

msgid "Custom require space later"
msgstr "自定义延后require语句空间"

msgid "Custom require return later"
msgstr "自定义延后require语句返回值"

msgid "Autocomplete require else?"
msgstr "自动完成require else语句？"

msgid "Require else"
msgstr "Require else"

msgid "Autocomplete require else"
msgstr "自动完成require else语句"

msgid "Use default require else"
msgstr "使用默认require else语句"

msgid "Custom require else space"
msgstr "自定义require else语句空间"

msgid "Custom require else return"
msgstr "自定义require else语句返回值"

msgid "Custom require else space later"
msgstr "自定义延后require else空间"

msgid "Custom require else return later"
msgstr "自定义延后require else返回值"

msgid "Autocomplete local?"
msgstr "自动完成local语句？"

msgid "Autocomplete local"
msgstr "自动完成local语句"

msgid "Use default local"
msgstr "使用默认local语句"

msgid "Custom local space"
msgstr "自定义local语句空间"

msgid "Custom local return"
msgstr "自定义local返回值"

msgid "Custom local space later"
msgstr "自定义延后local空间"

msgid "Custom local return later"
msgstr "自定义延后local返回值"

msgid "Autocomplete do?"
msgstr "自动完成do语句？"

msgid "Do"
msgstr "Do"

msgid "Autocomplete do"
msgstr "自动完成do语句"

msgid "Use default do"
msgstr "使用默认do语句"

msgid "Custom do space"
msgstr "自定义do语句空间"

msgid "Custom do return"
msgstr "自定义do返回值"

msgid "Custom do space later"
msgstr "自定义延后do语句空间"

msgid "Custom do return later"
msgstr "自定义延后do返回值"

msgid "Autocomplete once?"
msgstr "自动完成once语句？"

msgid "Once"
msgstr "Once"

msgid "Autocomplete once"
msgstr "自动完成once语句"

msgid "Use default once"
msgstr "使用默认once语句"

msgid "Custom once space"
msgstr "自定义once语句空间"

msgid "Custom once return"
msgstr "自定义once返回值"

msgid "Custom once space later"
msgstr "自定义once语句空间"

msgid "Custom once return later"
msgstr "自定义延后once返回值"

msgid "Autocomplete deferred?"
msgstr "自动完成deferred语句？"

msgid "Deferred"
msgstr "Deferred"

msgid "Autocomplete deferred"
msgstr "自动完成deferred语句"

msgid "Use default deferred"
msgstr "使用默认deferred语句"

msgid "Custom deferred space"
msgstr "自定义deferred语句空间"

msgid "Custom deferred return"
msgstr "自定义deferred语句返回值"

msgid "Custom deferred space later"
msgstr "自定义延后deferred空间"

msgid "Custom deferred return later"
msgstr "自定义延后deferred语句返回值"

msgid "Autocomplete external?"
msgstr "自动完成external语句？"

msgid "External"
msgstr "外部"

msgid "Autocomplete external"
msgstr "自动完成external语句"

msgid "Use default external"
msgstr "使用默认external语句"

msgid "Custom external space"
msgstr "自定义external语句空间"

msgid "Custom external return"
msgstr "自定义external语句返回值"

msgid "Custom external space later"
msgstr "自定义延后deferred空间"

msgid "Custom external return later"
msgstr "自定义延后external语句返回值"

msgid "Autocomplete rescue?"
msgstr "自动完成rescue语句？"

msgid "Rescue"
msgstr "Rescue"

msgid "Autocomplete rescue"
msgstr "自动完成rescue语句"

msgid "Use default rescue"
msgstr "使用默认rescue语句"

msgid "Custom rescue space"
msgstr "自定义rescue语句空间"

msgid "Custom rescue return"
msgstr "自定义rescue返回值"

msgid "Custom rescue space later"
msgstr "自定义延后rescue空间"

msgid "Custom rescue return later"
msgstr "自定义延后rescue返回值"

msgid "Autocomplete ensure?"
msgstr "自动完成ensure语句？"

msgid "Autocomplete ensure"
msgstr "自动完成ensure语句"

msgid "Use default ensure"
msgstr "使用默认once语句"

msgid "Custom ensure space"
msgstr "自定义ensure语句空间"

msgid "Custom ensure return"
msgstr "自定义ensure语句返回值"

msgid "Custom ensure space later"
msgstr "自定义延后ensure空间"

msgid "Custom ensure return later"
msgstr "自定义延后ensure返回值"

msgid "Autocomplete ensure then?"
msgstr "自动完成ensure then语句？"

msgid "Ensure then"
msgstr "Ensure then"

msgid "Autocomplete ensure then"
msgstr "自动完成ensure then语句"

msgid "Use default ensure then"
msgstr "使用默认ensure then语句"

msgid "Custom ensure then space"
msgstr "自定义ensure then语句空间"

msgid "Custom ensure then return"
msgstr "自定义ensure then语句返回值"

msgid "Custom ensure then space later"
msgstr "自定义延后ensure then空间"

msgid "Custom ensure then return later"
msgstr "自定义延后ensure then返回值"

msgid "Autocomplete alias?"
msgstr "自动完成alias语句？"

msgid "Autocomplete alias"
msgstr "自动完成alias语句"

msgid "Use default alias"
msgstr "使用默认alias语句"

msgid "Custom alias space"
msgstr "自定义alias语句空间"

msgid "Custom alias return"
msgstr "自定义alias返回值"

msgid "Custom alias space later"
msgstr "自定义延后alias空间"

msgid "Custom alias return later"
msgstr "自定义延后alias返回值"

msgid "Autocomplete if?"
msgstr "自动完成if语句？"

msgid "Control structure keywords"
msgstr "控制结构关键字"

msgid "If"
msgstr "If"

msgid "Autocomplete if"
msgstr "自动完成if语句"

msgid "Use default if"
msgstr "使用默认if语句"

msgid "Custom if space"
msgstr "自定义if语句空间"

msgid "Custom if return"
msgstr "自定义if返回值"

msgid "Custom if space later"
msgstr "自定义延后if语句空间"

msgid "Custom if return later"
msgstr "自定义延后if语句返回值"

msgid "Autocomplete then?"
msgstr "自动完成then语句？"

msgid "Then"
msgstr "Then"

msgid "Autocomplete then"
msgstr "自动完成then语句"

msgid "Use default then"
msgstr "使用默认then语句"

msgid "Custom then space"
msgstr "自定义then语句空间"

msgid "Custom then return"
msgstr "自定义then返回值"

msgid "Custom then space later"
msgstr "自定义延后then空间"

msgid "Custom then return later"
msgstr "自定义延后then返回值"

msgid "Autocomplete else if?"
msgstr "自动完成else if语句？"

msgid "Elseif"
msgstr "Elseif"

msgid "Autocomplete elseif"
msgstr "自动完成else if语句"

msgid "Use default elseif"
msgstr "使用默认else if语句"

msgid "Custom elseif space"
msgstr "自定义elseif语句空间"

msgid "Custom elseif return"
msgstr "自定义elseif返回值"

msgid "Custom elseif space later"
msgstr "自定义延后elseif空间"

msgid "Custom elseif return later"
msgstr "自定义延后elseif返回值"

msgid "Autocomplete else?"
msgstr "自动完成else语句？"

msgid "Else"
msgstr "Else"

msgid "Autocomplete else"
msgstr "自动完成else语句"

msgid "Use default else"
msgstr "使用默认once语句"

msgid "Custom else space"
msgstr "自定义else语句空间"

msgid "Custom else return"
msgstr "自定义else返回值"

msgid "Custom else space later"
msgstr "自定义延后else空间"

msgid "Custom else return later"
msgstr "自定义延后else返回值"

msgid "Autocomplete inspect?"
msgstr "自动完成inspect语句？"

msgid "Inspect"
msgstr "Inspect"

msgid "Autocomplete inspect"
msgstr "自动完成inspect语句"

msgid "Use default inspect"
msgstr "使用默认inspect语句"

msgid "Custom inspect space"
msgstr "自定义inspect语句空间"

msgid "Custom inspect return"
msgstr "自定义inspect返回值"

msgid "Custom inspect space later"
msgstr "自定义延后inspect空间"

msgid "Custom inspect return later"
msgstr "自定义延后inspect返回值"

msgid "Autocomplete when?"
msgstr "自动完成when语句？"

msgid "When"
msgstr "When"

msgid "Autocomplete when"
msgstr "自动完成when语句"

msgid "Use default when"
msgstr "使用默认when语句"

msgid "Custom when space"
msgstr "自定义when语句空间"

msgid "Custom when return"
msgstr "自定义when返回值"

msgid "Custom when space later"
msgstr "自定义延后when空间"

msgid "Custom when return later"
msgstr "自定义延后when返回值"

msgid "Autocomplete from?"
msgstr "自动完成from语句？"

msgid "From"
msgstr "From"

msgid "Autocomplete from"
msgstr "自动完成from语句"

msgid "Use default from"
msgstr "使用默认from语句"

msgid "Custom from space"
msgstr "自定义from语句空间"

msgid "Custom from return"
msgstr "自定义from返回值"

msgid "Custom from space later"
msgstr "自定义延后from语句空间"

msgid "Custom from return later"
msgstr "自定义延后from返回值"

msgid "Autocomplete variant?"
msgstr "自动完成variant语句？"

msgid "Variant"
msgstr "Variant"

msgid "Autocomplete variant"
msgstr "自动完成variant语句"

msgid "Use default variant"
msgstr "使用默认variant语句"

msgid "Custom variant space"
msgstr "自定义variant语句空间"

msgid "Custom variant return"
msgstr "自定义variant返回值"

msgid "Custom variant space later"
msgstr "自定义延后variant空间"

msgid "Custom variant return later"
msgstr "自定义延后variant返回值"

msgid "Until"
msgstr "Until"

msgid "Autocomplete until"
msgstr "自动完成until语句"

msgid "Use default until"
msgstr "使用默认until语句"

msgid "Custom until space"
msgstr "自定义until语句空间"

msgid "Custom until return"
msgstr "自定义until返回值"

msgid "Custom until space later"
msgstr "自定义延后until空间"

msgid "Custom until return later"
msgstr "自定义延后until返回值"

msgid "Autocomplete loop"
msgstr "自动完成loop语句"

msgid "Use default loop"
msgstr "使用默认loop语句"

msgid "Custom loop space"
msgstr "自定义loop语句空间"

msgid "Custom loop return"
msgstr "自定义loop返回值"

msgid "Custom loop space later"
msgstr "自定义延后loop语句空间"

msgid "Custom loop return later"
msgstr "自定义延后loop返回值"

msgid "Autocomplete debug?"
msgstr "自动完成debug语句？"

msgid "Autocomplete debug"
msgstr "自动完成debug语句"

msgid "Use default debug"
msgstr "使用默认debug语句"

msgid "Custom debug space"
msgstr "自定义debug语句空间"

msgid "Custom debug return"
msgstr "自定义debug返回值"

msgid "Custom debug space later"
msgstr "自定义延后debug空间"

msgid "Custom debug return later"
msgstr "自定义延后debug返回值"

msgid "Autocomplete check?"
msgstr "自动完成check语句？"

msgid "Autocomplete check"
msgstr "自动完成check语句"

msgid "Use default check"
msgstr "使用默认check语句"

msgid "Custom check space"
msgstr "自定义check语句空间"

msgid "Custom check return"
msgstr "自定义check返回值"

msgid "Custom check space later"
msgstr "自定义延后check空间"

msgid "Custom check return later"
msgstr "自定义延后check返回值"

msgid "Autocomplete rename?"
msgstr "自动完成rename语句？"

msgid "Inherit clauses keywords"
msgstr "Inherit语句关键字"

msgid "Autocomplete rename"
msgstr "自动完成rename语句"

msgid "Use default rename"
msgstr "使用默认rename语句"

msgid "Custom rename space"
msgstr "自定义rename语句空间"

msgid "Custom rename return"
msgstr "自定义rename语句返回值"

msgid "Custom rename space later"
msgstr "自定义延后rename空间"

msgid "Custom rename return later"
msgstr "自定义延后rename返回值"

msgid "Autocomplete redefine?"
msgstr "自动完成redefine语句？"

msgid "Redefine"
msgstr "Redefine"

msgid "Autocomplete redefine"
msgstr "自动完成redefine语句"

msgid "Use default redefine"
msgstr "使用默认redefine语句"

msgid "Custom redefine space"
msgstr "自定义redefine语句空间"

msgid "Custom redefine return"
msgstr "自定义redefine返回值"

msgid "Custom redefine space later"
msgstr "自定义延后redefine空间"

msgid "Custom redefine return later"
msgstr "自定义延后redefine返回值"

msgid "Autocomplete undefine?"
msgstr "自动完成undefine语句？"

msgid "Undefine"
msgstr "Undefine"

msgid "Autocomplete undefine"
msgstr "自动完成undefine语句"

msgid "Use default undefine"
msgstr "使用默认undefine语句"

msgid "Custom undefine space"
msgstr "自定义undefine语句空间"

msgid "Custom undefine return"
msgstr "自定义undefine返回值"

msgid "Custom undefine space later"
msgstr "自定义延后undefine空间"

msgid "Custom undefine return later"
msgstr "自定义延后undefine返回值"

msgid "Autocomplete select?"
msgstr "自动完成select语句？"

msgid "Select"
msgstr "Select"

msgid "Autocomplete select"
msgstr "自动完成select语句"

msgid "Use default select"
msgstr "使用默认select语句"

msgid "Custom select space"
msgstr "自定义select语句空间"

msgid "Custom select return"
msgstr "自定义select语句返回值"

msgid "Custom select space later"
msgstr "自定义延后select空间"

msgid "Custom select return later"
msgstr "自定义延后select返回值"

msgid "Autocomplete export?"
msgstr "自动完成export语句？"

msgid "Export"
msgstr "Export"

msgid "Autocomplete export"
msgstr "自动完成export语句"

msgid "Use default export"
msgstr "使用默认export语句"

msgid "Custom export space"
msgstr "自定义export语句空间"

msgid "Custom export return"
msgstr "自定义export返回值"

msgid "Custom export space later"
msgstr "自定义延后export空间"

msgid "Custom export return later"
msgstr "自定义延后export返回值"

msgid "Autocomplete Precursor?"
msgstr "自动完成Precursor语句？"

msgid "Other keywords"
msgstr "其它关键字"

msgid "Precursor"
msgstr "Precursor"

msgid "Autocomplete precursor"
msgstr "自动完成Precursor语句"

msgid "Use default precursor"
msgstr "使用默认precursor语句"

msgid "Custom precursor space"
msgstr "自定义precursor语句空间"

msgid "Custom precursor return"
msgstr "自定义precursor返回值"

msgid "Custom precursor space later"
msgstr "自定义延后precursor空间"

msgid "Custom precursor return later"
msgstr "自定义延后precursor返回值"

msgid "Autocomplete create?"
msgstr "自动完成create语句？"

msgid "Autocomplete create"
msgstr "自动完成create语句"

msgid "Use default create"
msgstr "使用默认create语句"

msgid "Custom create space"
msgstr "自定义create语句空间"

msgid "Custom create return"
msgstr "自定义create返回值"

msgid "Custom create space later"
msgstr "自定义延后create空间"

msgid "Custom create return later"
msgstr "自定义延后create返回值"

msgid "Autocomplete obsolete?"
msgstr "自动完成obsolete语句？"

msgid "Obsolete"
msgstr "Obsolete"

msgid "Autocomplete obsolete"
msgstr "自动完成obsolete语句"

msgid "Use default obsolete"
msgstr "使用默认obsolete语句"

msgid "Custom obsolete space"
msgstr "自定义obsolete语句空间"

msgid "Custom obsolete return"
msgstr "自定义obsolete语句返回值"

msgid "Custom obsolete space later"
msgstr "自定义延后obsolete语句空间"

msgid "Custom obsolete return later"
msgstr "自定义延后obsolete语句返回值"

msgid "Autocomplete invariant?"
msgstr "自动完成invariant语句？"

msgid "Autocomplete invariant"
msgstr "自动完成invariant语句"

msgid "Use default invariant"
msgstr "使用默认invariant语句"

msgid "Custom invariant space"
msgstr "自定义invariant语句空间"

msgid "Custom invariant return"
msgstr "自定义invariant语句返回值"

msgid "Custom invariant space later"
msgstr "自定义延后invariant空间"

msgid "Custom invariant return later"
msgstr "自定义延后invariant返回值"

msgid "Autocomplete end?"
msgstr "自动完成end语句？"

msgid "End"
msgstr "End"

msgid "Autocomplete end"
msgstr "自动完成end语句"

msgid "Use default end"
msgstr "使用默认end语句"

msgid "Custom end space"
msgstr "自定义end语句空间"

msgid "Custom end return"
msgstr "自定义end返回值"

msgid "Custom end space later"
msgstr "自定义延后end空间"

msgid "Custom end return later"
msgstr "自定义延后end返回值"

msgid "String to be inserted."
msgstr "插入的字符串。"

msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "快捷键"

msgid "Toggle filter button in completion list."
msgstr "在自动完成列表中切换过滤选项。"

msgid "Toggle filter"
msgstr "使用过滤器"

msgid "Toggle show type in completion list."
msgstr "在自动完成列表中切换显示型别选项。"

msgid "Toggle show type"
msgstr "显示型别"

msgid "Key"
msgstr "键"

msgid "Toggle show signature"
msgstr "显示签名"

msgid "Toggle show disambiguated name"
msgstr "显示非模糊名"

msgid "Toggle remember size"
msgstr "记录大小"

msgid "Trigger feature completion."
msgstr "自动完成方法名"

msgid "Trigger class completion"
msgstr "自动完成类名"

msgid "Class autocomplete"
msgstr "类自动完成"

msgid "Trigger collapsing of all tree nodes."
msgstr "闭合树中所有的结点。"

msgid "Collapse all levels"
msgstr "闭合所有层"

msgid "Trigger collapsing of current tree node."
msgstr "闭合树中当前结点。"

msgid "Collapse tree node"
msgstr "闭合树结点"

msgid "Trigger insertion of customized string #1."
msgstr "接入自定义字符串#1。"

msgid "Customized insertion 1"
msgstr "自定义插入1"

msgid "Trigger insertion of customized string #2."
msgstr "接入自定义字符串#2。"

msgid "Customized insertion 2"
msgstr "自定义插入2"

msgid "Trigger insertion of customized string #3."
msgstr "接入自定义字符串#3。"

msgid "Customized insertion 3"
msgstr "自定义插入3"

msgid "Trigger expansion of all tree nodes."
msgstr "展开树中所有结点。"

msgid "Expand all levels"
msgstr "展开所有层"

msgid "Trigger expansion of current tree node."
msgstr "展开树中当前结点。"

msgid "Expand tree node"
msgstr "展开树状结点"

msgid "Trigger backward search."
msgstr "向后搜索"

msgid "Search backward"
msgstr "查找上一个"

msgid "Trigger forward search."
msgstr "向前搜索"

msgid "Search forward"
msgstr "查找下一个"

msgid "Trigger search on current selection and goes to previous result."
msgstr "向前搜索当前选定的文本"

msgid "Search selection forward"
msgstr "查找下一个选区"

msgid "Trigger search on current selection and goes to next result."
msgstr "向后搜索当前选定的文本"

msgid "Search selection backward"
msgstr "查找上一个选中文本"

msgid "Trigger quick search bar."
msgstr "显示快速搜索栏。"

msgid "Show quick search bar"
msgstr "显示快速搜索栏"

msgid "Trigger display of search panel focused on replace."
msgstr "显示搜索面板并将焦点移到是替换文本框中。"

msgid "Show search and replace panel"
msgstr "显示查找替换面板"

msgid "Trigger display of search panel."
msgstr "显示搜索面板"

msgid "Show search panel"
msgstr "显示查找面板"

msgid "Should we reload the content of a file automatically if no change has been made here and the file has been modified by an external editor?"
msgstr "本文没有在当前编辑器中被修改，而是在外部编辑器中被修改时重新载入文本吗？"

msgid "Automatic update"
msgstr "自动更新"

msgid "Does text cursor blink?"
msgstr "文本中的光标需要闪烁吗？"

msgid "Blinking cursor"
msgstr "闪烁光标"

msgid "All-purpose editor font."
msgstr "通用编辑器字体。"

msgid "Editor font"
msgstr "编辑器字体"

msgid "Editor header font."
msgstr "编辑器头部字体。"

msgid "Header font"
msgstr "编辑器头部字体"

msgid "Keyword editor font"
msgstr "编辑器关键字字体。"

msgid "Keyword font"
msgstr "关键字字体"

msgid "Width of left margin in editor.  Note: this is not the breakpoint margin, but the whitespace to the left of the editor."
msgstr "编辑器左边缘宽度。提示:该宽度不是断点区域的宽度，而编辑器左侧空白区域宽度。"

msgid "Left margin width"
msgstr "左边缘宽度"

msgid "Number of lines that will stay visible when you perform a page down or a page up operation."
msgstr "向上翻页或向下翻页时保持可见的行数。"

msgid "Scrolling common line count"
msgstr "滚动普通行数"

msgid "Does mouse wheel scroll documents a page at a time (If True, it overrides Mouse Wheel Scroll Size)?"
msgstr "鼠标滚轮每次滚动翻一页吗？(如果该值为真，滚轮滚动值将被覆盖)"

msgid "Mouse wheel scroll full page"
msgstr "鼠标滚轮滚动整页"

msgid "Number of lines scrolled using the mouse wheel."
msgstr "鼠标滚轮滚动值。"

msgid "Mouse wheel scroll size"
msgstr "鼠标滚轮步长"

msgid "Does a quadruple click select the entire document?"
msgstr "连续点击四次选择整个文档吗？"

msgid "Quadruple click enabled"
msgstr "使用四连击"

msgid "Automatically remove trailing white space from lines?"
msgstr "自动清理每行多余的空字符吗？"

msgid "Remove trailing white space"
msgstr "清除多余空格"

msgid "Should editor perform auto-indenting?"
msgstr "启动编辑器自动缩进功能？"

msgid "Smart identation"
msgstr "智能缩进"

msgid "Number of spaces that a tabulation character represents."
msgstr "一个制表符所占的空格数。"

msgid "Tab step"
msgstr "制表符长度"

msgid "Should tab character be used for auto-indentation?"
msgstr "使用制表符进行自动缩进吗？"

msgid "Use tab for indentation"
msgstr "使用制表符缩进"

msgid "Background color of line number margin."
msgstr "行号区域的背景色。"

msgid "Margin background color"
msgstr "边缘背景色"

msgid "Color of separator between line number margin and editor."
msgstr "编辑器与行号区域之间分割线的颜色。"

msgid "Margin separator color"
msgstr "边缘分割线颜色"

msgid "Color of line number text."
msgstr "行号字体颜色。"

msgid "Line number text color"
msgstr "行号字体颜色"

msgid "Background color used to highlight line with cursor in it."
msgstr "选中文本中光标的背景色。"

msgid "Cursor line highlight color"
msgstr "光标焦点状态颜色"

msgid "Background color used to highlight lines."
msgstr "选中文本的背景色。"

msgid "Highlight color"
msgstr "选中区域字体颜色"

msgid "Color for normal text."
msgstr "普通文本字体颜色。"

msgid "Normal text color"
msgstr "普通字体颜色"

msgid "Background color for normal text."
msgstr "普通文本背景色。"

msgid "Normal background color"
msgstr "普通背景色"

msgid "Color of selected text."
msgstr "选中文本的字体颜色。"

msgid "Selection text color"
msgstr "选中字体颜色"

msgid "Background color of selected text."
msgstr "选中文本的背景色。"

msgid "Selection background color"
msgstr "选中区域背景色"

msgid "Background color of selected text when not focused."
msgstr "非焦点时选中文本的背景色。"

msgid "Focus out selection background color"
msgstr "非焦点选中区域背景色"

msgid "Color of string text."
msgstr "字符串文本的字体颜色。"

msgid "String text color"
msgstr "字符串字体颜色"

msgid "Background color of string text."
msgstr "字符串文本的背景色。"

msgid "String background color"
msgstr "字符串背景色"

msgid "Color of keyword text."
msgstr "关键字文本的字体颜色。"

msgid "Keyword text color"
msgstr "关键字字体颜色"

msgid "Background color of keyword text."
msgstr "关键字文本的背景色。"

msgid "Keyword background color"
msgstr "关键字背景色"

msgid "Color of space characters."
msgstr "空字符字体颜色。"

msgid "Spaces text color"
msgstr "空字符字体颜色"

msgid "Background color of space characters."
msgstr "空字符背景色。"

msgid "Spaces background color"
msgstr "空白字符背景色"

msgid "Color of comments text."
msgstr "注释文本的字体颜色。"

msgid "Comments text color"
msgstr "注释文本字体颜色"

msgid "Background color of coments text."
msgstr "注释文本的背景色。"

msgid "Comments background color"
msgstr "注释背景色"

msgid "Color of operator text."
msgstr "操作符的字体颜色。"

msgid "Operator text color"
msgstr "操作符字体颜色"

msgid "Background color of operator text."
msgstr "操作符的背景色。"

msgid "Operator background color"
msgstr "操作符背景色"

msgid "Color of number text."
msgstr "数字的字体颜色。"

msgid "Number text color"
msgstr "数字字体颜色"

msgid "Background color of number text."
msgstr "数字的背景色。"

msgid "Number background color"
msgstr "数字背景色"

msgid "Indicates if editor line drawing is first buffered and then drawn, or just drawn directly to the screen.  If set to True, content will not flicker, but drawing performance will be reduced."
msgstr "编辑器显示文本时是否使用双重缓冲。如果使用，则可以避免闪烁，但是性能会下降。"

msgid "Use buffered line"
msgstr "使用缓冲行"

msgid "Indicates if editor displays the line numbers by default."
msgstr "编辑器默认显示行号吗？"

msgid "Show line numbers"
msgstr "显示行号"

msgid "Indicates if editor should go to the beginning on the first non-whitespace character, on a line, when the HOME key is pressed."
msgstr "当按下Home键时, 编辑器中的光标移动到当前行第一个非空字符前吗？"

msgid "Smart home"
msgstr "智能home键"

msgid "Place new editor tab at left side of editor's area?"
msgstr "新编辑标签放在左边吗？"

msgid "New tab at left"
msgstr "左侧新制表符"

msgid "First external command."
msgstr "第1个外部命令。"

msgid "External commands"
msgstr "外部命令"

msgid "External command 0"
msgstr "外部命令0"

msgid "Second external command."
msgstr "第2个外部命令。"

msgid "External command 1"
msgstr "外部命令1"

msgid "Third external command."
msgstr "第3个外部命令。"

msgid "External command 2"
msgstr "外部命令2"

msgid "Forth external command."
msgstr "第4个外部命令。"

msgid "External command 3"
msgstr "外部命令3"

msgid "Fifth external command."
msgstr "第5个外部命令。"

msgid "External command 4"
msgstr "外部命令4"

msgid "Sixth external command."
msgstr "第6个外部命令。"

msgid "External command 5"
msgstr "外部命令5"

msgid "Seventh external command."
msgstr "第7个外部命令。"

msgid "External command 6"
msgstr "外部命令6"

msgid "Eighth external command."
msgstr "第8个外部命令。"

msgid "External command 7"
msgstr "外部命令7"

msgid "Ninth external command."
msgstr "第9个外部命令。"

msgid "External command 8"
msgstr "外部命令8"

msgid "Tenth external command."
msgstr "第10个外部命令。"

msgid "External command 9"
msgstr "外部命令9"

msgid "First external command shortcut."
msgstr "第1个外部命令的快捷键。"

msgid "Shortcut 0"
msgstr "快捷键0"

msgid "Second external command shortcut."
msgstr "第2个外部命令的快捷键。"

msgid "Shortcut 1"
msgstr "快捷键1"

msgid "Third external command shortcut."
msgstr "第3个外部命令的快捷键。"

msgid "Shortcut 2"
msgstr "快捷键2"

msgid "Forth external command shortcut."
msgstr "第4个外部命令的快捷键。"

msgid "Shortcut 3"
msgstr "快捷键3"

msgid "Fifth external command shortcut."
msgstr "第5个外部命令的快捷键。"

msgid "Shortcut 4"
msgstr "快捷键4"

msgid "Sixth external command shortcut."
msgstr "第6个外部命令的快捷键。"

msgid "Shortcut 5"
msgstr "快捷键5"

msgid "Seventh external command shortcut."
msgstr "第7个外部命令的快捷键。"

msgid "Shortcut 6"
msgstr "快捷键6"

msgid "Eighth external command shortcut."
msgstr "第8个外部命令的快捷键。"

msgid "Shortcut 7"
msgstr "快捷键7"

msgid "Ninth external command shortcut."
msgstr "第9个外部命令的快捷键。"

msgid "Shortcut 8"
msgstr "快捷键8"

msgid "Tenth external command shortcut."
msgstr "第10个外部命令的快捷键。"

msgid "Shortcut 9"
msgstr "快捷键9"

msgid "Command to read Adobe Acrobat files."
msgstr "打开Adobe Acrobat文件的命令。"

msgid "Acrobat reader"
msgstr "Acrobat阅读器"

msgid "Internet browser."
msgstr "Internet浏览器。"

msgid "Internet browser"
msgstr "Internet浏览器"

msgid "Height of dynamic library window."
msgstr "动态运行库窗口的高度。"

msgid "Dynamic library window width"
msgstr "动态运行库窗口宽度"

msgid "Width of dynamic library window."
msgstr "动态运行库窗口的宽度。"

msgid "Dynamic library window height"
msgstr "动态运行库窗口高度"

msgid "Height of preferences window."
msgstr "选项窗口的高度。"

msgid "Preference window width"
msgstr "选项窗口宽度"

msgid "Width of preferences window."
msgstr "选项窗口的宽度。"

msgid "Preference window height"
msgstr "选项窗口高度"

msgid "Show hidden preferences in preference window?"
msgstr "在选项窗口中显示隐藏选项吗？"

msgid "Show hidden preferences"
msgstr "显示隐藏选项"

msgid "Locale current system uses. (Restart to take effect)"
msgstr "当前系统使用的区域语言。(需要重新启动)"

msgid "Locale"
msgstr "区域语言"

msgid "Initial status of incremental search."
msgstr "增量搜索的初始值。"

msgid "Search tool"
msgstr "查找工具"

msgid "Init incremental"
msgstr "增量搜索初始值"

msgid "Initial status of match case."
msgstr "匹配大小写的初始值。"

msgid "Init match case"
msgstr "匹配大小写初始值"

msgid "Initial status of using regular_expression."
msgstr "使用正则表达式的初始值。"

msgid "Init use regular expression"
msgstr "使用正则表达式初始值"

msgid "Initial status of whole word."
msgstr "字匹配的初始值。"

msgid "Init whole word"
msgstr "匹配单词初始值"

msgid "Initial status of search backwards."
msgstr "向退搜索的初始值。"

msgid "Init search backwards"
msgstr "查找上一个初始值"

msgid "Initial search scope."
msgstr "搜索范围的初始值。"

msgid "Init scope"
msgstr "搜索范围初始值"

msgid "Initial status of only compiled classes."
msgstr "搜索已编译的类的初始值。"

msgid "Init only compiled classes"
msgstr "已编译的类初始值"

msgid "Initial status of searching subclusters."
msgstr "递归搜索的初始值。"

msgid "Init subclusters"
msgstr "子类簇初始值"

msgid "Background color of none result keyword field."
msgstr "none, result关键字的背景色。"

msgid "None result keyword field background color"
msgstr "none, result关键字背景色"

msgid "Show unchanged features in class ANY by default?"
msgstr "默认显示ANY类中未改变的方法吗？"

msgid "Class browser"
msgstr "类浏览器"

msgid "Show unchanged feature from any"
msgstr "显示ANY中未变化的方法"

msgid "Show tooltip?"
msgstr "显示信息提示？"

msgid "Show tooltip"
msgstr "显示信息提示"

msgid "Backgroud color of odd rows in class browser."
msgstr "类浏览器中单数行的背景色。"

msgid "Odd row background color"
msgstr "奇数行背景色"

msgid "Backgroud color of even rows in class browser."
msgstr "类浏览器中双数行的背景色。"

msgid "Even row background color"
msgstr "双数行背景色"

msgid "Default name for a renamed feature."
msgstr "被重命名的默认方法名。"

msgid "Refactoring"
msgstr "重构"

msgid "Feature rename"
msgstr "方法重命名"

msgid "New feature name"
msgstr "新方法名"

msgid "Should occurrences of the feature name in comments be changed?"
msgstr "改变注释中出现的方法名？"

msgid "Update comments"
msgstr "更新注释"

msgid "Should occurrences of the feature name in strings be changed?"
msgstr "改变字符串中出现的方法名？"

msgid "Update strings"
msgstr "更新字符串"

msgid "Should file be renamed to a new name?"
msgstr "文件被重命名成新文件名吗？"

msgid "Class rename"
msgstr "类重命名"

msgid "File rename"
msgstr "文件重命名 "

msgid "Old name of class"
msgstr "旧类名"

msgid "Old class name"
msgstr "旧类名"

msgid "New name of class"
msgstr "新类名"

msgid "New class name"
msgstr "新类名"

msgid "Should all classes be processed?"
msgstr "处理所有的类吗？"

msgid "All classes"
msgstr "所有类"

msgid "Should occurrences of the class name in comments be changed?"
msgstr "改变注释中出现类吗？"

msgid "Should occurrences of the class name in strings be changed?"
msgstr "改变字符串中出现类吗？"

msgid "Command used to launch a console."
msgstr "打开终端的命令"

msgid "Console shell command"
msgstr "终端命令"

msgid "Command used to launch  an external editor."
msgstr "打开外部编辑器命令"

msgid "External editor command"
msgstr "外部编辑器命令"

